{"id":1421,"date":"2020-02-18T17:28:02","date_gmt":"2020-02-18T20:28:02","guid":{"rendered":"https:\/\/villapescados.com.br\/?p=1421"},"modified":"2021-09-08T11:39:11","modified_gmt":"2021-09-08T14:39:11","slug":"como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/","title":{"rendered":"Segredo Revelado: Como descongelar o camar\u00e3o da forma correta"},"content":{"rendered":"<h3>Sum\u00e1rio:<\/h3>\n<ul>\n<li><a href=\"#um\">Qual a import\u00e2ncia do descongelamento correto?<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dois\">Antes de mais nada&#8230; conhe\u00e7a o m\u00e9todo correto de congelamento!<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#tres\">Como descongelar o Camar\u00e3o em Bloco<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#quatro\">Como descongelar o Camar\u00e3o IQF<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#cinco\">Hora de praticar!<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2>Aprenda a aproveitar o sabor e a textura ideal com o processo correto de descongelamento do camar\u00e3o<\/h2>\n<p>Voc\u00ea sabe <strong>como descongelar o camar\u00e3o<\/strong> da forma correta, a fim de preservar a sua qualidade e sabor?<\/p>\n<p>Acompanhe esse artigo e descubra, atrav\u00e9s de um passo a passo, qual a<strong> maneira certa de descongelar o camar\u00e3o<\/strong> que foi congelado em bloco e atrav\u00e9s da tecnologia IQF.<\/p>\n<h3 id=\"um\">Qual a import\u00e2ncia do descongelamento correto?<\/h3>\n<p>Algumas pessoas n\u00e3o sabem, mas o camar\u00e3o \u00e9 um crust\u00e1ceo com alta sensibilidade e, por isso, deve ser manuseado, armazenado e descongelado de forma correta.<\/p>\n<p>Esse cuidado garante que o camar\u00e3o mantenha algumas caracter\u00edsticas que fazem a diferen\u00e7a na hora do preparo, por exemplo:<\/p>\n<p>&#8211; Qualidade;<\/p>\n<p>&#8211; Sabor;<\/p>\n<p>&#8211; Temperatura e<\/p>\n<p>&#8211; Caracter\u00edsticas F\u00edsico-Qu\u00edmicas do camar\u00e3o.<\/p>\n<p>Aqui na<strong> Villa Camar\u00e3o<\/strong>, n\u00f3s cuidamos para que em nenhum momento a temperatura do camar\u00e3o ultrapasse os 4 graus em seu processo de congelamento.<\/p>\n<p>Este cuidado com a cadeia de frio garante que o camar\u00e3o mantenha o frescor e as caracter\u00edsticas corretas para comercializa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, orientamos os nossos clientes para os processos corretos de descongelamento sem abrirem m\u00e3o da qualidade, sabor e seguran\u00e7a alimentar.<\/p>\n<h3 id=\"dois\">Antes de mais nada&#8230; conhe\u00e7a o m\u00e9todo correto de congelamento!<\/h3>\n<p>O <strong>congelamento do camar\u00e3o<\/strong> necessita ser um processo r\u00e1pido, a fim de que a temperatura do produto ultrapasse de 0 a -5 graus em no m\u00e1ximo 2 horas.<\/p>\n<p>Caso isso n\u00e3o ocorra, o camar\u00e3o iniciar\u00e1 o seu processo de decomposi\u00e7\u00e3o e suas caracter\u00edsticas f\u00edsico-qu\u00edmicas come\u00e7am a ser alteradas.<\/p>\n<p>Por isso, o descongelamento correto deve come\u00e7ar com os cuidados de toda a cadeia do frio e rastreabilidade necess\u00e1ria. Depois disso, o produto ser\u00e1 entregue sem a perda das suas caracter\u00edsticas f\u00edsico-qu\u00edmicas.<\/p>\n<p>Caso este processo passe por altera\u00e7\u00e3o, as propriedades organol\u00e9pticas come\u00e7am a ser percebidas, por exemplo:<\/p>\n<p>&#8211; O intestino do camar\u00e3o (que fica na cabe\u00e7a) pode estourar e revelar a cabe\u00e7a de cor avermelhada devido \u00e0 grande quantidade de bact\u00e9rias ali existentes.<\/p>\n<p>&#8211; Em seguida, a cabe\u00e7a do camar\u00e3o come\u00e7a a soltar do restante do corpo.<\/p>\n<p>Por ser um produto de sensibilidade alta, os<strong> pratos com camar\u00e3o<\/strong> merecem aten\u00e7\u00e3o e cuidado.<\/p>\n<p>Saiba agora como realizar o processo correto de <strong>descongelamento do camar\u00e3o em bloco<\/strong> para aproveitar ao m\u00e1ximo sua textura e sabor.<\/p>\n<h3 id=\"tres\">Como descongelar o Camar\u00e3o em Bloco<\/h3>\n<p>O descongelamento do camar\u00e3o em bloco funciona da seguinte forma:<\/p>\n<p>1 &#8211; Abra a embalagem e coloque o <strong>camar\u00e3o em bloco<\/strong> em um recipiente com \u00e1gua corrente em uma temperatura de 20 graus. No entanto, lembre-se de tomar todos os cuidados necess\u00e1rios para n\u00e3o deixar que a \u00e1gua corrente caia diretamente no camar\u00e3o;<\/p>\n<p>2 &#8211; Quando a \u00e1gua do bloco j\u00e1 estiver dissolvida e o camar\u00e3o estiver totalmente descongelado, coloque o camar\u00e3o em uma peneira, inclinando-a com um \u00e2ngulo de aproximadamente 45 graus;<\/p>\n<p>3 &#8211; Por fim, deixe escorrer por aproximadamente 2 minutos e evite espremer o camar\u00e3o.<\/p>\n<h3 id=\"quatro\">Como descongelar o Camar\u00e3o IQF<\/h3>\n<p>Siga as orienta\u00e7\u00f5es abaixo para descongelar de forma correta o camar\u00e3o congelado com a <strong>tecnologia IQF<\/strong> (<em>Individually Quick Frozen<\/em>):<\/p>\n<p>1 \u2013 Em primeiro lugar, consiga um recipiente que caiba todo o volume da embalagem;<\/p>\n<p>2 \u2013 Em seguida, voc\u00ea pode encher o recipiente com \u00e1gua em temperatura ambiente;<\/p>\n<p>3 \u2013 Por fim, despeje todo o camar\u00e3o da embalagem e deixe imerso na \u00e1gua de 2 a 3 minutos;<\/p>\n<p>4 \u2013 Ap\u00f3s esse tempo, coloque o camar\u00e3o em uma peneira e incline-a em um \u00e2ngulo de 45 graus, deixando-a escorrer por 2 minutos.<\/p>\n<h3 id=\"cinco\">Hora de praticar!<\/h3>\n<p>Agora que voc\u00ea j\u00e1 sabe a forma correta de descongelar o camar\u00e3o, voc\u00ea pode aproveitar uma de nossas deliciosas receitas \u00e0 base de camar\u00e3o e levar o sabor do restaurante para a sua casa.<\/p>\n<p>Para adquirir os nossos produtos e come\u00e7ar a praticar o preparo em sua cozinha, voc\u00ea pode entrar em contato com um de nossos consultores nos canais de atendimento da Villa Camar\u00e3o agora mesmo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea sabia que existe uma maneira correta para descongelar o camar\u00e3o em bloco e o IQF, sem comprometer a qualidade e o sabor? Neste artigo, te explicamos como!<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2377,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[27,34,8,12,35,36,10],"class_list":["post-1421","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-revista","tag-camarao-congelado","tag-camarao-inteiro","tag-distribuidora-de-camarao","tag-fornecedor-de-camarao","tag-fornecedor-food-service","tag-fornecedora-de-camarao","tag-villa-pescados"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Como descongelar o camar\u00e3o da forma correta: Segredo Revelado!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Voc\u00ea sabia que existe uma maneira correta para descongelar o camar\u00e3o em bloco e o IQF, sem comprometer a qualidade e o sabor?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Como descongelar o camar\u00e3o da forma correta\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Voc\u00ea sabia que existe uma maneira correta para descongelar o camar\u00e3o em bloco e o IQF, sem comprometer a qualidade e o sabor? Descubra nesse artigo!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-18T20:28:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T14:39:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Como descongelar o camar\u00e3o da forma correta\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Voc\u00ea sabia que existe uma maneira correta para descongelar o camar\u00e3o em bloco e o IQF, sem comprometer a qualidade e o sabor? Descubra nesse artigo!\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/\",\"name\":\"Como descongelar o camar\u00e3o da forma correta: Segredo Revelado!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg\",\"datePublished\":\"2020-02-18T20:28:02+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T14:39:11+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Voc\u00ea sabia que existe uma maneira correta para descongelar o camar\u00e3o em bloco e o IQF, sem comprometer a qualidade e o sabor?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Como descongelar o camar\u00e3o\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Segredo Revelado: Como descongelar o camar\u00e3o da forma correta\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Como descongelar o camar\u00e3o da forma correta: Segredo Revelado!","description":"Voc\u00ea sabia que existe uma maneira correta para descongelar o camar\u00e3o em bloco e o IQF, sem comprometer a qualidade e o sabor?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Como descongelar o camar\u00e3o da forma correta","og_description":"Voc\u00ea sabia que existe uma maneira correta para descongelar o camar\u00e3o em bloco e o IQF, sem comprometer a qualidade e o sabor? Descubra nesse artigo!","og_url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2020-02-18T20:28:02+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T14:39:11+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Como descongelar o camar\u00e3o da forma correta","twitter_description":"Voc\u00ea sabia que existe uma maneira correta para descongelar o camar\u00e3o em bloco e o IQF, sem comprometer a qualidade e o sabor? Descubra nesse artigo!","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/","name":"Como descongelar o camar\u00e3o da forma correta: Segredo Revelado!","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg","datePublished":"2020-02-18T20:28:02+00:00","dateModified":"2021-09-08T14:39:11+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Voc\u00ea sabia que existe uma maneira correta para descongelar o camar\u00e3o em bloco e o IQF, sem comprometer a qualidade e o sabor?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg","width":650,"height":440,"caption":"Como descongelar o camar\u00e3o"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Segredo Revelado: Como descongelar o camar\u00e3o da forma correta"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1421","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1421"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1421\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2377"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1421"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1421"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1421"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}