{"id":3000,"date":"2020-10-27T17:17:53","date_gmt":"2020-10-27T20:17:53","guid":{"rendered":"https:\/\/villapescados.com.br\/?p=3000"},"modified":"2021-09-08T10:42:21","modified_gmt":"2021-09-08T13:42:21","slug":"seguranca-alimentar-na-pandemia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/","title":{"rendered":"Entenda a import\u00e2ncia da Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia"},"content":{"rendered":"<h3>Sum\u00e1rio:<\/h3>\n<ul>\n<li><a href=\"#um\">Como saber se o produto tem seguran\u00e7a alimentar<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dois\">O Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal e sua Rastreabilidade<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#tres\">Camar\u00e3o com Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentar<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2>Saiba como a rastreabilidade do produto pode garantir a sua sa\u00fade em \u00e9poca de COVID-19.<\/h2>\n<p>Uma das principais preocupa\u00e7\u00f5es surgidas com a pandemia que eclodiu em 2020 foi a respeito da <strong>manipula\u00e7\u00e3o dos alimentos. <\/strong>Cada vez mais pessoas passaram a se preocupar com\u00a0as condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a alimentar em que foram produzidos.<\/p>\n<p>Apesar de muitas especula\u00e7\u00f5es a respeito da transmiss\u00e3o do<strong> novo coronavirus<\/strong> por meio de alimentos. No entanto, a ANVISA, a OMS e outras entidades internacionais de controle sanit\u00e1rio indicam que n\u00e3o existe <strong>transmiss\u00e3o da Covid-19 por meio dos alimentos<\/strong>.<\/p>\n<p>Portanto, o coronavirus n\u00e3o \u00e9 considerado uma DTA \u2013 Doen\u00e7a Transmitida por Alimentos.<\/p>\n<p>Com isso esclarecido, confira a seguir neste artigo algumas dicas preciosas para que voc\u00ea evite riscos e leve sempre produtos com seguran\u00e7a alimentar para a sua cozinha.<\/p>\n<h3 id=\"um\">Como saber se o produto tem seguran\u00e7a alimentar<\/h3>\n<p>Apesar da constata\u00e7\u00e3o e confirma\u00e7\u00e3o das entidades internacionais de sa\u00fade, continua sendo importante e fundamental que todos os cuidados sejam tomados.<\/p>\n<p>Para todos os tipos de produtos \u2013 e isso inclui os pescados \u2013 \u00e9 fundamental que sejam avaliadas as poss\u00edveis formas de contamina\u00e7\u00e3o. Dessa forma, as avalia\u00e7\u00f5es abrangem todas as etapas, seja no processo de manipula\u00e7\u00e3o ou na produ\u00e7\u00e3o dos alimentos.<\/p>\n<p>Por isso, \u00e9 importante que sempre que for comprar <strong>camar\u00e3o no atacado<\/strong>, esteja atento \u00e0 seguran\u00e7a do que est\u00e1 levando para sua cozinha.<\/p>\n<h3 id=\"dois\">O Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal e sua Rastreabilidade<\/h3>\n<p>Os produtos com Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F) possuem garantia de rastreabilidade, o que quer dizer que o produto que chega \u00e0 sua cozinha foi analisado em diferentes etapas de manipula\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria.<\/p>\n<p>O<strong> controle de qualidade na ind\u00fastria<\/strong> de alimentos e nos servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o s\u00e3o respons\u00e1veis por assegurar boas pr\u00e1ticas em todo o processo de fabrica\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Essa rastreabilidade inclui o conhecimento de todas as etapas em que aquele produto passou. Ou seja, inclui saber se foram tomadas todas as medidas de higiene e se o estabelecimento seguiu as recomenda\u00e7\u00f5es dos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos.<\/p>\n<p>Atrav\u00e9s do S.I.F, todo e qualquer problema que venha a ser originado atrav\u00e9s de algum produto, pode ser rastreado. Isso inclui desde a etapa inicial, projetos de instala\u00e7\u00f5es, equipamentos, processos industriais, controle de qualidade e adequa\u00e7\u00e3o \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o estadual e federal.<\/p>\n<p>Nos estabelecimentos do setor de pescados, a inspe\u00e7\u00e3o do <a href=\"https:\/\/www.gov.br\/agricultura\/pt-br\/assuntos\/inspecao\/produtos-animal\/sif\/servico-de-inspecao-federal-sif\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Servi\u00e7o de Inspe\u00e7\u00e3o Federal<\/a> possui car\u00e1ter peri\u00f3dico e a fiscaliza\u00e7\u00e3o ocorre de acordo com a classifica\u00e7\u00e3o de risco do estabelecimento, o que inclui o conhecimento de todo hist\u00f3rico de atendimento \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<h3 id=\"tres\">Camar\u00e3o com Qualidade e Seguran\u00e7a Alimentar<\/h3>\n<p>Se voc\u00ea est\u00e1 querendo <strong>comprar camar\u00e3o no atacado<\/strong> e ainda n\u00e3o conhece a qualidade dos <a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/camarao-produtos-villa\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">produtos do distribuidor de camar\u00e3o<\/a>, exija sempre conhecer o controle de qualidade.<\/p>\n<p>Na Villa Pescados, todos os produtos possuem o Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal e s\u00e3o originados na \u00fanica ind\u00fastria do segmento com ISO 9001 em todo o Brasil.<\/p>\n<p>N\u00e3o perca tempo e entre em contato com um de nossos consultores atrav\u00e9s dos canais de atendimento dispon\u00edveis aqui no site e adquira camar\u00e3o livre de riscos \u00e0 sua sa\u00fade.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Descubra a melhor forma de evitar riscos alimentares na Pandemia. Saiba tudo o que \u00e9 necess\u00e1rio para garantir a sua seguran\u00e7a alimentar na hora de comprar camar\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3007,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[16,72,8,12,75,26,69],"class_list":["post-3000","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-revista","tag-camarao","tag-camarao-no-atacado","tag-distribuidora-de-camarao","tag-fornecedor-de-camarao","tag-iso-9001","tag-seguranca-alimentar","tag-sif"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia: Saiba como evitar riscos<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Descubra a melhor forma de evitar riscos alimentares na Pandemia. Saiba tudo o que \u00e9 necess\u00e1rio para garantir a sua seguran\u00e7a alimentar.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia: Descubra a melhor forma de evitar riscos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Descubra a melhor forma de evitar riscos alimentares na Pandemia. Saiba tudo o que \u00e9 necess\u00e1rio para garantir a sua seguran\u00e7a alimentar na hora de comprar camar\u00e3o.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-27T20:17:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T13:42:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/seguranca-alimentar-na-pandemia.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia: Descubra a melhor forma de evitar riscos\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Descubra a melhor forma de evitar riscos alimentares na Pandemia. Saiba tudo o que \u00e9 necess\u00e1rio para garantir a sua seguran\u00e7a alimentar na hora de comprar camar\u00e3o.\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/\",\"name\":\"Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia: Saiba como evitar riscos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/seguranca-alimentar-na-pandemia.jpg\",\"datePublished\":\"2020-10-27T20:17:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T13:42:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Descubra a melhor forma de evitar riscos alimentares na Pandemia. Saiba tudo o que \u00e9 necess\u00e1rio para garantir a sua seguran\u00e7a alimentar.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/seguranca-alimentar-na-pandemia.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/seguranca-alimentar-na-pandemia.jpg\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia: Saiba como evitar riscos - Villa Camar\u00e3o\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entenda a import\u00e2ncia da Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia: Saiba como evitar riscos","description":"Descubra a melhor forma de evitar riscos alimentares na Pandemia. Saiba tudo o que \u00e9 necess\u00e1rio para garantir a sua seguran\u00e7a alimentar.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia: Descubra a melhor forma de evitar riscos","og_description":"Descubra a melhor forma de evitar riscos alimentares na Pandemia. Saiba tudo o que \u00e9 necess\u00e1rio para garantir a sua seguran\u00e7a alimentar na hora de comprar camar\u00e3o.","og_url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2020-10-27T20:17:53+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T13:42:21+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/seguranca-alimentar-na-pandemia.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia: Descubra a melhor forma de evitar riscos","twitter_description":"Descubra a melhor forma de evitar riscos alimentares na Pandemia. Saiba tudo o que \u00e9 necess\u00e1rio para garantir a sua seguran\u00e7a alimentar na hora de comprar camar\u00e3o.","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/","name":"Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia: Saiba como evitar riscos","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/seguranca-alimentar-na-pandemia.jpg","datePublished":"2020-10-27T20:17:53+00:00","dateModified":"2021-09-08T13:42:21+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Descubra a melhor forma de evitar riscos alimentares na Pandemia. Saiba tudo o que \u00e9 necess\u00e1rio para garantir a sua seguran\u00e7a alimentar.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/seguranca-alimentar-na-pandemia.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/seguranca-alimentar-na-pandemia.jpg","width":650,"height":440,"caption":"Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia: Saiba como evitar riscos - Villa Camar\u00e3o"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/seguranca-alimentar-na-pandemia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entenda a import\u00e2ncia da Seguran\u00e7a Alimentar na Pandemia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3000","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3000"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3000\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3007"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3000"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3000"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3000"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}