{"id":3369,"date":"2020-11-25T15:25:33","date_gmt":"2020-11-25T18:25:33","guid":{"rendered":"https:\/\/villapescados.com.br\/?p=3369"},"modified":"2021-09-08T10:24:45","modified_gmt":"2021-09-08T13:24:45","slug":"coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/","title":{"rendered":"Coronav\u00edrus: Como evitar riscos na hora de comprar camar\u00e3o no atacado"},"content":{"rendered":"<h3>Sum\u00e1rio:<\/h3>\n<ul>\n<li><a href=\"#um\">Como o Dono de Restaurante pode se proteger<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dois\">Como saber se o produto \u00e9 seguro<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#tres\">A import\u00e2ncia do S.I.F para a seguran\u00e7a do seu estabelecimento<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#quatro\">Como garantir a rastreabilidade do camar\u00e3o no atacado<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#cinco\">Onde comprar camar\u00e3o no atacado com seguran\u00e7a<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2>Saiba quais os cuidados necess\u00e1rios para garantir a seguran\u00e7a alimentar dos seus clientes.<\/h2>\n<p>Recentemente, o mundo entrou em constante aten\u00e7\u00e3o com o <em>coronav\u00edrus<\/em> e as pessoas passaram a se preocupar de forma mais constante com a sa\u00fade e a seguran\u00e7a alimentar dos produtos que ingerem.<\/p>\n<p>E isso inclui produtos comprados em mercados e consumidos em restaurantes atrav\u00e9s de <strong>delivery<\/strong>.<\/p>\n<p>Por conta disso, a<strong> seguran\u00e7a alimentar<\/strong> virou uma das principais pautas dos jornais e os cuidados, que j\u00e1 se faziam necess\u00e1rio em tempos normais, foram intensificados.<\/p>\n<p>Diante dessa realidade, trouxemos um artigo completo para voc\u00ea entender quais os principais cuidados necess\u00e1rios para evitar contamina\u00e7\u00f5es e riscos \u00e0 sa\u00fade ao comprar camar\u00e3o no atacado.<\/p>\n<h3 id=\"um\">Como o Dono de Restaurante pode se proteger<\/h3>\n<p>Uma das <strong>principais preocupa\u00e7\u00f5es do dono de restaurante<\/strong> ao iniciar o seu empreendimento deve ser a certeza de que est\u00e1 fazendo tudo dentro da lei e da seguran\u00e7a sanit\u00e1ria.<\/p>\n<p>A inten\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 saber que nada pode prejudicar o seu neg\u00f3cio e a prosperidade do estabelecimento e retirar toda e qualquer \u201cerva daninha\u201d que venha a prejudicar isso.<\/p>\n<p>E qual seria a pior consequ\u00eancia de n\u00e3o se preocupar com isso? Ser autuado pela vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria e ter seu restaurante lacrado pela fiscaliza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Por isso, para trabalhar com a <strong>Gest\u00e3o em<em> Food Service<\/em><\/strong>, o dono do restaurante cumpre uma s\u00e9rie de exig\u00eancias sanit\u00e1rias, como:<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/labfreire.com\/o-que-e-exame-micologico\/#:~:text=%C3%89%20o%20exame%20que%20pesquisa,dos%20cabelos%20ou%20das%20unhas.\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Exame micol\u00f3gico<\/a>, respons\u00e1vel pela pesquisa da presen\u00e7a de fungos por meio de an\u00e1lises de fragmentos retirados da pele, dos cabelos ou das unhas;<\/li>\n<li>Swab Oral (exame de Garganta);<\/li>\n<li><strong>Exame RT-PCR<\/strong>, teste que detecta o v\u00edrus na fase aguda da doen\u00e7a, identificando a presen\u00e7a do RNA do v\u00edrus SARS-CoV-2;<\/li>\n<li>Exames cl\u00ednicos para ASO (Atestado de Sa\u00fade Ocupacional) de todos os funcion\u00e1rios, que serve pra atestar se o funcion\u00e1rio est\u00e1 apto ou n\u00e3o para exercer as suas fun\u00e7\u00f5es profissionais para o cargo indicado;<\/li>\n<li>Uma profissional nutricionista, seja ela consultora ou lotada no pr\u00f3prio estabelecimento;<\/li>\n<li>Al\u00e9m de outra s\u00e9rie de exig\u00eancias que garantem a seguran\u00e7a daquele estabelecimento para o consumo dos clientes.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Agora imagine se, mesmo com toda essa preocupa\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a \u2013 somadas ao momento em que vivemos de pandemia e controle ainda maior quanto ao funcionamento dentro das orienta\u00e7\u00f5es do Governo local e Minist\u00e9rio da Sa\u00fade&#8230;<\/p>\n<p>O produto que voc\u00ea leva para dentro da \u201ccasa\u201d estiver contaminado?<\/p>\n<p>De que adiantaria todas as precau\u00e7\u00f5es tomadas? Pois \u00e9, tudo perderia o sentido.<\/p>\n<p>\u00c9 por isso que \u00e9 necess\u00e1rio um cuidado ainda maior com a escolha dos produtos que voc\u00ea leva pra cozinha. E isso come\u00e7a com o camar\u00e3o que voc\u00ea compra!<\/p>\n<h3 id=\"dois\">Como saber se o produto \u00e9 seguro<\/h3>\n<p>Para evitar riscos \u00e0 sa\u00fade dos seus clientes, \u00e9 necess\u00e1rio que o dono de restaurante compre produtos que tenham uma garantia de seguran\u00e7a alimentar, o que inclui:<\/p>\n<ul>\n<li>Informa\u00e7\u00f5es de rotulagem<\/li>\n<li>Data de fabrica\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li>Data de validade<\/li>\n<\/ul>\n<p>Esse produto precisa ser chancelado pelo Minist\u00e9rio da Agricultura atrav\u00e9s do seu <strong>Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal<\/strong>, mais conhecido como S.I.F.<\/p>\n<p>Afinal de contas, basta que algum cliente passe mal no seu estabelecimento para isso virar uma enxurrada midi\u00e1tica.<\/p>\n<p>Em tempos de constante vigil\u00e2ncia nas redes sociais, qualquer problema envolvendo a qualidade dos produtos do seu estabelecimento pode levar o seu neg\u00f3cio ao decl\u00ednio.<\/p>\n<p>Portanto, com SEGURAN\u00c7A ALIMENTAR n\u00e3o se brinca. Busque sempre produtos com S.I.F!<\/p>\n<h3 id=\"tres\">A import\u00e2ncia do S.I.F para a seguran\u00e7a do seu estabelecimento<\/h3>\n<p>Atrav\u00e9s do Selo do Minist\u00e9rio da Agricultura, o dono de restaurante conta com a rastreabilidade daquele produto e seu lote, assim como a seguran\u00e7a alimentar dos seus clientes.<\/p>\n<p>O rastreio desse lote garante a informa\u00e7\u00e3o de mapeamento de todo o processo, o que inclui quem vendeu, como foi acondicionado, quais as etapas que aquele produto passou e mais.<\/p>\n<p>Ou seja, num caso hipot\u00e9tico de um cliente passar mal no seu estabelecimento ao comer um camar\u00e3o, a ind\u00fastria consegue identificar onde esse produto sofreu altera\u00e7\u00e3o para o consequente recolhimento e an\u00e1lise.<\/p>\n<p>As pr\u00e1ticas positivas de rastreabilidade s\u00e3o comuns na ind\u00fastria e favorece o controle dos produtos, como j\u00e1 aconteceu com empresas como Baker e Heineken recentemente.<\/p>\n<h3 id=\"quatro\">Como garantir a rastreabilidade do camar\u00e3o no atacado<\/h3>\n<p>Imagine que o problema que exemplificamos aconte\u00e7a num estabelecimento que compra produtos sem o Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal e sua rastreabilidade.<\/p>\n<p>Como descobrir onde se originou o problema? Como conseguir rastrear alguma coisa e identificar em que etapa houve um problema de seguran\u00e7a alimentar, o que aconteceu com o lote, se o problema foi na fase de transporte ou produ\u00e7\u00e3o?<\/p>\n<p>Pois \u00e9, o gestor do estabelecimento fica sem nenhum tipo de cobertura e tateando \u00e0s cegas, sem um lastro de seguran\u00e7a que a ind\u00fastria concede.<\/p>\n<p>Essa \u00e9 a realidade inc\u00f4moda de quem compra, por exemplo, o <strong>camar\u00e3o fresco<\/strong> sem controle de qualidade e um cliente passa mal no seu restaurante.<\/p>\n<h3 id=\"cinco\">Onde comprar camar\u00e3o no atacado com seguran\u00e7a<\/h3>\n<p>Se voc\u00ea procura sempre investir na seguran\u00e7a do seu estabelecimento e dos seus clientes, conte com uma <strong>distribuidora de camar\u00e3o<\/strong> que \u00e9 parceira do seu neg\u00f3cio e especialista em camar\u00e3o.<\/p>\n<p>A Villa Camar\u00e3o \u00e9 um <strong>distribuidor de camar\u00e3o<\/strong> que j\u00e1 ajudou mais de 700 estabelecimentos a aumentarem os seus lucros de forma segura e com confiabilidade da ind\u00fastria para sua mesa, al\u00e9m de ser parceira da \u00fanica empresa com ISO 9001 no segmento.<\/p>\n<p>Entre em contato com um de nossos consultores atrav\u00e9s dos canais de atendimento dispon\u00edveis aqui no site e garanta j\u00e1 camar\u00e3o com seguran\u00e7a alimentar para o seu restaurante.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sum\u00e1rio: Como o Dono de Restaurante pode se proteger Como saber se o produto \u00e9 seguro A import\u00e2ncia do S.I.F para a seguran\u00e7a do seu estabelecimento Como garantir a rastreabilidade do camar\u00e3o no atacado Onde comprar camar\u00e3o no atacado com seguran\u00e7a Saiba quais os cuidados necess\u00e1rios para garantir a seguran\u00e7a alimentar dos seus clientes. Recentemente, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3439,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[16,72,82,83,8,77,79,26],"class_list":["post-3369","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-revista","tag-camarao","tag-camarao-no-atacado","tag-coronavirus","tag-covid-19","tag-distribuidora-de-camarao","tag-donos-de-restaurante","tag-gestao-em-food-service","tag-seguranca-alimentar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Seguran\u00e7a Alimentar e Coronav\u00edrus: Saiba como evitar riscos<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Saiba como evitar riscos em tempo de pandemia e garantir a seguran\u00e7a alimentar dos seus clientes na hora de comprar camar\u00e3o no atacado.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Seguran\u00e7a Alimentar e Coronav\u00edrus: Saiba como evitar riscos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saiba como evitar riscos em tempo de pandemia e garantir a seguran\u00e7a alimentar dos seus clientes na hora de comprar camar\u00e3o no atacado.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-25T18:25:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T13:24:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar-villa-pescados.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/\",\"name\":\"Seguran\u00e7a Alimentar e Coronav\u00edrus: Saiba como evitar riscos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar-villa-pescados.jpg\",\"datePublished\":\"2020-11-25T18:25:33+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T13:24:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Saiba como evitar riscos em tempo de pandemia e garantir a seguran\u00e7a alimentar dos seus clientes na hora de comprar camar\u00e3o no atacado.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar-villa-pescados.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar-villa-pescados.jpg\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Saiba como Garantir a Seguran\u00e7a Alimentar em tempo de Pandemia. - Villa Camar\u00e3o\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coronav\u00edrus: Como evitar riscos na hora de comprar camar\u00e3o no atacado\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Seguran\u00e7a Alimentar e Coronav\u00edrus: Saiba como evitar riscos","description":"Saiba como evitar riscos em tempo de pandemia e garantir a seguran\u00e7a alimentar dos seus clientes na hora de comprar camar\u00e3o no atacado.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Seguran\u00e7a Alimentar e Coronav\u00edrus: Saiba como evitar riscos","og_description":"Saiba como evitar riscos em tempo de pandemia e garantir a seguran\u00e7a alimentar dos seus clientes na hora de comprar camar\u00e3o no atacado.","og_url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2020-11-25T18:25:33+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T13:24:45+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar-villa-pescados.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/","name":"Seguran\u00e7a Alimentar e Coronav\u00edrus: Saiba como evitar riscos","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar-villa-pescados.jpg","datePublished":"2020-11-25T18:25:33+00:00","dateModified":"2021-09-08T13:24:45+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Saiba como evitar riscos em tempo de pandemia e garantir a seguran\u00e7a alimentar dos seus clientes na hora de comprar camar\u00e3o no atacado.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar-villa-pescados.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/img-coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar-villa-pescados.jpg","width":650,"height":440,"caption":"Saiba como Garantir a Seguran\u00e7a Alimentar em tempo de Pandemia. - Villa Camar\u00e3o"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/coronavirus-saiba-como-garantir-seguranca-alimentar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coronav\u00edrus: Como evitar riscos na hora de comprar camar\u00e3o no atacado"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3369","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3369"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3369\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3439"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3369"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3369"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3369"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}