{"id":3666,"date":"2020-12-09T09:33:33","date_gmt":"2020-12-09T12:33:33","guid":{"rendered":"https:\/\/villapescados.com.br\/?p=3666"},"modified":"2021-09-08T08:58:48","modified_gmt":"2021-09-08T11:58:48","slug":"gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/","title":{"rendered":"Gest\u00e3o de Pessoas: 4 Li\u00e7\u00f5es que a Villa Camar\u00e3o aprendeu com a Pandemia"},"content":{"rendered":"<h2>Saiba quais os pilares que sustentaram a empresa durante o dif\u00edcil ano de 2020.<\/h2>\n<p>Os n\u00fameros de desemprego, que j\u00e1 n\u00e3o eram nada animadores no in\u00edcio do ano de 2020, tornaram-se ainda mais preocupantes ap\u00f3s o surgimento da pandemia do novo coronav\u00edrus.<\/p>\n<p>Em balan\u00e7o mais recente de dezembro de 2020, o Brasil j\u00e1 conta com mais de 13,5 milh\u00f5es de desempregados, cerca de 3,4 milh\u00f5es a mais que no m\u00eas de maio, o que representa uma alta de 33,1% e uma taxa de desemprego de 14%.<\/p>\n<p>Desde que a pandemia do novo coronav\u00edrus chegou ao Brasil, 716.000 empresas fecharam as portas, de acordo com a<a href=\"https:\/\/brasil.elpais.com\/brasil\/2020-07-19\/716000-empresas-fecharam-as-portas-desde-o-inicio-da-pandemia-no-brasil-segundo-o-ibge.html#:~:text=Do%20total%20de%20neg%C3%B3cios%20fechados,situa%C3%A7%C3%A3o%20deveu%2Dse%20%C3%A0%20pandemia.\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Pesquisa Pulso Empresa: Impacto da Covid-19 nas Empresas<\/a>, realizada pelo IBGE (Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica).<\/p>\n<p>Do total dos neg\u00f3cios fechados de forma tempor\u00e1ria ou definitiva, quatro em cada dez (o que significa 522.000 neg\u00f3cios) foram por conta da pandemia, segundo a mesma pesquisa.<\/p>\n<p>Esses n\u00fameros foram provocados pelo aumento das dispensas e a crise que a pandemia causou em diversos setores e postos de trabalho.<\/p>\n<p>No entanto, alguns pilares foram fundamentais para as empresas que conseguiram manter o n\u00famero de empregos e atravessar esse per\u00edodo dif\u00edcil com esperan\u00e7a e muito trabalho.<\/p>\n<p>Por isso, queremos compartilhar as quatro li\u00e7\u00f5es que a <a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/quem-somos-distribuidora-de-camarao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Villa Camar\u00e3o<\/a> aprendeu durante a crise que assolou a diversos setores em 2020 e como esses ensinamentos podem fazer a diferen\u00e7a no seu neg\u00f3cio.<\/p>\n<h3>Li\u00e7\u00e3o #1 \u2013 Import\u00e2ncia da Gest\u00e3o das Pessoas<\/h3>\n<p>Uma gest\u00e3o de pessoas eficiente \u00e9 a chave para a manuten\u00e7\u00e3o de uma organiza\u00e7\u00e3o coesa e uma cultura voltada para resultados.<\/p>\n<p>A Gest\u00e3o de Pessoas mostrou a sua enorme relev\u00e2ncia para os resultados da empresa e para a qualidade do neg\u00f3cio que estamos implementando, colaborando com a manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade mental dos funcion\u00e1rios e mantendo-os satisfeitos durante um tempo de incertezas.<\/p>\n<p>Durante esse per\u00edodo, aprendemos que uma administra\u00e7\u00e3o de pessoas diferencia a nossa organiza\u00e7\u00e3o e transforma a imagem e o capital social que constru\u00edmos de forma positiva.<\/p>\n<p>Com uma gest\u00e3o de pessoas alinhada ao prop\u00f3sito e valores da empresa, fica muito mais f\u00e1cil e natural ampliar nossa zona de atua\u00e7\u00e3o e implementar uma cultura voltada \u00e0s pessoas.<\/p>\n<p>O que foi o nosso segundo grande aprendizado&#8230;<\/p>\n<h3>Li\u00e7\u00e3o #2 \u2013 Paix\u00e3o pelas pessoas como um valor inegoci\u00e1vel<\/h3>\n<p>Assim que come\u00e7ou a pandemia do novo corona v\u00edrus em mar\u00e7o de 2020, nos vimos presos a duas realidades poss\u00edveis: ou demiss\u00e3o de parte da equipe ou redu\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio e a manuten\u00e7\u00e3o das pessoas empregadas na nossa empresa.<\/p>\n<p>Dessa forma, a decis\u00e3o foi pesada por um fator primordial da cultura da Villa: a paix\u00e3o pelas pessoas.<\/p>\n<p>A gest\u00e3o da empresa ent\u00e3o decidiu no momento por diminuir o sal\u00e1rio e manter as pessoas dentro da empresa, mantendo o nosso prop\u00f3sito que \u00e9 transformar vidas e nossa miss\u00e3o de promover experi\u00eancias incr\u00edveis para as pessoas.<\/p>\n<p>Foi priorizando a paix\u00e3o pelas pessoas, a empatia e a lealdade &#8211; 3 dos nossos principais valores institucionais e que comp\u00f5em a cultura da nossa empresa &#8211; que conseguimos atravessar esse per\u00edodo e reestabelecer os sal\u00e1rios.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, foi a paix\u00e3o pelas pessoas que nos fez estar em contato constante mesmo que em distanciamento e adapta\u00e7\u00f5es \u00e0 realidade do trabalho remoto, e essa foi uma das li\u00e7\u00f5es mais importantes que aprendemos nesse ano de 2020: uma cultura centrada nas pessoas \u00e9 o nosso maior ativo.<\/p>\n<h3>Li\u00e7\u00e3o #3 \u2013 Valoriza\u00e7\u00e3o do cliente interno<\/h3>\n<p>A terceira li\u00e7\u00e3o foi a que nos ensinou a import\u00e2ncia de ouvir o time interno, ouvir o feedback e melhorar internamente os processos.<\/p>\n<p>Sempre priorizamos em nosso neg\u00f3cio a rela\u00e7\u00e3o de empatia, a parceria e a confian\u00e7a, por isso sabemos que o cliente interno \u00e9 um dos pilares mais importantes da nossa organiza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>O cliente interno quem cuida do cliente externo e, consequentemente, \u00e9 essa cadeia de influ\u00eancia que traz o lucro para os nossos clientes e para nossa empresa, mantendo a possibilidade de investirmos em vidas e assim sucessivamente.<\/p>\n<p>Dessa forma, o acompanhamento da m\u00e9trica de <strong>E-NPS<\/strong> (Employer Net Promoter Score) foi essencial para atravessarmos esse momento dif\u00edcil e superarmos juntos as dificuldades que apareceram.<\/p>\n<p>O E-NPS \u00e9 uma ferramenta importante na \u00e1rea do envolvimento e da experi\u00eancia dos funcion\u00e1rios e essa m\u00e9trica nos ajudou a entender e avaliar a lealdade de nossos colaboradores.<\/p>\n<p>O <a href=\"https:\/\/www.siteware.com.br\/metodologias\/enps-o-que-e\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">c\u00e1lculo do E-NPS<\/a> \u00e9 o resultado percentual de funcion\u00e1rios insatisfeitos subtra\u00eddos dos funcion\u00e1rios satisfeitos, conforme determinado por suas respostas \u00e0 pergunta:<\/p>\n<p><strong>\u201cEm uma escala de 0 a 10, qual seria a probabilidade de voc\u00ea recomendar essa empresa a um amigo ou colega como um bom local para trabalhar?\u201d<\/strong><\/p>\n<p>A metodologia E-NPS produz um n\u00famero que facilmente pode mostrar tend\u00eancias ao longo do tempo. Al\u00e9m disso, ele tamb\u00e9m tende a gerar taxas de resposta mais altas do que pesquisas mais complexas.<\/p>\n<h3>Li\u00e7\u00e3o #4 \u2013 Rela\u00e7\u00e3o de Empatia, Parceria e Confian\u00e7a<\/h3>\n<p>O empenho do time para superar o momento s\u00f3 foi poss\u00edvel atrav\u00e9s do desenvolvimento de uma rela\u00e7\u00e3o de empatia, parceria e confian\u00e7a. Al\u00e9m de sermos centrados na paix\u00e3o pelas pessoas e lealdade como um dos valores que n\u00e3o abrimos m\u00e3o, tamb\u00e9m buscamos sempre essa rela\u00e7\u00e3o de parceria com o time interno.<\/p>\n<p>Por isso, a quarta li\u00e7\u00e3o que aprendemos nesse per\u00edodo \u00e9 que devemos valorizar as rela\u00e7\u00f5es humanas, entender as dificuldades e manter-se unidos na miss\u00e3o de promover experi\u00eancias incr\u00edveis e atravessar momentos dif\u00edceis.<\/p>\n<p>Seguimos transformando vidas e aprendendo todos os dias como as situa\u00e7\u00f5es podem ser contornadas se houver unidade, prop\u00f3sito e paix\u00e3o pelas pessoas.<\/p>\n<h3>Como a Villa pode ajudar o seu neg\u00f3cio<\/h3>\n<p>A Villa Camar\u00e3o \u00e9 uma distribuidora de camar\u00e3o que \u00e9 parceira dos nossos clientes. Toda a cultura da Villa leva em considera\u00e7\u00e3o o sucesso dos nossos parceiros e nosso time trabalha sempre com foco em aumentar o seu lucro.<\/p>\n<p>Quer ser uma parceira da Villa Camar\u00e3o, tamb\u00e9m? Entre em contato com um de nossos consultores atrav\u00e9s dos canais de atendimento dispon\u00edveis aqui no site e saiba como podemos levar a cultura Villa para dentro do seu restaurante.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Saiba quais os pilares que sustentaram a empresa durante o dif\u00edcil ano de 2020. Os n\u00fameros de desemprego, que j\u00e1 n\u00e3o eram nada animadores no in\u00edcio do ano de 2020, tornaram-se ainda mais preocupantes ap\u00f3s o surgimento da pandemia do novo coronav\u00edrus. Em balan\u00e7o mais recente de dezembro de 2020, o Brasil j\u00e1 conta com [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3688,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[92,9],"tags":[90,8,91,93,10],"class_list":["post-3666","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-gestao","category-revista","tag-dicas-de-gestao","tag-distribuidora-de-camarao","tag-empreendedorismo","tag-gestao-de-pessoas","tag-villa-pescados"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gest\u00e3o de Pessoas: 4 li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu na pandemia<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Descubra as quatro li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu durante a pandemia e como a Gest\u00e3o de Pessoas pode ser a grande aliada da sua empresa.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gest\u00e3o de Pessoas: 4 li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu na pandemia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Descubra as quatro li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu durante a pandemia e como a Gest\u00e3o de Pessoas pode ser a grande aliada da sua empresa.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-12-09T12:33:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T11:58:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/img-gestao-de-pessoas-villa-pescados.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Gest\u00e3o de Pessoas: 4 li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu na pandemia\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Descubra as quatro li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu durante a pandemia e como a Gest\u00e3o de Pessoas pode ser a grande aliada da sua empresa.\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/\",\"name\":\"Gest\u00e3o de Pessoas: 4 li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu na pandemia\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/img-gestao-de-pessoas-villa-pescados.png\",\"datePublished\":\"2020-12-09T12:33:33+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T11:58:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Descubra as quatro li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu durante a pandemia e como a Gest\u00e3o de Pessoas pode ser a grande aliada da sua empresa.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/img-gestao-de-pessoas-villa-pescados.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/img-gestao-de-pessoas-villa-pescados.png\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Gest\u00e3o de Pessoas: 4 Li\u00e7\u00f5es que a Villa aprendeu na pandemia\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gest\u00e3o de Pessoas: 4 Li\u00e7\u00f5es que a Villa Camar\u00e3o aprendeu com a Pandemia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gest\u00e3o de Pessoas: 4 li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu na pandemia","description":"Descubra as quatro li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu durante a pandemia e como a Gest\u00e3o de Pessoas pode ser a grande aliada da sua empresa.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Gest\u00e3o de Pessoas: 4 li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu na pandemia","og_description":"Descubra as quatro li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu durante a pandemia e como a Gest\u00e3o de Pessoas pode ser a grande aliada da sua empresa.","og_url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2020-12-09T12:33:33+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T11:58:48+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/img-gestao-de-pessoas-villa-pescados.png","type":"image\/png"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Gest\u00e3o de Pessoas: 4 li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu na pandemia","twitter_description":"Descubra as quatro li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu durante a pandemia e como a Gest\u00e3o de Pessoas pode ser a grande aliada da sua empresa.","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/","name":"Gest\u00e3o de Pessoas: 4 li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu na pandemia","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/img-gestao-de-pessoas-villa-pescados.png","datePublished":"2020-12-09T12:33:33+00:00","dateModified":"2021-09-08T11:58:48+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Descubra as quatro li\u00e7\u00f5es que a Villa Pescados aprendeu durante a pandemia e como a Gest\u00e3o de Pessoas pode ser a grande aliada da sua empresa.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/img-gestao-de-pessoas-villa-pescados.png","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/img-gestao-de-pessoas-villa-pescados.png","width":650,"height":440,"caption":"Gest\u00e3o de Pessoas: 4 Li\u00e7\u00f5es que a Villa aprendeu na pandemia"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/gestao-de-pessoas-quatro-licoes-que-a-villa-aprendeu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gest\u00e3o de Pessoas: 4 Li\u00e7\u00f5es que a Villa Camar\u00e3o aprendeu com a Pandemia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3666","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3666"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3666\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3688"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3666"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3666"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3666"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}