{"id":18,"date":"2021-05-18T11:29:25","date_gmt":"2021-05-18T14:29:25","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=18"},"modified":"2025-01-15T15:15:30","modified_gmt":"2025-01-15T18:15:30","slug":"camarao-cauda","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/","title":{"rendered":"Camar\u00e3o Sem Cabe\u00e7a"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"18\" class=\"elementor elementor-18\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3098e58 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3098e58\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5cc95dd\" data-id=\"5cc95dd\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fbbecf2 elementor-icon-list--layout-inline elementor-tablet-align-center elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"fbbecf2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items elementor-inline-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">In\u00edcio<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Produtos<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Camar\u00e3o Cauda<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54d5d1e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"54d5d1e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Camar\u00e3o Sem Cabe\u00e7a<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c57e7a0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c57e7a0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-560fbfe\" data-id=\"560fbfe\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8412842 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8412842\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">O camar\u00e3o sem cabe\u00e7a \u00e9 a escolha ideal para receitas como camar\u00e3o ao alho e \u00f3leo, espetinhos e outros preparos que valorizam o sabor e a croc\u00e2ncia da casca. Sem a cabe\u00e7a, ele reduz res\u00edduos e simplifica o manuseio, permitindo que voc\u00ea otimize sua opera\u00e7\u00e3o e foque na cria\u00e7\u00e3o de pratos incr\u00edveis.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Por manter a casca, o camar\u00e3o sem cabe\u00e7a \u00e9 perfeito para chefs que desejam real\u00e7ar o sabor em pratos mais r\u00fasticos, enquanto oferece praticidade para o preparo e apresenta\u00e7\u00e3o. O processamento cuidadoso garante que o camar\u00e3o chegue com qualidade preservada, textura impec\u00e1vel e pronto para ser utilizado.\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8d9fadc elementor-widget elementor-widget-jkit_button\" data-id=\"8d9fadc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-button  icon-position-before jeg_module___67b4ab7446ea0\" ><a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/solicitar-cotacao\/\" class=\"jkit-button-wrapper\">Solicitar cota\u00e7\u00e3o<\/a><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5cb3c43\" data-id=\"5cb3c43\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[{&quot;id&quot;:9592,&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.mozelli.com.br\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2025\\\/01\\\/CAMARAO_SEMCABECA.png&quot;},{&quot;id&quot;:9234,&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.mozelli.com.br\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2024\\\/12\\\/VILLA_SEM-CABECA.png&quot;}],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4fad864 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4fad864\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-05a2e35\" data-id=\"05a2e35\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c728491 elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c728491\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Evite perdas e melhore a efici\u00eancia<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a5c371 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a5c371\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Com o Camar\u00e3o Cauda, voc\u00ea elimina a perda de produto gerada pelo descasque manual, que pode chegar a 50%. O processo de descongelamento correto \u00e9 fundamental para preservar o sabor e a textura do camar\u00e3o, evitando impactos negativos na qualidade do prato.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0eabac1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0eabac1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7c76785\" data-id=\"7c76785\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e1a1932 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e1a1932\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1280\" height=\"650\" src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-7145\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO.png 1280w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO-300x152.png 300w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO-1024x520.png 1024w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO-768x390.png 768w\" sizes=\"(max-width: 1280px) 100vw, 1280px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f79458d\" data-id=\"f79458d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-efcbbdf elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"efcbbdf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Tecnologia IQF: qualidade e praticidade<\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f24fbc0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f24fbc0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Utilizamos a tecnologia IQF (Congelamento R\u00e1pido Individual), que assegura que cada camar\u00e3o seja congelado rapidamente, mantendo suas caracter\u00edsticas intactas e garantindo praticidade e economia na sua cozinha.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8fb8144 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8fb8144\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ff8e77c\" data-id=\"ff8e77c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b8cb759 elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b8cb759\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Como escolher a gramatura ideal<\/b><\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-069a8c8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"069a8c8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Cada prato exige uma gramatura espec\u00edfica do camar\u00e3o. Nossos consultores est\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para orientar sobre a escala de gramatura mais adequada para o seu neg\u00f3cio, garantindo o melhor custo-benef\u00edcio para sua cozinha.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bd963a0 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"bd963a0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"263\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-sem-casca-cauda-villa-camarao-escala-de-tamanho-1024x337.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-5408 lazyload\" alt=\"Escala de gramatura Camar\u00e3o Cauda da Villa Camar\u00e3o\" data-srcset=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-sem-casca-cauda-villa-camarao-escala-de-tamanho-1024x337.jpg 1024w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-sem-casca-cauda-villa-camarao-escala-de-tamanho-300x99.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-sem-casca-cauda-villa-camarao-escala-de-tamanho-650x214.jpg 650w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-sem-casca-cauda-villa-camarao-escala-de-tamanho-600x198.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-sem-casca-cauda-villa-camarao-escala-de-tamanho-1920x633.jpg 1920w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-sem-casca-cauda-villa-camarao-escala-de-tamanho-250x82.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-sem-casca-cauda-villa-camarao-escala-de-tamanho-500x165.jpg 500w\" data-sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 800px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 800\/263;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9d2e964 elementor-widget elementor-widget-jkit_button\" data-id=\"9d2e964\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-button  icon-position-before jeg_module__1_67b4ab7449cf4\" ><a href=\"\" class=\"jkit-button-wrapper\">Fale com um consultor<\/a><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-889ee7f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"889ee7f\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7a53183\" data-id=\"7a53183\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a283cca elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a283cca\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Conhe\u00e7a nosso portf\u00f3lio completo<\/b>\n<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d52df21 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d52df21\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Al\u00e9m do Camar\u00e3o Cauda, oferecemos uma linha completa de produtos:<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d957338 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d957338\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7b5cc6d\" data-id=\"7b5cc6d\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-e42a6c8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e42a6c8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-7efe59c\" data-id=\"7efe59c\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2c0ac96 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"2c0ac96\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"501\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-INTEIRO-4.png\" class=\"elementor-animation-grow attachment-full size-full wp-image-9220 lazyload\" alt=\"\" data-srcset=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-INTEIRO-4.png 601w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-INTEIRO-4-300x250.png 300w\" data-sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 601px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 601\/501;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-708b5a4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"708b5a4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Camar\u00e3o Inteiro<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-93f8d99\" data-id=\"93f8d99\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-53b300b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"53b300b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-8bfd57e\" data-id=\"8bfd57e\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1e1e738 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1e1e738\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"501\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-DESCASCADO-4.png\" class=\"elementor-animation-grow attachment-full size-full wp-image-9221 lazyload\" alt=\"\" data-srcset=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-DESCASCADO-4.png 601w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-DESCASCADO-4-300x250.png 300w\" data-sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 601px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 601\/501;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7e36d7d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7e36d7d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Camar\u00e3o Descascado<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e3c46b0\" data-id=\"e3c46b0\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-113d7d1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"113d7d1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6846293\" data-id=\"6846293\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ad7862 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6ad7862\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"501\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-EVISCERADO-4.png\" class=\"elementor-animation-grow attachment-full size-full wp-image-9223 lazyload\" alt=\"\" data-srcset=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-EVISCERADO-4.png 601w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-EVISCERADO-4-300x250.png 300w\" data-sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 601px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 601\/501;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-379a666 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"379a666\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Camar\u00e3o Eviscerado<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c2185d3\" data-id=\"c2185d3\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-aef0f8b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"aef0f8b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9ea6d3e\" data-id=\"9ea6d3e\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e82a07b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e82a07b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"501\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-COZIDO-4.png\" class=\"elementor-animation-grow attachment-full size-full wp-image-9222 lazyload\" alt=\"\" data-srcset=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-COZIDO-4.png 601w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-COZIDO-4-300x250.png 300w\" data-sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 601px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 601\/501;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f43b510 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f43b510\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Camar\u00e3o Cozido<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d523fdc elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d523fdc\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-94de36c\" data-id=\"94de36c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-32cab8e elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"32cab8e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Junte-se aos nossos parceiros<\/b>\n<\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-43e73bc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"43e73bc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Confian\u00e7a e efici\u00eancia comprovadas:<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> conhe\u00e7a os parceiros e clientes que j\u00e1 utilizam nossos produtos.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-babad8b elementor-arrows-position-outside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"babad8b\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;5&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;arrows&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" role=\"region\" aria-roledescription=\"carousel\" aria-label=\"Carrossel de imagens\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_TRIGO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_TRIGO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_TAUA.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_TAUA\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_SUSHILOKO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_SUSHILOKO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_PIZZARIASAMBA.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_PIZZARIASAMBA\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"5 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_PARMEGIANNO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_PARMEGIANNO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"6 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_PALLADIUM.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_PALLADIUM\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"7 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_OUTBACK.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_OUTBACK\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"8 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_OLIVE.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_OLIVE\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"9 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_OCAMARAO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_OCAMARAO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"10 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_MAHALO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_MAHALO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"11 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_LANLAN.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_LANLAN\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"12 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_IBEROSTAR.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_IBEROSTAR\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"13 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_GRUPORAO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_GRUPORAO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"14 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_DONANA.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_DONANA\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"15 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_CANTINAVOLPI.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_CANTINAVOLPI\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"16 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_CAMARAO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_CAMARAO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"17 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_BEACHPARK.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_BEACHPARK\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-left\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-36c835e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"36c835e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Fa\u00e7a parte desse time de sucesso e transforme a qualidade de suas prepara\u00e7\u00f5es com a Villa Camar\u00e3o!<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>In\u00edcio Produtos Camar\u00e3o Cauda Camar\u00e3o Sem Cabe\u00e7a O camar\u00e3o sem cabe\u00e7a \u00e9 a escolha ideal para receitas como camar\u00e3o ao alho e \u00f3leo, espetinhos e outros preparos que valorizam o sabor e a croc\u00e2ncia da casca. Sem a cabe\u00e7a, ele reduz res\u00edduos e simplifica o manuseio, permitindo que voc\u00ea otimize sua opera\u00e7\u00e3o e foque na [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":14,"menu_order":2,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-18","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Camar\u00e3o Sem Cabe\u00e7a - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O camar\u00e3o cauda tamb\u00e9m \u00e9 conhecido como camar\u00e3o sem cabe\u00e7a e pode ser usado em preparos de alho e \u00f3leo, espetinho e outros pratos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Camar\u00e3o Sem Cabe\u00e7a - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O camar\u00e3o cauda tamb\u00e9m \u00e9 conhecido como camar\u00e3o sem cabe\u00e7a e pode ser usado em preparos de alho e \u00f3leo, espetinho e outros pratos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-15T18:15:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"9 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/\",\"name\":\"Camar\u00e3o Sem Cabe\u00e7a - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO.png\",\"datePublished\":\"2021-05-18T14:29:25+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-15T18:15:30+00:00\",\"description\":\"O camar\u00e3o cauda tamb\u00e9m \u00e9 conhecido como camar\u00e3o sem cabe\u00e7a e pode ser usado em preparos de alho e \u00f3leo, espetinho e outros pratos.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO.png\",\"width\":1280,\"height\":650},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Produtos\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Camar\u00e3o Sem Cabe\u00e7a\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Camar\u00e3o Sem Cabe\u00e7a - Villa Camar\u00e3o","description":"O camar\u00e3o cauda tamb\u00e9m \u00e9 conhecido como camar\u00e3o sem cabe\u00e7a e pode ser usado em preparos de alho e \u00f3leo, espetinho e outros pratos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Camar\u00e3o Sem Cabe\u00e7a - Villa Camar\u00e3o","og_description":"O camar\u00e3o cauda tamb\u00e9m \u00e9 conhecido como camar\u00e3o sem cabe\u00e7a e pode ser usado em preparos de alho e \u00f3leo, espetinho e outros pratos.","og_url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_modified_time":"2025-01-15T18:15:30+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":650,"url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"9 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/","name":"Camar\u00e3o Sem Cabe\u00e7a - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO.png","datePublished":"2021-05-18T14:29:25+00:00","dateModified":"2025-01-15T18:15:30+00:00","description":"O camar\u00e3o cauda tamb\u00e9m \u00e9 conhecido como camar\u00e3o sem cabe\u00e7a e pode ser usado em preparos de alho e \u00f3leo, espetinho e outros pratos.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO.png","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/BANNER_HERO_CONGELADO.png","width":1280,"height":650},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/camarao-cauda\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Produtos","item":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/produtos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Camar\u00e3o Sem Cabe\u00e7a"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18"}],"version-history":[{"count":112,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9622,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/18\/revisions\/9622"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}