{"id":2,"date":"2021-05-18T11:23:38","date_gmt":"2021-05-18T14:23:38","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=2"},"modified":"2025-01-27T19:18:08","modified_gmt":"2025-01-27T22:18:08","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/","title":{"rendered":"Home"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"2\" class=\"elementor elementor-2\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5e458a35 elementor-hidden-mobile elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5e458a35\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2418e4b0\" data-id=\"2418e4b0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1a2675db elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"1a2675db\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1355ebcc elementor-hidden-desktop elementor-hidden-tablet elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1355ebcc\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7cf61db4\" data-id=\"7cf61db4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3506c640 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"3506c640\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fe62c9f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fe62c9f\" data-element_type=\"section\" id=\"villa_camarao\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-12c716ad\" data-id=\"12c716ad\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5f806558 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5f806558\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"450\" height=\"520\" src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/BANNER_PORQUECAMARAO-1.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-9570\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/BANNER_PORQUECAMARAO-1.png 450w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/BANNER_PORQUECAMARAO-1-260x300.png 260w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-26edd9db\" data-id=\"26edd9db\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d64f1cb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5d64f1cb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Por que <b>Villa Camar\u00e3o<\/b>?<\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ce5997a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2ce5997a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Transformamos neg\u00f3cios, pratos e vidas.<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7e0c4560 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7e0c4560\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span style=\"font-weight: 400;\">Mais que um ingrediente, oferecemos a solu\u00e7\u00e3o completa para o seu neg\u00f3cio: camar\u00f5es padronizados, seguros e sustent\u00e1veis que elevam a performance da sua cozinha. Da origem ao prato, garantimos qualidade, praticidade e impacto positivo, transformando resultados e realidades.<\/span>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2481488 jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"2481488\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position-left elementor-animation- jeg_module___67b4ab580de81\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-grow\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"jki jki-check-circle\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Qualidade Padronizada:<\/h2><p class=\"icon-box-description\">Camar\u00f5es selecionados e testados para garantir sabor, textura e seguran\u00e7a alimentar, com consist\u00eancia em cada preparo. Um produto que eleva a performance da sua cozinha.<br \/>\n<\/p>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-176e6a3e jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"176e6a3e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position-left elementor-animation- jeg_module__1_67b4ab580e393\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-grow\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"jki jki-check-circle\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Tecnologia IQF:<\/h2><p class=\"icon-box-description\">Com o congelamento individual IQF, cada camar\u00e3o mant\u00e9m sua qualidade original: textura preservada, sabor garantido e descongelamento r\u00e1pido, sem perda de \u00e1gua e sem desperd\u00edcio<\/p>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-63af8b36 jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"63af8b36\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position-left elementor-animation- jeg_module__2_67b4ab580e80f\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-grow\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"jki jki-check-circle\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Seguran\u00e7a Alimentar com Transpar\u00eancia: <\/h2><p class=\"icon-box-description\">Contamos com Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F.) e processos rigorosos que asseguram rastreabilidade total. Mais confian\u00e7a para o seu neg\u00f3cio e mais tranquilidade para os seus clientes.<\/p>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26a07a2f jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"26a07a2f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position-left elementor-animation- jeg_module__3_67b4ab580ec60\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-grow\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"jki jki-check-circle\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Impacto Social e Sustentabilidade:<\/h2><p class=\"icon-box-description\">Cada camar\u00e3o Villa transforma realidades. Promovemos pr\u00e1ticas sustent\u00e1veis de cultivo e geramos oportunidades em comunidades produtoras do Nordeste, conectando qualidade \u00e0 responsabilidade.<\/p>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-78d244db elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"78d244db\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1ab2fa63\" data-id=\"1ab2fa63\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-638c9b3c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"638c9b3c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-bb4bc6\" data-id=\"bb4bc6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2b2e1623\" data-id=\"2b2e1623\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f93796a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f93796a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Produtos de qualidade que fazem a diferen\u00e7a na sua cozinha\n<\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-61aabff6 elementor-widget-mobile__width-inherit elementor-widget-tablet__width-initial elementor-widget elementor-widget-counter\" data-id=\"61aabff6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"counter.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-counter-title\">PRATOS VENDIDOS<\/div>\t\t\t<div class=\"elementor-counter-number-wrapper\">\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-prefix\">+<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number\" data-duration=\"2000\" data-to-value=\"60000000\" data-from-value=\"0\" data-delimiter=\".\">0<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-suffix\"> mi<\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-28f4a7b elementor-widget-mobile__width-inherit elementor-widget-tablet__width-initial elementor-widget elementor-widget-counter\" data-id=\"28f4a7b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"counter.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-counter-title\">VENDIDOS<\/div>\t\t\t<div class=\"elementor-counter-number-wrapper\">\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-prefix\">+<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number\" data-duration=\"2000\" data-to-value=\"6200000\" data-from-value=\"0\" data-delimiter=\".\">0<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-suffix\"> kg<\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f694e6c\" data-id=\"f694e6c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a649797 elementor-widget-mobile__width-inherit elementor-widget-tablet__width-initial elementor-widget elementor-widget-counter\" data-id=\"a649797\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"counter.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-counter-title\">RESTAURANTES ATENDIDOS<\/div>\t\t\t<div class=\"elementor-counter-number-wrapper\">\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-prefix\">+<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number\" data-duration=\"2000\" data-to-value=\"5000\" data-from-value=\"0\" data-delimiter=\".\">0<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-suffix\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5e2d6a1 elementor-widget-mobile__width-inherit elementor-widget-tablet__width-initial elementor-widget elementor-widget-counter\" data-id=\"5e2d6a1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"counter.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-counter-title\">CIDADES<\/div>\t\t\t<div class=\"elementor-counter-number-wrapper\">\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-prefix\">+<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number\" data-duration=\"2000\" data-to-value=\"185\" data-from-value=\"0\" data-delimiter=\".\">0<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-suffix\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf0fec8 elementor-widget-mobile__width-inherit elementor-widget-tablet__width-initial elementor-widget elementor-widget-counter\" data-id=\"bf0fec8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"counter.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-counter\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-counter-title\">ESTADOS<\/div>\t\t\t<div class=\"elementor-counter-number-wrapper\">\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-prefix\">+<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number\" data-duration=\"2000\" data-to-value=\"12\" data-from-value=\"0\" data-delimiter=\".\">0<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-counter-number-suffix\"><\/span>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1d11ecc9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1d11ecc9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-100171ec\" data-id=\"100171ec\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-31957fe7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"31957fe7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Quem Somos<\/b><\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-38106620 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"38106620\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Conhe\u00e7a a <b>Villa Camar\u00e3o<\/b>.<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5c0df9c3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5c0df9c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Na Villa Camar\u00e3o, cada prato \u00e9 uma oportunidade de transformar vidas. Nascemos no Nordeste, unindo sabor, inclus\u00e3o e sustentabilidade. Trabalhamos para democratizar o consumo de camar\u00e3o no Brasil, levando qualidade e impacto positivo para mesas e comunidades. \u2013 Transformando pratos, mem\u00f3rias e vidas.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-222c3e00 elementor-widget elementor-widget-jkit_button\" data-id=\"222c3e00\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-button  icon-position-before jeg_module__4_67b4ab5811eb3\" ><a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/quem-somos\/\" class=\"jkit-button-wrapper\">Saiba mais sobre n\u00f3s<\/a><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-31b87916\" data-id=\"31b87916\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-41a3dfb2 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"41a3dfb2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"997\" height=\"664\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/CAMARAO_QUEMSOMOS.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-9504 lazyload\" alt=\"\" data-srcset=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/CAMARAO_QUEMSOMOS.png 997w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/CAMARAO_QUEMSOMOS-300x200.png 300w, https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/CAMARAO_QUEMSOMOS-768x511.png 768w\" data-sizes=\"(max-width: 997px) 100vw, 997px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 997px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 997\/664;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4f2eabe8 elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"4f2eabe8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-59cc06e\" data-id=\"59cc06e\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-56b29fbb elementor-pagination-position-inside elementor-widget__width-inherit elementor-arrows-position-inside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"56b29fbb\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;1&quot;,&quot;effect&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;both&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" role=\"region\" aria-roledescription=\"carousel\" aria-label=\"Carrossel de imagens\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-INTEIRO1.png\" alt=\"CAMARAO - INTEIRO1\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 685px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 685\/667;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-SEM-CABECA1.png\" alt=\"CAMARAO - SEM CABECA1\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 684px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 684\/667;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-DESCASCADO1.png\" alt=\"CAMARAO - DESCASCADO1\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 684px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 684\/667;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 de 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-EVISCERADO1.png\" alt=\"CAMARAO - EVISCERADO1\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 685px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 685\/667;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"5 de 5\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-COZIDO1.png\" alt=\"CAMARAO - COZIDO1\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 684px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 684\/667;\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-left\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-pagination\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-24228794\" data-id=\"24228794\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2c3790ee elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2c3790ee\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Produtos de <b>qualidade<\/b> de ponta a ponta.<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9f0261 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9f0261\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tProntos para elevar a performance do seu neg\u00f3cio, nossos produtos transformam pratos, otimizam processos e entregam consist\u00eancia que faz a diferen\u00e7a no seu card\u00e1pio.\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d2505d7 elementor-widget elementor-widget-jkit_button\" data-id=\"4d2505d7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-button  icon-position-before jeg_module__5_67b4ab581468a\" ><a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/solicitar-cotacao\/\" class=\"jkit-button-wrapper\">Solicitar cota\u00e7\u00e3o<\/a><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-288e9302 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"288e9302\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wide\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-67bbfbb2\" data-id=\"67bbfbb2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-515baeae elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"515baeae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Nossos Embaixadores<\/b>\n<\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5e2bbd23 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5e2bbd23\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Confian\u00e7a de <b>grandes nomes da gastronomia<\/b>.\n<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-68f53685 envato-kit-141-top-0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"68f53685\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5a90c16a elementor-invisible\" data-id=\"5a90c16a\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;animation_delay&quot;:100}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-651d4fa1 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"651d4fa1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/Andre0-scaled-qypaaglw4fb8vkpe8yi3rhrmc53gf9h0fxum9v7b84.jpg\" title=\"Andre0\" alt=\"Andre0\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" style=\"--smush-placeholder-width: 600px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 600\/450;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-26df8610 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"26df8610\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Andr\u00e9 Castro<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1914bcd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1914bcd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><i><span style=\"font-weight: 400;\">Tr\u00eas vezes Chef do Ano pela Veja Comer &amp; Beber Bras\u00edlia, Andr\u00e9 transforma ingredientes em experi\u00eancias \u00fanicas.<\/span><\/i><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-45c89b0f elementor-shape-rounded elementor-grid-0 elementor-widget elementor-widget-social-icons\" data-id=\"45c89b0f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"social-icons.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-social-icons-wrapper elementor-grid\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-facebook-f elementor-repeater-item-5bed563\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Facebook-f<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-facebook-f\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-linkedin-in elementor-repeater-item-63a961a\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Linkedin-in<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-linkedin-in\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-instagram elementor-repeater-item-fa71646\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Instagram<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-instagram\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3b38aefb elementor-invisible\" data-id=\"3b38aefb\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;animation_delay&quot;:100}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-355e1a99 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"355e1a99\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/EDUARDO-qycstqdebn44fy47c8z7256q6zujro3msro3ssj444.png\" title=\"EDUARDO\" alt=\"EDUARDO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" style=\"--smush-placeholder-width: 600px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 600\/450;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-14e2a1a6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"14e2a1a6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Eduardo Prado<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-23974f71 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"23974f71\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><i><span style=\"font-weight: 400;\">Com 16 anos de experi\u00eancia, Eduardo utiliza Villa Camar\u00e3o para garantir sabor e seguran\u00e7a em sua cozinha.<\/span><\/i><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4dd8f20e elementor-shape-rounded elementor-grid-0 elementor-widget elementor-widget-social-icons\" data-id=\"4dd8f20e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"social-icons.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-social-icons-wrapper elementor-grid\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-facebook-f elementor-repeater-item-5bed563\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Facebook-f<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-facebook-f\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-linkedin-in elementor-repeater-item-63a961a\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Linkedin-in<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-linkedin-in\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-instagram elementor-repeater-item-fa71646\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Instagram<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-instagram\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5905a046 elementor-invisible\" data-id=\"5905a046\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;animation_delay&quot;:100}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20237a7a elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"20237a7a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/img-jaqueson-dichoff-embaixador-villa-pescados-p8569tal4gvn2oj89zg2xipubuis09atetkszr4has.jpg\" title=\"Jaqueson Dichoff &#8211; Chef Pizzaiolo\" alt=\"Jaqueson Dichoff - Chef Pizzaiolo\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" style=\"--smush-placeholder-width: 600px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 600\/450;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-61e92f1a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"61e92f1a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Jaqueson Dichoff<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2910f755 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2910f755\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><i><span style=\"font-weight: 400;\">Reconhecido como um dos melhores pizzaiolos do mundo, Jaqueson inova com ingredientes de alta qualidade.<\/span><\/i><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-25904597 elementor-shape-rounded elementor-grid-0 elementor-widget elementor-widget-social-icons\" data-id=\"25904597\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"social-icons.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-social-icons-wrapper elementor-grid\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-facebook-f elementor-repeater-item-5bed563\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Facebook-f<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-facebook-f\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-linkedin-in elementor-repeater-item-63a961a\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Linkedin-in<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-linkedin-in\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-instagram elementor-repeater-item-fa71646\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Instagram<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-instagram\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-78f319a5 elementor-invisible\" data-id=\"78f319a5\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;,&quot;animation_delay&quot;:100}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-762daf75 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"762daf75\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/elementor\/thumbs\/raul-qypg62zssn08r3b9ixlbmlal041ee2lh7dd0xjfgd0.jpg\" title=\"raul\" alt=\"raul\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" style=\"--smush-placeholder-width: 600px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 600\/450;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9378d84 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9378d84\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Raul Lemos<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52914591 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"52914591\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tChef, empres\u00e1rio e finalista do MasterChef Brasil, Raul lidera a CasaLab Gastronomia e se destaca no storytelling gastron\u00f4mico como colunista na CBN e no QG MasterChef.\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-72de7862 elementor-shape-rounded elementor-grid-0 elementor-widget elementor-widget-social-icons\" data-id=\"72de7862\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"social-icons.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-social-icons-wrapper elementor-grid\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-facebook-f elementor-repeater-item-5bed563\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Facebook-f<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-facebook-f\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-linkedin-in elementor-repeater-item-63a961a\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Linkedin-in<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-linkedin-in\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-grid-item\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-icon elementor-social-icon elementor-social-icon-instagram elementor-repeater-item-fa71646\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Instagram<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<i class=\"fab fa-instagram\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-494556cd elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"494556cd\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-42b0bffb\" data-id=\"42b0bffb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6268f24f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6268f24f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pronto para levar sua cozinha a outro n\u00edvel com o camar\u00e3o que <b>transforma pratos, mem\u00f3rias e vidas<\/b>?\n<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-76003daf elementor-widget elementor-widget-jkit_button\" data-id=\"76003daf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-button  icon-position-before jeg_module__6_67b4ab581c0ca\" ><a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/solicitar-cotacao\/\" class=\"jkit-button-wrapper\">Fale com nossos especialistas<\/a><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-31694696 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"31694696\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-746ebf58\" data-id=\"746ebf58\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-40399ac5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"40399ac5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">A opini\u00e3o de <b>quem confia na Villa Camar\u00e3o<\/b><\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-68bab3b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"68bab3b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mais de 2000 clientes aprovam a qualidade dos nossos produtos. <b>Confira o que alguns deles t\u00eam a dizer!<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-41ce1b9 elementor-widget elementor-widget-jkit_testimonials\" data-id=\"41ce1b9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_testimonials.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-testimonials arrow-bottom-middle style-3  jeg_module__7_67b4ab581f1f3\"  data-id=\"jeg_module__7_67b4ab581f1f3\" data-settings=\"{&quot;autoplay&quot;:true,&quot;autoplay_speed&quot;:3500,&quot;autoplay_hover_pause&quot;:false,&quot;show_navigation&quot;:false,&quot;navigation_left&quot;:&quot;&lt;span&gt;&lt;i aria-hidden=\\&quot;true\\&quot; class=\\&quot;fas fa-angle-left\\&quot;&gt;&lt;\\\/i&gt;&lt;\\\/span&gt;&quot;,&quot;navigation_right&quot;:&quot;&lt;span&gt;&lt;i aria-hidden=\\&quot;true\\&quot; class=\\&quot;fas fa-angle-right\\&quot;&gt;&lt;\\\/i&gt;&lt;\\\/span&gt;&quot;,&quot;show_dots&quot;:true,&quot;arrow_position&quot;:&quot;bottom&quot;,&quot;responsive&quot;:{&quot;desktop&quot;:{&quot;items&quot;:2,&quot;margin&quot;:10,&quot;breakpoint&quot;:1025},&quot;tablet&quot;:{&quot;items&quot;:2,&quot;margin&quot;:10,&quot;breakpoint&quot;:768},&quot;mobile&quot;:{&quot;items&quot;:1,&quot;margin&quot;:10,&quot;breakpoint&quot;:0}}}\"><div class=\"testimonials-list\">\n            <div class=\"testimonials-track\"><div class=\"testimonial-item fix-height elementor-repeater-item-5c81c6e\">\n                <div class=\"testimonial-box hover-from-left\">\n                    <div class=\"icon-content\"><\/div><div class=\"comment-bio\">\n                <div class=\"bio-details\"><div class=\"profile-image\"><\/div><\/div>\n            <\/div>\n            <ul class=\"rating-stars\"><\/ul><div class=\"comment-content\"><p>Conseguimos identificar uma redu\u00e7\u00e3o de custos de at\u00e9 30% em compara\u00e7\u00e3o com o produto que us\u00e1vamos antes, ganhando melhor qualidade, melhor padr\u00e3o e rapidez no atendimento.<\/p><\/div>\n                    <span class=\"profile-info\">\n                        <strong class=\"profile-name\">Renato Lucena<\/strong>\n                        <p class=\"profile-des\">Diretor de Opera\u00e7\u00f5es - Grupo Ilha da Kosta<\/p>\n                    <\/span>\n                <\/div>\n            <\/div><div class=\"testimonial-item fix-height elementor-repeater-item-97930e3\">\n                <div class=\"testimonial-box hover-from-left\">\n                    <div class=\"icon-content\"><\/div><div class=\"comment-bio\">\n                <div class=\"bio-details\"><div class=\"profile-image\"><\/div><\/div>\n            <\/div>\n            <ul class=\"rating-stars\"><\/ul><div class=\"comment-content\"><p>Trabalhar com a Villa Camar\u00e3o passa a seguran\u00e7a de trabalhar com um produto certificado e isso traz tranquilidade para n\u00f3s como empresa e para nosso cliente. Isso faz parte do contexto de credibilidade que queremos passar como empresa.\n<\/p><\/div>\n                    <span class=\"profile-info\">\n                        <strong class=\"profile-name\">Rebeka Luna<\/strong>\n                        <p class=\"profile-des\">Paran\u00f3ia do Mar<\/p>\n                    <\/span>\n                <\/div>\n            <\/div><div class=\"testimonial-item fix-height elementor-repeater-item-5da94a1\">\n                <div class=\"testimonial-box hover-from-left\">\n                    <div class=\"icon-content\"><\/div><div class=\"comment-bio\">\n                <div class=\"bio-details\"><div class=\"profile-image\"><\/div><\/div>\n            <\/div>\n            <ul class=\"rating-stars\"><\/ul><div class=\"comment-content\"><p>Somos uma empresa com mais de 60 anos no ramo de pescados e frutos do mar. Podemos garantir que a Villa Camar\u00e3o \u00e9 um excelente fornecedor de camar\u00f5es, com qualidade e pre\u00e7o justo e muita assist\u00eancia ao cliente. S\u00e3o parceiros de verdade.\n\nCamar\u00f5es com muita qualidade. Pre\u00e7o justo e muita assist\u00eancia ao cliente. S\u00e3o parceiros de verdade.\n<\/p><\/div>\n                    <span class=\"profile-info\">\n                        <strong class=\"profile-name\">Carlos Ramos<\/strong>\n                        <p class=\"profile-des\">Restaurante Marisa Minassian Ramos<\/p>\n                    <\/span>\n                <\/div>\n            <\/div><div class=\"testimonial-item fix-height elementor-repeater-item-c9584e1\">\n                <div class=\"testimonial-box hover-from-left\">\n                    <div class=\"icon-content\"><\/div><div class=\"comment-bio\">\n                <div class=\"bio-details\"><div class=\"profile-image\"><\/div><\/div>\n            <\/div>\n            <ul class=\"rating-stars\"><\/ul><div class=\"comment-content\"><p>Trabalhar com a Villa tem sido um verdadeiro significado de ter um parceiro, muito mais que um fornecedor. Al\u00e9m da qualidade certificada do produto e pre\u00e7o competitivo, vemos na Villa um parceiro de neg\u00f3cios que pensa o meu neg\u00f3cio junto, criando solu\u00e7\u00f5es que visam agregar valores que v\u00e3o al\u00e9m de um simples fornecimento\u00a0de\u00a0insumos.\n<\/p><\/div>\n                    <span class=\"profile-info\">\n                        <strong class=\"profile-name\">Maur\u00edcio Costa<\/strong>\n                        <p class=\"profile-des\">Bar do Ad\u00e3o<\/p>\n                    <\/span>\n                <\/div>\n            <\/div><div class=\"testimonial-item fix-height elementor-repeater-item-9a6b981\">\n                <div class=\"testimonial-box hover-from-left\">\n                    <div class=\"icon-content\"><\/div><div class=\"comment-bio\">\n                <div class=\"bio-details\"><div class=\"profile-image\"><\/div><\/div>\n            <\/div>\n            <ul class=\"rating-stars\"><\/ul><div class=\"comment-content\"><p>Trabalhar com a Villa Camar\u00e3o, \u00e9 uma experi\u00eancia ampla, de caminhada conjunta; onde al\u00e9m de um produto, a gente adquiri e solidifica, uma filosofia, uma conduta para se aplicar em nosso dia a dia na nossa caminhada.\u00a0\nUma verdadeira Consultoria , desde a venda e o p\u00f3s venda, fortalecendo o passo a passo desta rela\u00e7\u00e3o!\u00a0\nSomos muito gratos por esta trajet\u00f3ria de muitos anos juntos!\n<\/p><\/div>\n                    <span class=\"profile-info\">\n                        <strong class=\"profile-name\">Andr\u00e9 Avena<\/strong>\n                        <p class=\"profile-des\">Porto Brasil<\/p>\n                    <\/span>\n                <\/div>\n            <\/div><div class=\"testimonial-item fix-height elementor-repeater-item-c90eed3\">\n                <div class=\"testimonial-box hover-from-left\">\n                    <div class=\"icon-content\"><\/div><div class=\"comment-bio\">\n                <div class=\"bio-details\"><div class=\"profile-image\"><\/div><\/div>\n            <\/div>\n            <ul class=\"rating-stars\"><\/ul><div class=\"comment-content\"><p>Satisfa\u00e7\u00e3o desde o atendimento at\u00e9 o consumo final. Produtos de qualidade, que nos passam seguran\u00e7a. Seguran\u00e7a essa, que retorna pra gente como feedbacks positivos dos nossos clientes. Gratid\u00e3o \u00e0 Villa.\n<\/p><\/div>\n                    <span class=\"profile-info\">\n                        <strong class=\"profile-name\">Milena<\/strong>\n                        <p class=\"profile-des\">Amorin Sushi<\/p>\n                    <\/span>\n                <\/div>\n            <\/div><div class=\"testimonial-item fix-height elementor-repeater-item-1492d0a\">\n                <div class=\"testimonial-box hover-from-left\">\n                    <div class=\"icon-content\"><\/div><div class=\"comment-bio\">\n                <div class=\"bio-details\"><div class=\"profile-image\"><\/div><\/div>\n            <\/div>\n            <ul class=\"rating-stars\"><\/ul><div class=\"comment-content\"><p>Agradecemos a nossa parceria de mais de oito anos com a Villa Camar\u00e3o, pelo excelente atendimento e por nunca ter nos deixado faltar produtos de qualidade.<\/p><\/div>\n                    <span class=\"profile-info\">\n                        <strong class=\"profile-name\">Virg\u00edlio<\/strong>\n                        <p class=\"profile-des\">Recanto da Lua Cheia<\/p>\n                    <\/span>\n                <\/div>\n            <\/div><\/div>\n        <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por que Villa Camar\u00e3o? Transformamos neg\u00f3cios, pratos e vidas. Mais que um ingrediente, oferecemos a solu\u00e7\u00e3o completa para o seu neg\u00f3cio: camar\u00f5es padronizados, seguros e sustent\u00e1veis que elevam a performance da sua cozinha. Da origem ao prato, garantimos qualidade, praticidade e impacto positivo, transformando resultados e realidades. Qualidade Padronizada: Camar\u00f5es selecionados e testados para garantir [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":5806,"parent":0,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-2","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Prontos para elevar a performance do seu neg\u00f3cio, nossos produtos transformam pratos, otimizam processos e entregam consist\u00eancia que faz a diferen\u00e7a no seu card\u00e1pio.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Villa Camar\u00e3o - Distribuidora\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Villa Camar\u00e3o a maior distribuidora especializada em Camar\u00e3o do Brasil. Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-27T22:18:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villacamarao-admin-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Villa Camar\u00e3o - Distribuidora\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Villa Camar\u00e3o a maior distribuidora especializada em Camar\u00e3o do Brasil. Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"8 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villacamarao-admin-1.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-18T14:23:38+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-27T22:18:08+00:00\",\"description\":\"Prontos para elevar a performance do seu neg\u00f3cio, nossos produtos transformam pratos, otimizam processos e entregam consist\u00eancia que faz a diferen\u00e7a no seu card\u00e1pio.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villacamarao-admin-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villacamarao-admin-1.jpg\",\"width\":1440,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Home\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Villa Camar\u00e3o","description":"Prontos para elevar a performance do seu neg\u00f3cio, nossos produtos transformam pratos, otimizam processos e entregam consist\u00eancia que faz a diferen\u00e7a no seu card\u00e1pio.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Villa Camar\u00e3o - Distribuidora","og_description":"Villa Camar\u00e3o a maior distribuidora especializada em Camar\u00e3o do Brasil. Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.","og_url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_modified_time":"2025-01-27T22:18:08+00:00","og_image":[{"width":1440,"height":1080,"url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villacamarao-admin-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Villa Camar\u00e3o - Distribuidora","twitter_description":"Villa Camar\u00e3o a maior distribuidora especializada em Camar\u00e3o do Brasil. Atrav\u00e9s dos nossos produtos, n\u00f3s te garantimos uma experi\u00eancia \u00e1gil, educativa e confi\u00e1vel.","twitter_image":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villa-camarao-imagem-thubmail.jpg","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"8 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/","name":"Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villacamarao-admin-1.jpg","datePublished":"2021-05-18T14:23:38+00:00","dateModified":"2025-01-27T22:18:08+00:00","description":"Prontos para elevar a performance do seu neg\u00f3cio, nossos produtos transformam pratos, otimizam processos e entregam consist\u00eancia que faz a diferen\u00e7a no seu card\u00e1pio.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villacamarao-admin-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/villacamarao-admin-1.jpg","width":1440,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Home"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":152,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9637,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions\/9637"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5806"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}