{"id":26,"date":"2024-06-06T10:30:21","date_gmt":"2024-06-06T13:30:21","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=26"},"modified":"2024-12-19T14:18:10","modified_gmt":"2024-12-19T17:18:10","slug":"revista","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/","title":{"rendered":"Revista"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"26\" class=\"elementor elementor-26\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ab00f39 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ab00f39\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1ce708ad\" data-id=\"1ce708ad\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3b001e7a elementor-icon-list--layout-inline elementor-tablet-align-center elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"3b001e7a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items elementor-inline-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/villa-camarao\/\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">In\u00edcio<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Blog<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-64f8fea0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"64f8fea0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Inspire-se com o Blog Villa Camar\u00e3o<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7575c3df elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7575c3df\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Explore artigos exclusivos sobre <strong>gest\u00e3o de cozinha, marketing, curiosidades sobre camar\u00e3o e receitas deliciosas<\/strong>. N\u00e3o perca!<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c6f8688 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c6f8688\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e4f2cb4\" data-id=\"e4f2cb4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cd79504 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cd79504\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Na Villa Camar\u00e3o, cada prato \u00e9 uma oportunidade de transformar vidas. Nascemos no Nordeste, unindo sabor, inclus\u00e3o e sustentabilidade. Trabalhamos para democratizar o consumo de camar\u00e3o no Brasil, levando qualidade e impacto positivo para mesas e comunidades.<\/p><p>Transformando pratos, mem\u00f3rias e vidas.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-35dc5299 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"35dc5299\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-33e0046b\" data-id=\"33e0046b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-66ccd1e elementor-widget elementor-widget-elementskit-blog-posts\" data-id=\"66ccd1e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"elementskit-blog-posts.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"ekit-wid-con\" >        <div id=\"post-items--66ccd1e\" class=\"row post-items\">\n                    <div class=\"col-lg-3 col-md-6\">\n\n                                    <div class=\"elementskit-post-image-card\">\n                        <div class=\"elementskit-entry-header\">\n                                                            <a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/\" class=\"elementskit-entry-thumb\">\n                                    <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg\" alt=\"Segredo Revelado: Como descongelar o camar\u00e3o da forma correta\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" style=\"--smush-placeholder-width: 650px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 650\/440;\">\n                                <\/a><!-- .elementskit-entry-thumb END -->\n                                                            \n                            \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><!-- .elementskit-entry-header END -->\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementskit-post-body \">\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"entry-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/\">\n\t\t\t\t\t\tSegredo Revelado: Como descongelar o&hellip;\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Voc\u00ea sabia que existe uma maneira correta para descongelar o&hellip;<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t                                                            <div class=\"btn-wraper\">\n                                    \n                                                                            <a class=\"elementskit-btn whitespace--normal\" id=\"\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-descongelar-o-camarao-da-forma-correta\/\">\n                                        \t                                            Veja mais                                        <\/a>\n                                                                    <\/div>\n                                                    <\/div><!-- .elementskit-post-body END -->\n                    <\/div>\n                \n            <\/div>\n                    <div class=\"col-lg-3 col-md-6\">\n\n                                    <div class=\"elementskit-post-image-card\">\n                        <div class=\"elementskit-entry-header\">\n                                                            <a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-diminuir-os-custos-da-sua-pizzaria\/\" class=\"elementskit-entry-thumb\">\n                                    <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-pizzaria-reis-magos-villa-pescados.jpg\" alt=\"Saiba como diminuir os custos da sua Pizzaria com uma simples mudan\u00e7a\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" style=\"--smush-placeholder-width: 650px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 650\/440;\">\n                                <\/a><!-- .elementskit-entry-thumb END -->\n                                                            \n                            \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><!-- .elementskit-entry-header END -->\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementskit-post-body \">\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"entry-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-diminuir-os-custos-da-sua-pizzaria\/\">\n\t\t\t\t\t\tSaiba como diminuir os custos&hellip;\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Nesse artigo, n\u00f3s te contamos o caso de uma pizzaria&hellip;<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t                                                            <div class=\"btn-wraper\">\n                                    \n                                                                            <a class=\"elementskit-btn whitespace--normal\" id=\"\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/como-diminuir-os-custos-da-sua-pizzaria\/\">\n                                        \t                                            Veja mais                                        <\/a>\n                                                                    <\/div>\n                                                    <\/div><!-- .elementskit-post-body END -->\n                    <\/div>\n                \n            <\/div>\n                    <div class=\"col-lg-3 col-md-6\">\n\n                                    <div class=\"elementskit-post-image-card\">\n                        <div class=\"elementskit-entry-header\">\n                                                            <a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/socioambiental-podcast-cafe-com-camarao-ep07-gestao-holistica\/\" class=\"elementskit-entry-thumb\">\n                                    <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/gestao-holistica-e-agricultura-regenerativa.jpeg\" alt=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP07] Gest\u00e3o Hol\u00edstica e Agricultura Regenerativa\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" style=\"--smush-placeholder-width: 1080px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1080\/732;\">\n                                <\/a><!-- .elementskit-entry-thumb END -->\n                                                            \n                            \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><!-- .elementskit-entry-header END -->\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementskit-post-body \">\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"entry-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/socioambiental-podcast-cafe-com-camarao-ep07-gestao-holistica\/\">\n\t\t\t\t\t\tPodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211;&hellip;\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Confira o s\u00e9timo epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, um&hellip;<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t                                                            <div class=\"btn-wraper\">\n                                    \n                                                                            <a class=\"elementskit-btn whitespace--normal\" id=\"\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/socioambiental-podcast-cafe-com-camarao-ep07-gestao-holistica\/\">\n                                        \t                                            Veja mais                                        <\/a>\n                                                                    <\/div>\n                                                    <\/div><!-- .elementskit-post-body END -->\n                    <\/div>\n                \n            <\/div>\n                    <div class=\"col-lg-3 col-md-6\">\n\n                                    <div class=\"elementskit-post-image-card\">\n                        <div class=\"elementskit-entry-header\">\n                                                            <a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep06-pizza-com-jaqueson-dichoff\/\" class=\"elementskit-entry-thumb\">\n                                    <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-06-villa-pescados.png.jpeg\" alt=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP06] No Brasil tudo acaba em Pizza com Jaqueson Dichoff\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" style=\"--smush-placeholder-width: 1080px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1080\/732;\">\n                                <\/a><!-- .elementskit-entry-thumb END -->\n                                                            \n                            \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><!-- .elementskit-entry-header END -->\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementskit-post-body \">\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"entry-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep06-pizza-com-jaqueson-dichoff\/\">\n\t\t\t\t\t\tPodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211;&hellip;\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Confira o sexto epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, um&hellip;<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t                                                            <div class=\"btn-wraper\">\n                                    \n                                                                            <a class=\"elementskit-btn whitespace--normal\" id=\"\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep06-pizza-com-jaqueson-dichoff\/\">\n                                        \t                                            Veja mais                                        <\/a>\n                                                                    <\/div>\n                                                    <\/div><!-- .elementskit-post-body END -->\n                    <\/div>\n                \n            <\/div>\n                    <div class=\"col-lg-3 col-md-6\">\n\n                                    <div class=\"elementskit-post-image-card\">\n                        <div class=\"elementskit-entry-header\">\n                                                            <a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/\" class=\"elementskit-entry-thumb\">\n                                    <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados-2.png\" alt=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP05] Biotecnologia: Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica ou Realidade?\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" style=\"--smush-placeholder-width: 1080px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1080\/732;\">\n                                <\/a><!-- .elementskit-entry-thumb END -->\n                                                            \n                            \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><!-- .elementskit-entry-header END -->\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementskit-post-body \">\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"entry-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/\">\n\t\t\t\t\t\tPodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211;&hellip;\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Voc\u00ea sabe quais s\u00e3o os impactos da Biotecnologia no mundo?&hellip;<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t                                                            <div class=\"btn-wraper\">\n                                    \n                                                                            <a class=\"elementskit-btn whitespace--normal\" id=\"\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/\">\n                                        \t                                            Veja mais                                        <\/a>\n                                                                    <\/div>\n                                                    <\/div><!-- .elementskit-post-body END -->\n                    <\/div>\n                \n            <\/div>\n                    <div class=\"col-lg-3 col-md-6\">\n\n                                    <div class=\"elementskit-post-image-card\">\n                        <div class=\"elementskit-entry-header\">\n                                                            <a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep04\/\" class=\"elementskit-entry-thumb\">\n                                    <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Prancheta1_2-1.png\" alt=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP04] Gest\u00e3o de Pessoas e Cultura Organizacional\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" style=\"--smush-placeholder-width: 1080px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1080\/732;\">\n                                <\/a><!-- .elementskit-entry-thumb END -->\n                                                            \n                            \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><!-- .elementskit-entry-header END -->\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementskit-post-body \">\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"entry-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep04\/\">\n\t\t\t\t\t\tPodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211;&hellip;\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Neste epis\u00f3dio, recebemos Ingrid Rapold, Psic\u00f3loga e Mestre em Gest\u00e3o&hellip;<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t                                                            <div class=\"btn-wraper\">\n                                    \n                                                                            <a class=\"elementskit-btn whitespace--normal\" id=\"\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep04\/\">\n                                        \t                                            Veja mais                                        <\/a>\n                                                                    <\/div>\n                                                    <\/div><!-- .elementskit-post-body END -->\n                    <\/div>\n                \n            <\/div>\n                    <div class=\"col-lg-3 col-md-6\">\n\n                                    <div class=\"elementskit-post-image-card\">\n                        <div class=\"elementskit-entry-header\">\n                                                            <a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/\" class=\"elementskit-entry-thumb\">\n                                    <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados.png\" alt=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP03] Empreendedorismo Feminino e Consumo Consciente\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" style=\"--smush-placeholder-width: 1080px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1080\/732;\">\n                                <\/a><!-- .elementskit-entry-thumb END -->\n                                                            \n                            \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><!-- .elementskit-entry-header END -->\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementskit-post-body \">\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"entry-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/\">\n\t\t\t\t\t\tPodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211;&hellip;\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>No terceiro epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, recebemos Marta&hellip;<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t                                                            <div class=\"btn-wraper\">\n                                    \n                                                                            <a class=\"elementskit-btn whitespace--normal\" id=\"\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep03\/\">\n                                        \t                                            Veja mais                                        <\/a>\n                                                                    <\/div>\n                                                    <\/div><!-- .elementskit-post-body END -->\n                    <\/div>\n                \n            <\/div>\n                    <div class=\"col-lg-3 col-md-6\">\n\n                                    <div class=\"elementskit-post-image-card\">\n                        <div class=\"elementskit-entry-header\">\n                                                            <a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep02\/\" class=\"elementskit-entry-thumb\">\n                                    <img decoding=\"async\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-02-villa-pescados.png\" alt=\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP02] O Chef de cozinha, o empres\u00e1rio e o pato\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" style=\"--smush-placeholder-width: 1080px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 1080\/732;\">\n                                <\/a><!-- .elementskit-entry-thumb END -->\n                                                            \n                            \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div><!-- .elementskit-entry-header END -->\n\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementskit-post-body \">\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"entry-title\">\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep02\/\">\n\t\t\t\t\t\tPodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211;&hellip;\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>No segundo epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, Andr\u00e9 Castro&hellip;<\/p>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t                                                            <div class=\"btn-wraper\">\n                                    \n                                                                            <a class=\"elementskit-btn whitespace--normal\" id=\"\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep02\/\">\n                                        \t                                            Veja mais                                        <\/a>\n                                                                    <\/div>\n                                                    <\/div><!-- .elementskit-post-body END -->\n                    <\/div>\n                \n            <\/div>\n                <\/div>\n       <\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>In\u00edcio Blog Inspire-se com o Blog Villa Camar\u00e3o Explore artigos exclusivos sobre gest\u00e3o de cozinha, marketing, curiosidades sobre camar\u00e3o e receitas deliciosas. N\u00e3o perca! Na Villa Camar\u00e3o, cada prato \u00e9 uma oportunidade de transformar vidas. Nascemos no Nordeste, unindo sabor, inclus\u00e3o e sustentabilidade. Trabalhamos para democratizar o consumo de camar\u00e3o no Brasil, levando qualidade e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":7,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-26","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Revista - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Na revista villa camar\u00e3o voc\u00ea encontra not\u00edcias, artigos, gest\u00e3o de cozinha, marketing e curiosidades sobre o nosso camar\u00e3o.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Revista - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Na revista villa camar\u00e3o voc\u00ea encontra not\u00edcias, artigos, gest\u00e3o de cozinha, marketing e curiosidades sobre o nosso camar\u00e3o.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-12-19T17:18:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/\",\"name\":\"Revista - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg\",\"datePublished\":\"2024-06-06T13:30:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-12-19T17:18:10+00:00\",\"description\":\"Na revista villa camar\u00e3o voc\u00ea encontra not\u00edcias, artigos, gest\u00e3o de cozinha, marketing e curiosidades sobre o nosso camar\u00e3o.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Como descongelar o camar\u00e3o\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Revista\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Revista - Villa Camar\u00e3o","description":"Na revista villa camar\u00e3o voc\u00ea encontra not\u00edcias, artigos, gest\u00e3o de cozinha, marketing e curiosidades sobre o nosso camar\u00e3o.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Revista - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Na revista villa camar\u00e3o voc\u00ea encontra not\u00edcias, artigos, gest\u00e3o de cozinha, marketing e curiosidades sobre o nosso camar\u00e3o.","og_url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_modified_time":"2024-12-19T17:18:10+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg","type":"","width":"","height":""}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/","name":"Revista - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg","datePublished":"2024-06-06T13:30:21+00:00","dateModified":"2024-12-19T17:18:10+00:00","description":"Na revista villa camar\u00e3o voc\u00ea encontra not\u00edcias, artigos, gest\u00e3o de cozinha, marketing e curiosidades sobre o nosso camar\u00e3o.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/img-como-descongelar-o-camarao-corretamente.jpg","width":650,"height":440,"caption":"Como descongelar o camar\u00e3o"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/revista\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Revista"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26"}],"version-history":[{"count":46,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9381,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/26\/revisions\/9381"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}