{"id":28,"date":"2021-05-18T11:31:12","date_gmt":"2021-05-18T14:31:12","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=28"},"modified":"2021-09-06T15:56:59","modified_gmt":"2021-09-06T18:56:59","slug":"podcast-cafe-com-camarao","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/","title":{"rendered":"Podcast Caf\u00e9 com Camarao"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row height=&#8221;full&#8221; us_bg_image_source=&#8221;media&#8221; us_bg_image=&#8221;4145&#8243; us_bg_parallax=&#8221;vertical&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;%7B%22default%22%3A%7B%22color%22%3A%22%23ffffff%22%7D%7D&#8221; valign=&#8221;center&#8221; bg_type=&#8221;image&#8221; parallax_style=&#8221;vcpb-default&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/6&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][us_separator size=&#8221;custom&#8221; height=&#8221;60px&#8221; hide_on_states=&#8221;default,laptops,tablets&#8221;][us_separator][us_image image=&#8221;4151&#8243; size=&#8221;us_250_250&#8243; align=&#8221;center&#8221; animate=&#8221;aft&#8221; animate_delay=&#8221;1&#8243;][us_separator][vc_column_text css=&#8221;%7B%22default%22%3A%7B%22text-align%22%3A%22center%22%7D%7D&#8221;]<\/p>\n<h1>Podcast &#8211; Caf\u00e9 com Camar\u00e3o<\/h1>\n<p>Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Quem v\u00ea o nome, de primeira, n\u00e3o entende como \u00e9 poss\u00edvel a uni\u00e3o de um papo gostoso sobre Gest\u00e3o em Food Service acompanhado de um caf\u00e9zinho quente. Fique \u00e0 vontade para acompanhar um papo leve e descontra\u00eddo sobre Gest\u00e3o em Food Service, Culin\u00e1ria e Empreendedorismo, feito para donos de restaurante, chefs de cozinha e amantes do camar\u00e3o.[\/vc_column_text][us_separator][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/6&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row height=&#8221;full&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; valign=&#8221;center&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/6&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][us_separator][vc_column_text css=&#8221;%7B%22default%22%3A%7B%22text-align%22%3A%22center%22%7D%7D&#8221;]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #ff6600;\">Ou\u00e7a agora na sua plataforma preferida<\/span><\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Voc\u00ea pode ouvir o Caf\u00e9 com Camar\u00e3o na sua plataforma de streaming de \u00e1udio preferida. Confira abaixo:<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][us_separator][vc_row_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/5&#8243; offset=&#8221;vc_col-xs-6&#8243;][us_iconbox icon=&#8221;&#8221; img=&#8221;4063&#8243; link=&#8221;url:https%3A%2F%2Fpodcasts.apple.com%2Fbr%2Fpodcast%2Fcaf%25C3%25A9-com-camar%25C3%25A3o%2Fid1551379783|target:_blank&#8221; title=&#8221;Apple Podcast&#8221; size=&#8221;100px&#8221;][\/us_iconbox][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/5&#8243; offset=&#8221;vc_col-xs-6&#8243;][us_iconbox icon=&#8221;&#8221; img=&#8221;4065&#8243; link=&#8221;url:https%3A%2F%2Fopen.spotify.com%2Fshow%2F2Eiz8kjvqe7nQGe1PhAU1Y|title:Spotfy%20-%20Caf%C3%A9%20com%20Camar%C3%A3o|target:_blank&#8221; title=&#8221;Spotify&#8221; size=&#8221;100px&#8221;][\/us_iconbox][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/5&#8243; offset=&#8221;vc_col-xs-6&#8243;][us_iconbox icon=&#8221;&#8221; img=&#8221;4064&#8243; link=&#8221;url:https%3A%2F%2Fpodcasts.google.com%2Ffeed%2FaHR0cHM6Ly9hbmNob3IuZm0vcy80MGU4ZjI0OC9wb2RjYXN0L3Jzcw%3D%3D|target:_blank&#8221; title=&#8221;Google Podcast&#8221; size=&#8221;100px&#8221;][\/us_iconbox][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/5&#8243; offset=&#8221;vc_col-xs-6&#8243;][us_iconbox icon=&#8221;&#8221; img=&#8221;4132&#8243; link=&#8221;url:https%3A%2F%2Fwww.deezer.com%2Fbr%2Fshow%2F2237512|title:Deezer%20-%20Caf%C3%A9%20com%20Camar%C3%A3o|target:_blank&#8221; title=&#8221;Deezer&#8221; size=&#8221;100px&#8221;][\/us_iconbox][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/5&#8243;][us_iconbox icon=&#8221;&#8221; img=&#8221;4139&#8243; link=&#8221;url:https%3A%2F%2Fsoundcloud.com%2Fpodcast-cafe-com-camarao|title:Sound%20Clound%20-%20Caf%C3%A9%20com%20Camar%C3%A3o|target:_blank&#8221; title=&#8221;Sound Clound&#8221; size=&#8221;100px&#8221;][\/us_iconbox][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][us_separator][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/6&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row height=&#8221;full&#8221; us_bg_image_source=&#8221;media&#8221; us_bg_image=&#8221;4145&#8243; us_bg_parallax=&#8221;vertical&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;%7B%22default%22%3A%7B%22color%22%3A%22%23ffffff%22%7D%7D&#8221; valign=&#8221;center&#8221; bg_type=&#8221;image&#8221; parallax_style=&#8221;vcpb-default&#8221;][vc_column][us_separator][vc_column_text css=&#8221;%7B%22default%22%3A%7B%22text-align%22%3A%22center%22%7D%7D&#8221;]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #ff6600;\">Quem faz o Podcast Acontecer<\/span><\/strong><\/h2>\n<p>[\/vc_column_text][us_separator][vc_row_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/4&#8243;][us_image image=&#8221;2267&#8243; size=&#8221;medium&#8221; align=&#8221;center&#8221; style=&#8221;circle&#8221; css=&#8221;%7B%22default%22%3A%7B%22border-style%22%3A%22solid%22%2C%22border-left-width%22%3A%223%22%2C%22border-top-width%22%3A%223%22%2C%22border-bottom-width%22%3A%223%22%2C%22border-right-width%22%3A%223%22%2C%22border-color%22%3A%22%23ff7b00%22%7D%7D&#8221; animate=&#8221;afl&#8221; animate_delay=&#8221;1&#8243;][us_separator][vc_column_text css=&#8221;%7B%22default%22%3A%7B%22text-align%22%3A%22center%22%7D%7D&#8221;]<\/p>\n<h3><strong><span style=\"color: #ff6600;\">T\u00e9rcio Farias<\/span><\/strong><\/h3>\n<p>Ceo Villa Pescados[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/4&#8243;][us_image image=&#8221;3248&#8243; size=&#8221;medium&#8221; align=&#8221;center&#8221; style=&#8221;circle&#8221; css=&#8221;%7B%22default%22%3A%7B%22border-style%22%3A%22solid%22%2C%22border-left-width%22%3A%223%22%2C%22border-top-width%22%3A%223%22%2C%22border-bottom-width%22%3A%223%22%2C%22border-right-width%22%3A%223%22%2C%22border-color%22%3A%22%23ff7b00%22%7D%7D&#8221; animate=&#8221;afl&#8221; animate_delay=&#8221;2&#8243;][us_separator][vc_column_text css=&#8221;%7B%22default%22%3A%7B%22text-align%22%3A%22center%22%7D%7D&#8221;]<\/p>\n<h3><strong><span style=\"color: #ff6600;\">Andr\u00e9 Castro<\/span><\/strong><\/h3>\n<p>Chef do Restaurante Authoral[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/4&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][us_separator][\/vc_column][\/vc_row][vc_row height=&#8221;full&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; valign=&#8221;center&#8221; bg_type=&#8221;image&#8221; parallax_style=&#8221;vcpb-default&#8221;][vc_column][us_separator][vc_column_text css=&#8221;%7B%22default%22%3A%7B%22text-align%22%3A%22center%22%7D%7D&#8221;]<\/p>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ff6600;\"><strong>Confira nossos \u00faltimos epis\u00f3dios<\/strong><\/span><\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Confira os \u00faltimos epis\u00f3dios do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o aqui!<\/p>\n<p>[\/vc_column_text][us_separator][us_carousel taxonomy_category=&#8221;podcast&#8221; items_layout=&#8221;4700&#8243; columns=&#8221;3&#8243; carousel_arrows=&#8221;1&#8243; carousel_autoplay=&#8221;1&#8243;][us_separator][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row height=&#8221;full&#8221; us_bg_image_source=&#8221;media&#8221; us_bg_image=&#8221;4145&#8243; us_bg_parallax=&#8221;vertical&#8221; content_placement=&#8221;middle&#8221; css=&#8221;%7B%22default%22%3A%7B%22color%22%3A%22%23ffffff%22%7D%7D&#8221; valign=&#8221;center&#8221; bg_type=&#8221;image&#8221; parallax_style=&#8221;vcpb-default&#8221;][vc_column width=&#8221;1\/6&#8243;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][us_separator size=&#8221;custom&#8221; height=&#8221;60px&#8221; hide_on_states=&#8221;default,laptops,tablets&#8221;][us_separator][us_image image=&#8221;4151&#8243; size=&#8221;us_250_250&#8243; align=&#8221;center&#8221; animate=&#8221;aft&#8221; animate_delay=&#8221;1&#8243;][us_separator][vc_column_text css=&#8221;%7B%22default%22%3A%7B%22text-align%22%3A%22center%22%7D%7D&#8221;] Podcast &#8211; Caf\u00e9 com Camar\u00e3o Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Quem v\u00ea o nome, de primeira, n\u00e3o entende como \u00e9 poss\u00edvel a uni\u00e3o de um papo gostoso sobre Gest\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":9,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-28","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Podcast Caf\u00e9 com Camarao - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Um papo gostoso sobre gest\u00e3o em Food Service e um bom caf\u00e9zinho. Escute a aproveite!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Podcast Caf\u00e9 com Camarao - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Um papo gostoso sobre gest\u00e3o em Food Service e um bom caf\u00e9zinho. Escute a aproveite!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-06T18:56:59+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\",\"name\":\"Podcast Caf\u00e9 com Camarao - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-05-18T14:31:12+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-06T18:56:59+00:00\",\"description\":\"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Um papo gostoso sobre gest\u00e3o em Food Service e um bom caf\u00e9zinho. Escute a aproveite!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Podcast Caf\u00e9 com Camarao\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Podcast Caf\u00e9 com Camarao - Villa Camar\u00e3o","description":"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Um papo gostoso sobre gest\u00e3o em Food Service e um bom caf\u00e9zinho. Escute a aproveite!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Podcast Caf\u00e9 com Camarao - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Um papo gostoso sobre gest\u00e3o em Food Service e um bom caf\u00e9zinho. Escute a aproveite!","og_url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_modified_time":"2021-09-06T18:56:59+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/","url":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/","name":"Podcast Caf\u00e9 com Camarao - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"datePublished":"2021-05-18T14:31:12+00:00","dateModified":"2021-09-06T18:56:59+00:00","description":"Caf\u00e9 com Camar\u00e3o \u00e9 um podcast disruptivo desde o nome. Um papo gostoso sobre gest\u00e3o em Food Service e um bom caf\u00e9zinho. Escute a aproveite!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Podcast Caf\u00e9 com Camarao"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=28"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/28\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.mozelli.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=28"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}