{"id":2807,"date":"2020-10-08T18:50:42","date_gmt":"2020-10-08T21:50:42","guid":{"rendered":"https:\/\/villapescados.com.br\/?p=2807"},"modified":"2021-09-08T10:52:27","modified_gmt":"2021-09-08T13:52:27","slug":"4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/","title":{"rendered":"Conhe\u00e7a os 4 tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea N\u00c3O deve comprar"},"content":{"rendered":"<h3>Sum\u00e1rio:<\/h3>\n<ul>\n<li><a href=\"#melanose\">Camar\u00e3o com melanose<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#cabeca estourada\">Camar\u00e3o com a cabe\u00e7a estourada<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#camarao com areia\">Camar\u00e3o com areia<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#camarao desuniforme\">Camar\u00e3o desuniforme<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#onde comprar\">Onde comprar camar\u00e3o com qualidade<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2>Saiba como evitar os tipos de camar\u00f5es errados e levar qualidade para sua mesa<\/h2>\n<p>Aquela <a href=\"https:\/\/www.receitasdecamarao.com.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>receita de camar\u00e3o<\/strong><\/a> come\u00e7a muito antes do preparo, ela antes envolve a escolha dos tipos de camar\u00f5es corretos e a observa\u00e7\u00e3o de alguns detalhes essenciais.<\/p>\n<p>Nesse momento, \u00e9 comum que as pessoas deixem passar esses detalhes importantes.<\/p>\n<p>Por isso, antes de mais nada, \u00e9 importante conhecer as caracter\u00edsticas dos tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea vai levar para a sua mesa, sejam elas negativas ou positivas, e saber como isso influencia diretamente a qualidade do seu preparo.<\/p>\n<p>Conhe\u00e7a abaixo os quatro tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar ao ir \u00e0s compras.<\/p>\n<h3 id=\"melanose\">Camar\u00e3o com melanose<\/h3>\n<p>A <strong>melanose<\/strong>, tamb\u00e9m conhecida como &#8220;pontos escuros&#8221; do camar\u00e3o, \u00e9 um processo que ocorre de forma espont\u00e2nea em pescados como camar\u00f5es e lagostas.<\/p>\n<p>A principal caracter\u00edstica do <strong>camar\u00e3o com melanose<\/strong> \u00e9 o surgimento de manchas escuras e do progressivo escurecimento, por causa da forma\u00e7\u00e3o de melanina.<\/p>\n<p>Essas manchas se tornam vis\u00edveis nas jun\u00e7\u00f5es e pode ser causada pelo baixo teor de um conservante conhecido como metabissulfito.<\/p>\n<p>Apesar de n\u00e3o ser nocivo ao organismo e nem influenciar no sabor, a <strong>melanose do camar\u00e3o<\/strong> \u00e9 normalmente rejeitada pelos consumidores por relacionarem o escurecimento \u00e0 deteriora\u00e7\u00e3o microbiana e putrefa\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Logo, se voc\u00ea trabalha com preparos para o consumidor final e quer evitar perdas econ\u00f4micas, evite a todo custo o camar\u00e3o com melanose.<\/p>\n<h3 id=\"cabeca estourada\">Camar\u00e3o com a cabe\u00e7a estourada<\/h3>\n<p><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2809 size-full\" src=\"https:\/\/villapescados.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/camarao-cabeca-quebrada.jpg\" alt=\"Tipos de Camar\u00e3o - Camar\u00e3o com Cabe\u00e7a Estourada\" width=\"650\" height=\"440\" \/><\/p>\n<p>O segundo tipo de camar\u00e3o a ser evitado \u00e9 o camar\u00e3o com a cabe\u00e7a estourada. Esse tipo pode ser reconhecido pela colora\u00e7\u00e3o vermelha entre a cabe\u00e7a e o corpo.<\/p>\n<p>O <strong>camar\u00e3o com a cabe\u00e7a estourada<\/strong> \u00e9 derivado de uma quebra de temperatura na cadeia de frio.<\/p>\n<p>Pelo fato de a ind\u00fastria garantir o processo correto de temperatura, algumas vezes esse camar\u00e3o \u00e9 acondicionado na temperatura errada em seu processo de distribui\u00e7\u00e3o e venda, o que causa o estouro da cabe\u00e7a e a perda de suas caracter\u00edsticas f\u00edsico-qu\u00edmicas.<\/p>\n<p>Por isso, uma das principais preocupa\u00e7\u00f5es da Villa Camar\u00e3o \u00e9 com a qualidade dos seus produtos atrav\u00e9s do acondicionamento correto e de todo o controle da cadeia de frio.<\/p>\n<p>Em rela\u00e7\u00e3o ao consumo, o camar\u00e3o com a cabe\u00e7a estourada pode at\u00e9 ser utilizado, mas seu per\u00edodo de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 bastante reduzido e pode gerar perdas econ\u00f4micas ao seu neg\u00f3cio.<\/p>\n<h3 id=\"camarao com areia\">Camar\u00e3o com areia<\/h3>\n<p>O <strong>camar\u00e3o com areia<\/strong> \u00e9 um dos tipos que voc\u00ea pode evitar para melhorar o sabor e a textura do seu preparo.<\/p>\n<p>A areia, presente nas v\u00edsceras do camar\u00e3o, \u00e9 decorrente da ingest\u00e3o, o que \u00e9 normal em per\u00edodos de muita chuva.<\/p>\n<p>Apesar de n\u00e3o apresentar um problema direto para a sa\u00fade em rela\u00e7\u00e3o ao consumo, o camar\u00e3o com areia provoca um sabor peculiar na hora de provar e, por isso, muitos consumidores desaprovam.<\/p>\n<h3 id=\"camarao desuniforme\">Camar\u00e3o desuniforme<\/h3>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2808 size-full lazyload\" data-src=\"https:\/\/villapescados.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/camarao-desuniforme.jpg\" alt=\"Tipos de Camar\u00e3o - Camar\u00e3o Desuniforme\" width=\"650\" height=\"440\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 650px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 650\/440;\" \/><\/p>\n<p>A <strong>uniformidade do camar\u00e3o<\/strong> \u00e9 essencial para a entrega de qualidade ao consumidor final e tamb\u00e9m para a padroniza\u00e7\u00e3o dos pratos servidos, o que influencia diretamente no controle de custos do neg\u00f3cio.<\/p>\n<p>Um <strong>camar\u00e3o desuniforme<\/strong>, com varia\u00e7\u00e3o de gramatura e tamanho, pesa diretamente na percep\u00e7\u00e3o do consumidor final e no ajuste e padroniza\u00e7\u00e3o dos pratos dos restaurantes.<\/p>\n<p>Por isso, enquanto o camar\u00e3o fresco \u00e9 normalmente comercializado segundo seu tamanho, o camar\u00e3o da Villa Camar\u00e3o j\u00e1 chega ao cliente ap\u00f3s o teste de uniformidade realizado pela ind\u00fastria.<\/p>\n<p>Atrav\u00e9s da m\u00e1quina classificadora, o camar\u00e3o \u00e9 classificado de acordo com sua gramatura, o que colabora com a manuten\u00e7\u00e3o do padr\u00e3o de entrega ao consumidor final e evita perdas.<\/p>\n<h3 id=\"onde comprar\">Onde comprar camar\u00e3o com qualidade<\/h3>\n<p>Voc\u00ea pode evitar a dor de cabe\u00e7a gerada pelas caracter\u00edsticas negativas desses camar\u00f5es, melhorando os lucros do seu neg\u00f3cio e evitando produtos rejeitados pelo consumidor final.<\/p>\n<p>Para isso, voc\u00ea pode escolher <strong>onde comprar camar\u00e3o<\/strong> na Villa Camar\u00e3o,<strong> distribuidora de camar\u00e3o Bahia<\/strong> reconhecida pelo controle rigoroso de qualidade nos processos que v\u00e3o da ind\u00fastria at\u00e9 \u00e0 sua cozinha.<\/p>\n<p>Na Villa Camar\u00e3o, todos os produtos s\u00e3o assegurados pelo Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal, o que garante a rastreabilidade e a seguran\u00e7a da cadeia de frio, o que evita problemas como camar\u00e3o com melanose, areia ou cabe\u00e7a estourada.<\/p>\n<p>Al\u00e9m de levar seguran\u00e7a alimentar e confiabilidade ao seu neg\u00f3cio, a Villa Camar\u00e3o \u00e9 a <strong>distribuidora de camar\u00e3o<\/strong> parceira do seu neg\u00f3cio e est\u00e1 pronta para te ajudar a melhorar os lucros da sua cozinha atrav\u00e9s do camar\u00e3o.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Conhe\u00e7a os 4 tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar e saiba como eliminar riscos na hora de comprar camar\u00e3o no atacado para a sua cozinha.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2810,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[70,71,72,73,8,12,74,10],"class_list":["post-2807","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-revista","tag-camarao-com-areia","tag-camarao-com-melanose","tag-camarao-no-atacado","tag-comprar-camarao","tag-distribuidora-de-camarao","tag-fornecedor-de-camarao","tag-tipos-de-camaroes","tag-villa-pescados"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Os tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar na hora da compra<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Conhe\u00e7a os 4 tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar e saiba como eliminar riscos na hora de comprar camar\u00e3o no atacado para a sua cozinha.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Os tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar na hora da compra\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Conhe\u00e7a os 4 tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar e saiba como eliminar riscos na hora de comprar camar\u00e3o no atacado para a sua cozinha.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-08T21:50:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T13:52:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/camarao-com-melanose.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Os tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar na hora da compra\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Conhe\u00e7a os 4 tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar e saiba como eliminar riscos na hora de comprar camar\u00e3o no atacado para a sua cozinha.\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/\",\"name\":\"Os tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar na hora da compra\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/camarao-com-melanose.jpg\",\"datePublished\":\"2020-10-08T21:50:42+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T13:52:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Conhe\u00e7a os 4 tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar e saiba como eliminar riscos na hora de comprar camar\u00e3o no atacado para a sua cozinha.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/camarao-com-melanose.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/camarao-com-melanose.jpg\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Camar\u00e3o com Melanose\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Conhe\u00e7a os 4 tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea N\u00c3O deve comprar\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Os tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar na hora da compra","description":"Conhe\u00e7a os 4 tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar e saiba como eliminar riscos na hora de comprar camar\u00e3o no atacado para a sua cozinha.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Os tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar na hora da compra","og_description":"Conhe\u00e7a os 4 tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar e saiba como eliminar riscos na hora de comprar camar\u00e3o no atacado para a sua cozinha.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2020-10-08T21:50:42+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T13:52:27+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/camarao-com-melanose.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Os tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar na hora da compra","twitter_description":"Conhe\u00e7a os 4 tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar e saiba como eliminar riscos na hora de comprar camar\u00e3o no atacado para a sua cozinha.","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/","name":"Os tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar na hora da compra","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/camarao-com-melanose.jpg","datePublished":"2020-10-08T21:50:42+00:00","dateModified":"2021-09-08T13:52:27+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Conhe\u00e7a os 4 tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea deve evitar e saiba como eliminar riscos na hora de comprar camar\u00e3o no atacado para a sua cozinha.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/camarao-com-melanose.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/camarao-com-melanose.jpg","width":650,"height":440,"caption":"Camar\u00e3o com Melanose"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/4-tipos-de-camaroes-que-voce-nao-deve-comprar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Conhe\u00e7a os 4 tipos de camar\u00f5es que voc\u00ea N\u00c3O deve comprar"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2807","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2807"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2807\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2810"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2807"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2807"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2807"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}