{"id":2975,"date":"2020-10-26T17:48:30","date_gmt":"2020-10-26T20:48:30","guid":{"rendered":"https:\/\/villapescados.com.br\/?p=2975"},"modified":"2021-09-08T10:45:03","modified_gmt":"2021-09-08T13:45:03","slug":"alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/","title":{"rendered":"Alergia a camar\u00e3o: Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo"},"content":{"rendered":"<h3>Sum\u00e1rio:<\/h3>\n<ul>\n<li><a href=\"#um\">Os tipos de alergia relacionadas a camar\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dois\">O metabissulfito de s\u00f3dio<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#tres\">Sintomas de alergia ao camar\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#quatro\">Como diferenciar alergia \u00e0 camar\u00e3o de alergia ao conservante<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#cinco\">Camar\u00e3o com qualidade assegurada<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2>Saiba tudo sobre alergia a camar\u00e3o, alergia a conservantes e os principais sintomas dessa doen\u00e7a.<\/h2>\n<p>A alergia a camar\u00e3o hoje j\u00e1 \u00e9 considerada uma doen\u00e7a moderna, porque vem se expandindo e est\u00e1 relacionada ao estilo de vida urbano.<\/p>\n<p>Enquanto isso, uma em cada tr\u00eas pessoas \u00e9 al\u00e9rgica e no mundo todo cerca de 1 bilh\u00e3o de pessoas sofrem de alergia.<\/p>\n<p>As estimativas dizem que, posteriormente em 2050, este \u00edndice alcan\u00e7ar\u00e1 a marca de 4 bilh\u00f5es de al\u00e9rgicos. Al\u00e9m disso, na pr\u00f3xima d\u00e9cada, esse n\u00famero poder\u00e1 dobrar e alcan\u00e7ar 50% da popula\u00e7\u00e3o mundial.<\/p>\n<p>Mas voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar ou conhece algu\u00e9m que tenha <strong>alergia a camar\u00e3o<\/strong>?<\/p>\n<p>Voc\u00ea sabia que existe mais de um <strong>tipo de alergia<\/strong> relacionado ao camar\u00e3o?<\/p>\n<p>Ent\u00e3o continue a leitura desse artigo e descubra se voc\u00ea ou algu\u00e9m que voc\u00ea conhe\u00e7a \u00e9 realmente al\u00e9rgico ao famoso crust\u00e1ceo.<\/p>\n<h3 id=\"um\">Os tipos de alergia relacionadas a camar\u00e3o<\/h3>\n<p>\u00c9 preciso esclarecer que h\u00e1 dois<strong> tipos de alergia relacionada ao camar\u00e3o<\/strong>.<\/p>\n<p>Primeiro, a alegria \u00e0 prote\u00edna do crust\u00e1ceo. Esta sim podemos chamar de \u201calergia a camar\u00e3o\u201d.<\/p>\n<p>O <strong>al\u00e9rgico a camar\u00e3o<\/strong> n\u00e3o pode consumir a prote\u00edna ou ter contato com nenhum derivado de camar\u00e3o que passa a apresentar os sintomas.<\/p>\n<p>O segundo tipo de alergia (apesar de ser constantemente confundido como alergia \u00e0 camar\u00e3o) \u00e9 a alergia ao <strong>metabissulfito de s\u00f3dio<\/strong>.<\/p>\n<p>Este produto \u00e9 utilizado como um conservante do crust\u00e1ceo e seu uso \u00e9 autorizado por \u00f3rg\u00e3os internacionais, mas muitas pessoas s\u00e3o al\u00e9rgicas a ele e n\u00e3o ao camar\u00e3o.<\/p>\n<h3 id=\"dois\">O metabissulfito de s\u00f3dio<\/h3>\n<p>O <a href=\"https:\/\/pt.wikipedia.org\/wiki\/Metabissulfito_de_s%C3%B3dio\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">metabissulfito de s\u00f3dio<\/a> \u00e9 um produto largamente utilizado na ind\u00fastria de alimentos e, no que diz respeito ao camar\u00e3o, ele \u00e9 utilizado para evitar o camar\u00e3o com melanose.<\/p>\n<p>Com o uso do metabissulfito como conservante, a ind\u00fastria combate o escurecimento da parte externa, aumentando assim a vida \u00fatil de comercializa\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o.<\/p>\n<p>O problema \u00e9 que esse conservante tamb\u00e9m causa alergia e seus sintomas podem ser parecidos e confundidos com a alergia ao crust\u00e1ceo em si.<\/p>\n<h3 id=\"tres\">Sintomas de alergia ao camar\u00e3o<\/h3>\n<p>Entre os <strong>sintomas<\/strong> <strong>de alergia ao camar\u00e3o<\/strong> est\u00e3o:<\/p>\n<ul>\n<li>Incha\u00e7o em algumas regi\u00f5es do rosto, como l\u00e1bios e olhos<\/li>\n<li>Coceira<\/li>\n<li>Placas vermelhas em regi\u00f5es da pele<\/li>\n<li>Dificuldade de respira\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li>Dores abdominais<\/li>\n<li>Diarreia<\/li>\n<\/ul>\n<p>No caso de<strong> alergia ao metabissulfito<\/strong> de s\u00f3dio, usado em alimentos congelados para manter a temperatura do camar\u00e3o, os sintomas podem parecer mais graves de acordo com a quantidade ingerida.<\/p>\n<p>Os sintomas da alergia ao metabissulfito variam de suaves, moderados e severos. Dentre os principais sintomas de alergia ao conservante est\u00e3o:<\/p>\n<ul>\n<li>Sintomas digestivos &#8211; Diarreia, V\u00f4mito e N\u00e1usea;<\/li>\n<li>De pele \u2013 Pele vermelha, Palidez.<\/li>\n<li>Sintomas respirat\u00f3rios \u2013 Dificuldade de respira\u00e7\u00e3o, Tosse, Tens\u00e3o da Caixa Tor\u00e1cica.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 id=\"quatro\">Como diferenciar alergia \u00e0 camar\u00e3o de alergia ao conservante<\/h3>\n<p>A alergia ao camar\u00e3o surge em contato com a prote\u00edna presente na carne do crust\u00e1ceo conhecida como \u201c<strong>tropomiosina<\/strong>\u201d.<\/p>\n<p>Esse tipo de alergia \u00e9 detectado quando voc\u00ea tem contato com o camar\u00e3o mesmo que sem conservante e o seu corpo desencadeia os processos alerg\u00eanicos.<\/p>\n<p>J\u00e1 a alergia ao metabissulfito de s\u00f3dio te permite comer outros tipos de pescados e camar\u00f5es sem o dito conservante.<\/p>\n<p>No caso do camar\u00e3o, a concentra\u00e7\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o de metabissulfito usada para tratamento ap\u00f3s a despesca varia em torno de 6% e um tempo de imers\u00e3o de 15 a 20 minutos.<\/p>\n<p>Portanto, para diferenciar definitivamente, podemos dizer que os al\u00e9rgicos ao metabissulfito de s\u00f3dio s\u00f3 v\u00e3o apresentar os sintomas se consumirem grandes quantidades dos crust\u00e1ceos, que estejam com bastante conte\u00fado do produto.<\/p>\n<p>Enquanto isso, as pessoas al\u00e9rgicas \u00e0 tropomiosina podem apresentar o sintoma ao menor contato poss\u00edvel com o camar\u00e3o.<\/p>\n<h3 id=\"cinco\">Camar\u00e3o com qualidade assegurada<\/h3>\n<p>Agora que voc\u00ea j\u00e1 sabe diferenciar os tipos de alergia, atente-se sempre a comprar camar\u00e3o com qualidade assegurada pelo Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal.<\/p>\n<p>O ideal para evitar qualquer problema \u00e9 investigar a causa exata da alergia atrav\u00e9s de exames espec\u00edficos.<\/p>\n<p>Caso seja comprovada a alergia ao metabissulfito, o recomendado \u00e9 que a casca do camar\u00e3o seja retirada e lavada com bastante \u00e1gua corrente, para que o res\u00edduo seja retirado.<\/p>\n<p>O S.I.F garante que o camar\u00e3o no atacado est\u00e1 com a quantidade correta de conservante e assegura que o consumidor final vai levar um produto n\u00e3o-prejudicial \u00e0 sa\u00fade.<\/p>\n<p>Conte com a <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a> para adquirir camar\u00e3o com qualidade e Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal que garante toda a rastreabilidade do processo, da ind\u00fastria \u00e0 sua cozinha.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Preparamos um artigo completo para que voc\u00ea saiba tudo sobre alergia a camar\u00e3o. Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2999,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[16,66,8],"class_list":["post-2975","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-revista","tag-camarao","tag-distribuidor-de-camarao","tag-distribuidora-de-camarao"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ALERGIA A CAMAR\u00c3O: Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Preparamos um artigo completo para que voc\u00ea saiba tudo sobre alergia a camar\u00e3o. Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alergia a camar\u00e3o: Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Preparamos um artigo completo para que voc\u00ea saiba tudo sobre alergia a camar\u00e3o. Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-26T20:48:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T13:45:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Alergia a camar\u00e3o: Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Preparamos um artigo completo para que voc\u00ea saiba tudo sobre alergia a camar\u00e3o. Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo.\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/\",\"name\":\"ALERGIA A CAMAR\u00c3O: Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico.jpg\",\"datePublished\":\"2020-10-26T20:48:30+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T13:45:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Preparamos um artigo completo para que voc\u00ea saiba tudo sobre alergia a camar\u00e3o. Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico.jpg\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Alergia a Camar\u00e3o, a Villa Pescados explica\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alergia a camar\u00e3o: Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ALERGIA A CAMAR\u00c3O: Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico","description":"Preparamos um artigo completo para que voc\u00ea saiba tudo sobre alergia a camar\u00e3o. Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Alergia a camar\u00e3o: Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo","og_description":"Preparamos um artigo completo para que voc\u00ea saiba tudo sobre alergia a camar\u00e3o. Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2020-10-26T20:48:30+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T13:45:03+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Alergia a camar\u00e3o: Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo","twitter_description":"Preparamos um artigo completo para que voc\u00ea saiba tudo sobre alergia a camar\u00e3o. Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo.","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/","name":"ALERGIA A CAMAR\u00c3O: Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico.jpg","datePublished":"2020-10-26T20:48:30+00:00","dateModified":"2021-09-08T13:45:03+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Preparamos um artigo completo para que voc\u00ea saiba tudo sobre alergia a camar\u00e3o. Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico.jpg","width":650,"height":440,"caption":"Alergia a Camar\u00e3o, a Villa Pescados explica"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/alergia-a-camarao-descubra-se-voce-e-alergico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alergia a camar\u00e3o: Descubra se voc\u00ea realmente \u00e9 al\u00e9rgico ao crust\u00e1ceo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2975","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2975"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2975\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2999"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2975"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2975"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2975"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}