{"id":3078,"date":"2020-11-03T10:28:57","date_gmt":"2020-11-03T13:28:57","guid":{"rendered":"https:\/\/villapescados.com.br\/?p=3078"},"modified":"2021-09-08T10:35:21","modified_gmt":"2021-09-08T13:35:21","slug":"mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/","title":{"rendered":"Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco"},"content":{"rendered":"<h3>Sum\u00e1rio:<\/h3>\n<ul>\n<li><a href=\"#um\">O que \u00e9 um camar\u00e3o no estado de fresco? O que voc\u00ea conhece como fresco?<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dois\">Voc\u00ea est\u00e1 perdendo dinheiro com o camar\u00e3o fresco<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#tres\">Como surgiu o mito do &#8220;camar\u00e3o fresco&#8221;<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#quatro\">O verdadeiro camar\u00e3o fresco<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#cinco\">Como o tal \u201ccamar\u00e3o fresco\u201d est\u00e1 matando o seu lucro!<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#seis\">Camar\u00e3o de qualidade com seguran\u00e7a alimentar<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2>Descubra a verdade sobre o camar\u00e3o que voc\u00ea acha que \u00e9 fresco.<\/h2>\n<p>Muitos donos de restaurantes, influenciados pelo pensamento tradicional sobre o cultivo de camar\u00e3o, ainda s\u00e3o resistentes ao camar\u00e3o congelado por acreditar que o <strong>camar\u00e3o fresco<\/strong>, aquele comprado em feiras livres e centros de reabastecimento, \u00e9 de fato o produto que mant\u00e9m as caracter\u00edsticas de frescor do camar\u00e3o.<\/p>\n<p>Ledo engano&#8230;<\/p>\n<p>No artigo de hoje, n\u00f3s vamos te provar que voc\u00ea pode estar comprando gato por lebre. Ou melhor, camar\u00e3o \u201cfresco\u201d que \u00e9 menos fresco do que o<strong> camar\u00e3o congelado<\/strong>.<\/p>\n<p>Continue a leitura e entenda, de uma vez por todas, como o conhecimento sobre o camar\u00e3o pode te libertar de riscos \u00e0 sa\u00fade e aumentar os lucros do seu neg\u00f3cio.<\/p>\n<h3 id=\"um\">&#8211; O que \u00e9 um camar\u00e3o no estado de fresco? O que voc\u00ea conhece como fresco?<\/h3>\n<p>Voc\u00ea j\u00e1 parou pra pensar que o camar\u00e3o, ap\u00f3s passar 1 hora da sua despesca, pode j\u00e1 n\u00e3o estar mais dentro do que \u00e9 considerado um &#8220;camar\u00e3o fresco&#8221;? Afinal, esse produto j\u00e1 ficou no sol sem nenhum condicionamento e perdeu as caracter\u00edsticas corretas dentro do padr\u00e3o.<\/p>\n<p>Voc\u00ea j\u00e1 se perguntou o qu\u00e3o \u201cfresco\u201d \u00e9 o camar\u00e3o que voc\u00ea compra sem a correta fiscaliza\u00e7\u00e3o? Pois \u00e9, a verdade \u00e9 que isso \u00e9 imposs\u00edvel de ser assegurado apenas com a palavra do vendedor.<\/p>\n<p>O problema n\u00e3o \u00e9 necessariamente o camar\u00e3o fresco, mas sim o camar\u00e3o fresco sem nenhuma fiscaliza\u00e7\u00e3o que encontramos nesses ambientes. Logo, se n\u00e3o tem fiscaliza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem o controle correto da cadeia de frio, dos processos de qualidade e da seguran\u00e7a para o consumidor.<\/p>\n<p>A impress\u00e3o errada da maioria das pessoas faz acreditar que o camar\u00e3o \u00e9 fresco porque saiu do mar e foi direto para aquele vendedor. A verdade \u00e9 que o crust\u00e1ceo, que \u00e9 originado em \u00e1gua salgada, fica acondicionado sem nenhum controle de seguran\u00e7a e temperatura em isopores de gelo (absorvendo \u00e1gua doce!).<\/p>\n<p>Esse processo que garante o \u201cfrescor\u201d \u00e9 muito prejudicial \u00e0 cadeia de frio e controle de temperatura necess\u00e1ria para manter as propriedades organol\u00e9pticas do camar\u00e3o.<\/p>\n<p>\u00c9 para isso que existem \u00f3rg\u00e3os federais e estaduais de controle, que asseguram a qualidade real do produto, da sua origem at\u00e9 \u00e0 sua cozinha.<\/p>\n<p>Segundo a legisla\u00e7\u00e3o alimentar do Minist\u00e9rio da Agricultura, o camar\u00e3o realmente fresco \u00e9 o que garante a cadeia de frio desde o momento em que ele morre, n\u00e3o podendo ultrapassar os 4 graus.<\/p>\n<p>Caso isso ocorra, o camar\u00e3o come\u00e7a o seu processo de decomposi\u00e7\u00e3o. O ideal \u00e9 manter o PH de 7,85 e o indicador de \u00e1cidos totais de at\u00e9 30mg por 100g de tecido do camar\u00e3o.<\/p>\n<p>No caso do camar\u00e3o fresco, \u00e9 importante que haja o controle da cadeia de frio. Isso porque quando o camar\u00e3o ultrapassa a temperatura de 4 graus, ele acelera o seu estado de decomposi\u00e7\u00e3o e assim a perda das suas caracter\u00edsticas organol\u00e9pticas.<\/p>\n<p>Ou seja, se voc\u00ea compra um camar\u00e3o fora dessas condi\u00e7\u00f5es, basta realizar as an\u00e1lises f\u00edsico-qu\u00edmicas para perceber que o produto n\u00e3o est\u00e1 em sua qualidade adequada.<\/p>\n<h3 id=\"dois\">&#8211; Voc\u00ea est\u00e1 perdendo dinheiro com o camar\u00e3o fresco<\/h3>\n<p>Como dito, o camar\u00e3o &#8220;fresco&#8221; que voc\u00ea compra sem rastreabilidade e <strong>seguran\u00e7a alimentar<\/strong> \u00e9 criado em \u00e1gua salgada e colocado em \u00e1gua doce.<\/p>\n<p>Dessa forma, o camar\u00e3o absorve muita \u00e1gua por osmose, perde suas caracter\u00edsticas f\u00edsicas e qu\u00edmicas e, quando vai para a sua cozinha, voc\u00ea percebe que perde at\u00e9 30% de volume por causa dessa \u00e1gua absorvida.<\/p>\n<p>Isso prejudica o aproveitamento do camar\u00e3o e, consequentemente, na lucratividade do seu neg\u00f3cio e o que vai para o prato do cliente. \u00c9 aquele caso cl\u00e1ssico de comprar camar\u00e3o grande e ele ficar pequeno na hora do preparo.<\/p>\n<p>J\u00e1 passou por isso? Pois \u00e9, quem passou sabe como \u00e9 o sentimento de estar sendo enganado.<\/p>\n<p>Agora imagine essa situa\u00e7\u00e3o para um dono de restaurante ou<strong> neg\u00f3cio em Food Service<\/strong>, que precisa necessariamente daquele peso e tamanho para garantir o c\u00e1lculo correto do seu <strong>CMV<\/strong> (<a href=\"https:\/\/endeavor.org.br\/financas\/cmv\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Custo de Mercadoria Vendida<\/a>)?<\/p>\n<p>Na Villa Camar\u00e3o, j\u00e1 conseguimos resolver esse e outros diversos problemas em mais de 700 restaurantes, mostrando todas as perdas e ajudando a elevar os lucros dos neg\u00f3cios em Food Service.<\/p>\n<p>Dentre esses clientes, j\u00e1 atendemos a grandes redes de hot\u00e9is e resorts, que por natureza possuem um rigor de qualidade muito grande, com audi\u00e7\u00e3o regular para funcionamento &#8211; principalmente em \u00e9poca de Pandemia como a que vivemos hoje.<\/p>\n<h3 id=\"tres\">&#8211; Como surgiu o mito do &#8220;camar\u00e3o fresco&#8221;<\/h3>\n<p>As pessoas se acostumaram a comprar o camar\u00e3o congelado em mercados em uma \u00e9poca e, pelo fato de vir com muito gelo e \u00e1gua no peso, pagando mais caro por um volume menor da prote\u00edna.<\/p>\n<p>Isso foi o estopim para criar-se na mem\u00f3ria comparativa que o camar\u00e3o dito &#8220;fresco&#8221;, aqueles encontrados em feira, valiam mais a pena pois tinha a experi\u00eancia do tato, de ver ele pessoalmente e a &#8220;medida real&#8221; sem firulas ou engana\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>Essas pessoas n\u00e3o podiam estar mais enganadas.<\/p>\n<p>Me diz&#8230; voc\u00ea que j\u00e1 comprou o dito &#8220;camar\u00e3o fresco&#8221; em feiras e mercados, j\u00e1 pesou voc\u00ea mesmo ao chegar em sua casa? Mais um engano.<\/p>\n<p>O camar\u00e3o inteiro \u00e9 comprado pelo pre\u00e7o e voc\u00ea nunca sabe o peso real ou sequer se preocupa em confirmar o que foi vendido como quilo. Por isso, vamos te explicar os perigos dessa cren\u00e7a errada.<\/p>\n<h3 id=\"quatro\">&#8211; O verdadeiro camar\u00e3o fresco<\/h3>\n<p>O camar\u00e3o que vem da ind\u00fastria, o que de fato \u00e9 fresco pois mant\u00e9m suas caracter\u00edsticas estancadas pelo processo de congelamento, passa pela m\u00e1quina classificadora, pesagem e demais processos que garantem que voc\u00ea est\u00e1 levando o peso real.<\/p>\n<p>Antigamente, o camar\u00e3o congelado era vendido com muita \u00e1gua. Hoje, com a evolu\u00e7\u00e3o da ind\u00fastria, a Villa Camar\u00e3o vende o <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/camarao-produtos-villa\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">produto<\/a> mais fresco que o \u201cfresco\u201d que voc\u00ea acha na rua.<\/p>\n<p>O camar\u00e3o \u00e9 uma prote\u00edna sens\u00edvel, precisa ter todo um cuidado na cadeia de frio para que n\u00e3o perca suas caracter\u00edsticas f\u00edsico-qu\u00edmicas.<\/p>\n<p>E verdade \u00e9 que alguns vendedores compram fresco e congelam fora da temperatura adequada, para vender a tal impress\u00e3o do \u201ccamar\u00e3o sa\u00eddo do mar, direto para a barraquinha\u201d.<\/p>\n<p>Al\u00e9m do que, \u00e9 importante se atentar sempre para a quest\u00e3o da seguran\u00e7a alimentar do dito \u201ccamar\u00e3o fresco\u201d, pois na maioria das vezes esses produtos n\u00e3o contam com algumas caracter\u00edsticas essenciais que garantem a sa\u00fade do consumidor, como:<\/p>\n<ul>\n<li>N\u00famero de lote (S.I.F)<\/li>\n<li>Data de Fabrica\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li>Data de Validade<\/li>\n<\/ul>\n<p>Ou seja, esses produtos n\u00e3o possuem nenhum registro que assegure a origem e o controle de qualidade do que voc\u00ea ir\u00e1 ingerir.<\/p>\n<h3 id=\"cinco\">Como o tal \u201ccamar\u00e3o fresco\u201d est\u00e1 matando o seu lucro!<\/h3>\n<p>O <strong>mito do camar\u00e3o fresco<\/strong> \u00e9 ainda mais prejudicial ao dono de restaurante, que busca dentre outras coisas:<\/p>\n<ul>\n<li>Praticidade<\/li>\n<li>Seguran\u00e7a para o seu cliente<\/li>\n<li>Processos de qualidade<\/li>\n<li>Lucratividade do seu neg\u00f3cio<\/li>\n<li>Legalidade dos seus processos<\/li>\n<\/ul>\n<p>Para isso, basta comparar os produtos, buscar informa\u00e7\u00f5es e fazer algumas contas para entender como, comprar camar\u00e3o sem confian\u00e7a de origem e condicionamento de temperatura, pode p\u00f4r o seu neg\u00f3cio em risco.<\/p>\n<p>Fa\u00e7a o teste e confira qual o verdadeiro camar\u00e3o fresco!<\/p>\n<h3 id=\"seis\">Camar\u00e3o de qualidade com seguran\u00e7a alimentar<\/h3>\n<p>Se voc\u00ea est\u00e1 buscando por camar\u00e3o com qualidade assegurada pelo Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal (S.I.F), que entrega o peso real e melhora a praticidade da sua cozinha, confia em quem entende de camar\u00e3o.<\/p>\n<p>A <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Villa Camar\u00e3o\u00a0<\/a> \u00e9 a maior especialista de camar\u00e3o do Brasil e j\u00e1 entregou mais de 10.000.000 de refei\u00e7\u00f5es, com mais de 1.300.000 kg de camar\u00e3o vendidos e ajudando a aumentar o lucro dos mais de 1.500 clientes parceiros.<\/p>\n<p>Quer ter a experi\u00eancia Villa nos produtos que voc\u00ea entrega ao seu cliente? Entre em contato com o nosso time de consultores e conte com uma consultoria gratuita de quem entende de camar\u00e3o!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Saiba a verdade sobre o dito &#8220;camar\u00e3o fresco&#8221; que voc\u00ea est\u00e1 levando para a sua mesa. Conhe\u00e7a os mitos e verdades a respeito desse produto!<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3202,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[16,19,8,10],"class_list":["post-3078","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-revista","tag-camarao","tag-camarao-fresco","tag-distribuidora-de-camarao","tag-villa-pescados"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>N\u00e3o seja enganado! - Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Saiba a verdade sobre o dito &quot;camar\u00e3o fresco&quot; que voc\u00ea est\u00e1 levando para a sua mesa. Conhe\u00e7a os mitos e verdades a respeito desse produto!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"N\u00e3o seja enganado! - Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saiba a verdade sobre o dito &quot;camar\u00e3o fresco&quot; que voc\u00ea est\u00e1 levando para a sua mesa. Conhe\u00e7a os mitos e verdades a respeito desse produto!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-03T13:28:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T13:35:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco-villa-pescados.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"441\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"N\u00e3o seja enganado! - Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Saiba a verdade sobre o dito &quot;camar\u00e3o fresco&quot; que voc\u00ea est\u00e1 levando para a sua mesa. Conhe\u00e7a os mitos e verdades a respeito desse produto!\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/\",\"name\":\"N\u00e3o seja enganado! - Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco-villa-pescados.jpg\",\"datePublished\":\"2020-11-03T13:28:57+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T13:35:21+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Saiba a verdade sobre o dito \\\"camar\u00e3o fresco\\\" que voc\u00ea est\u00e1 levando para a sua mesa. Conhe\u00e7a os mitos e verdades a respeito desse produto!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco-villa-pescados.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco-villa-pescados.jpg\",\"width\":650,\"height\":441,\"caption\":\"Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco - Villa Camar\u00e3o\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"N\u00e3o seja enganado! - Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco","description":"Saiba a verdade sobre o dito \"camar\u00e3o fresco\" que voc\u00ea est\u00e1 levando para a sua mesa. Conhe\u00e7a os mitos e verdades a respeito desse produto!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"N\u00e3o seja enganado! - Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco","og_description":"Saiba a verdade sobre o dito \"camar\u00e3o fresco\" que voc\u00ea est\u00e1 levando para a sua mesa. Conhe\u00e7a os mitos e verdades a respeito desse produto!","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2020-11-03T13:28:57+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T13:35:21+00:00","og_image":[{"width":650,"height":441,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco-villa-pescados.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"N\u00e3o seja enganado! - Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco","twitter_description":"Saiba a verdade sobre o dito \"camar\u00e3o fresco\" que voc\u00ea est\u00e1 levando para a sua mesa. Conhe\u00e7a os mitos e verdades a respeito desse produto!","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/","name":"N\u00e3o seja enganado! - Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco-villa-pescados.jpg","datePublished":"2020-11-03T13:28:57+00:00","dateModified":"2021-09-08T13:35:21+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Saiba a verdade sobre o dito \"camar\u00e3o fresco\" que voc\u00ea est\u00e1 levando para a sua mesa. Conhe\u00e7a os mitos e verdades a respeito desse produto!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco-villa-pescados.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco-villa-pescados.jpg","width":650,"height":441,"caption":"Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco - Villa Camar\u00e3o"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/mitos-e-verdades-sobre-o-camarao-fresco\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mitos e Verdades sobre o Camar\u00e3o Fresco"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3078","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3078"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3078\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3202"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3078"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3078"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3078"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}