{"id":382,"date":"2019-12-31T16:48:32","date_gmt":"2019-12-31T19:48:32","guid":{"rendered":"http:\/\/salasadistancia.com.br\/villa\/?p=346"},"modified":"2021-09-08T12:25:23","modified_gmt":"2021-09-08T15:25:23","slug":"camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/","title":{"rendered":"Camar\u00e3o cinza x Camar\u00e3o rosa: Entenda as principais diferen\u00e7as"},"content":{"rendered":"<h3>Sum\u00e1rio:<\/h3>\n<ul>\n<li><a href=\"#um\">Onde \u00e9 produzido o camar\u00e3o cinza no Brasil<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dois\">Como \u00e9 o processo de produ\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o cinza<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#tres\">Camar\u00e3o Rosa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#quatro\">Diferen\u00e7as de comercializa\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o rosa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#cinco\">Diferen\u00e7a de Classifica\u00e7\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#seis\">Camar\u00e3o cinza de qualidade<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2>Conhe\u00e7a as caracter\u00edsticas desses dois tipos de camar\u00f5es e saiba qual o melhor para a sua receita<\/h2>\n<p>Voc\u00ea sabe qual a diferen\u00e7a entre o <strong>Camar\u00e3o Cinza<\/strong> e o <strong>Camar\u00e3o Rosa<\/strong>?<\/p>\n<p>\u00c9 comum que algumas pessoas ainda tenham d\u00favidas a respeito do tipo de camar\u00e3o que vai levar para casa ao ir \u00e0s compras.<\/p>\n<p>Entre as v\u00e1rias esp\u00e9cies de camar\u00e3o comercializadas no mercado nacional, as mais conhecidas s\u00e3o o camar\u00e3o rosa, o<strong> camar\u00e3o vermelho<\/strong>, o <strong>camar\u00e3o sete barbas<\/strong> e o camar\u00e3o cinza.<\/p>\n<p>Neste artigo, reunimos algumas informa\u00e7\u00f5es importantes para que voc\u00ea conhe\u00e7a e entenda as principais diferen\u00e7as entre essas <strong>esp\u00e9cies de crust\u00e1ceo<\/strong>.<\/p>\n<p><span style=\"color: #39586c; font-size: 1.7rem; letter-spacing: 0px;\">Camar\u00e3o Cinza<\/span><\/p>\n<p>Essa esp\u00e9cie \u00e9 conhecida popularmente no Brasil como camar\u00e3o cinza, mas seu nome cient\u00edfico \u00e9 <em>Litopenaeus Vannamei<\/em> (ou simplesmente <em>Vannamei<\/em>).<\/p>\n<p>Apesar de ser originado no Oceano Pac\u00edfico, por aqui o camar\u00e3o cinza costuma ser cultivado em viveiros de \u00e1gua salgada, conhecidos como <strong>fazendas de camar\u00e3o<\/strong>.<\/p>\n<h3 id=\"um\">Onde \u00e9 produzido o camar\u00e3o cinza no Brasil<\/h3>\n<p>As principais fazendas de camar\u00e3o s\u00e3o encontradas no Nordeste, nos estados da Bahia, Rio Grande do Norte, Cear\u00e1 e Pernambuco.<\/p>\n<p>As fazendas de camar\u00e3o t\u00eam como foco principal a comercializa\u00e7\u00e3o e, por isso, contam com processos rigorosos de cria\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o industrial, tomando todos os cuidados necess\u00e1rios da cadeia de frio, padroniza\u00e7\u00e3o de tamanhos e, principalmente, com a seguran\u00e7a alimentar.<\/p>\n<p>Aqui na Villa Camar\u00e3o, o camar\u00e3o \u00e9 produzido numa das maiores produtoras do Nordeste, a Potipor\u00e3, localizada no estado do Rio Grande do Norte.<\/p>\n<h3 id=\"dois\">Como \u00e9 o processo de produ\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o cinza<\/h3>\n<p>Nas grandes Fazendas de Camar\u00e3o, o cultivo do camar\u00e3o cinza ocorre em duas etapas:<\/p>\n<p>1 \u2013 Primeiro, o processo de larvicultura, que \u00e9 a etapa respons\u00e1vel pela produ\u00e7\u00e3o da p\u00f3s-larva;<\/p>\n<p>2 \u2013 Em seguida, a etapa de engorda, um processo que acontece atrav\u00e9s de alimenta\u00e7\u00e3o com ra\u00e7\u00f5es e quantidades apropriadas para o crescimento at\u00e9 o tamanho ideal de comercializa\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o cinza.<\/p>\n<p>Como a comercializa\u00e7\u00e3o \u00e9 o principal foco da produ\u00e7\u00e3o das fazendas, a <strong>seguran\u00e7a alimentar<\/strong> \u00e9 uma das principais preocupa\u00e7\u00f5es das ind\u00fastrias.<\/p>\n<p>Pensando nisso, a maioria das fazendas passam por um r\u00edgido controle de qualidade e inspe\u00e7\u00e3o para conseguir a Certifica\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento, o SIF.<\/p>\n<p>Mas calma, o dito camar\u00e3o cinza n\u00e3o \u00e9 sempre cinza!<\/p>\n<p>O camar\u00e3o cinza refere-se \u00e0 cor do camar\u00e3o em seu estado cru. Uma vez cozido, ele passa a ter uma colora\u00e7\u00e3o avermelhada.<\/p>\n<h3 id=\"tres\">Camar\u00e3o Rosa<\/h3>\n<p>O Camar\u00e3o Rosa, por sua vez, \u00e9 de esp\u00e9cie marinha e costuma ser encontrado ao Leste dos Estados Unidos e ao Sul do Brasil. Essa esp\u00e9cie vive em regi\u00f5es arenosas e com pouca profundidade e \u00e9 reconhecido por ser um excelente nadador.<\/p>\n<p>O camar\u00e3o rosa nada com movimentos r\u00edtmicos e, com apenas o movimento da cauda aberta, faz com que se movimente tamb\u00e9m para tr\u00e1s.<\/p>\n<p>Esta esp\u00e9cie costuma se alimentar de pequenos animais marinhos ou mesmo mat\u00e9rias org\u00e2nicas em decomposi\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, o camar\u00e3o rosa possui o h\u00e1bito de andar em grupo, principalmente em sua \u00e9poca de reprodu\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<h3 id=\"quatro\">Diferen\u00e7as de comercializa\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o rosa<\/h3>\n<p>Apesar de ser utilizado no ramo aliment\u00edcio para prepara\u00e7\u00e3o de pratos e de ter como uma das suas caracter\u00edsticas o sabor mais doce, o camar\u00e3o rosa sofre algumas dificuldades quanto \u00e0 sua comercializa\u00e7\u00e3o, como:<\/p>\n<p>&#8211; Falta de padroniza\u00e7\u00e3o do tamanho;<\/p>\n<p>&#8211; N\u00e3o regularidade de fornecimento, o que acontece devido ao <strong>per\u00edodo de defeso do camar\u00e3o<\/strong>, onde a pesca dessa esp\u00e9cie \u00e9 estritamente proibida;<\/p>\n<p>&#8211; Falta de garantia da seguran\u00e7a alimentar, visto que poucos produtos dessa categoria conseguem a Certifica\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento, o <a href=\"https:\/\/www.gov.br\/agricultura\/pt-br\/assuntos\/inspecao\/produtos-animal\/sif\">SIF (Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal).<\/a><\/p>\n<h3 id=\"cinco\">Diferen\u00e7a de Classifica\u00e7\u00e3o<\/h3>\n<p>Al\u00e9m das diferen\u00e7as citadas, outra diferen\u00e7a do camar\u00e3o cinza para o camar\u00e3o rosa \u00e9 que, por ser cultivado em viveiros e possuir um maior controle sobre o seu processo de produ\u00e7\u00e3o, o camar\u00e3o cinza consegue ter uma classifica\u00e7\u00e3o padr\u00e3o.<\/p>\n<p>Essa classifica\u00e7\u00e3o padr\u00e3o permite que a comercializa\u00e7\u00e3o ocorra com mais seguran\u00e7a para os clientes, o que melhora a gest\u00e3o dos preparos e a economia dos neg\u00f3cios que atuam com esse produto.<\/p>\n<h3 id=\"seis\">Camar\u00e3o cinza de qualidade<\/h3>\n<p>Conte com a <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"><strong>Villa Camar\u00e3o <\/strong><\/a>\u00a0para melhorar o aproveitamento do camar\u00e3o cinza e os resultados do seu neg\u00f3cio atrav\u00e9s de um produto certificado com SIF e toda a seguran\u00e7a e rastreabilidade necess\u00e1rias, da ind\u00fastria para o seu restaurante.<\/p>\n<p>Entre agora em contato com um de nossos consultores por meio dos canais de atendimento via chat ou WhatsApp e saiba como podemos te ajudar!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Conhe\u00e7a as principais diferen\u00e7as entre o Camar\u00e3o Cinza e do Camar\u00e3o Rosa e saiba qual o melhor para a sua receita.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3556,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[22,23,24,26],"class_list":["post-382","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-revista","tag-camarao-cinza","tag-camarao-rosa","tag-fazenda-de-camarao","tag-seguranca-alimentar"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Camar\u00e3o cinza x Camar\u00e3o rosa: Entenda as principais diferen\u00e7as<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Conhe\u00e7a as caracter\u00edsticas e as principais diferen\u00e7as entre o Camar\u00e3o Cinza e o Camar\u00e3o Rosa e saiba qual o melhor para a sua receita.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Camar\u00e3o cinza x Camar\u00e3o rosa: Entenda as principais diferen\u00e7as\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Conhe\u00e7a as caracter\u00edsticas e as principais diferen\u00e7as entre o Camar\u00e3o Cinza e o Camar\u00e3o Rosa e saiba qual o melhor para a sua receita.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-12-31T19:48:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T15:25:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img-camarao-cinza-x-camarao-rosa-voce-sabe-qual-a-diferenca-villa-pescados.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/\",\"name\":\"Camar\u00e3o cinza x Camar\u00e3o rosa: Entenda as principais diferen\u00e7as\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img-camarao-cinza-x-camarao-rosa-voce-sabe-qual-a-diferenca-villa-pescados.jpg\",\"datePublished\":\"2019-12-31T19:48:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T15:25:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Conhe\u00e7a as caracter\u00edsticas e as principais diferen\u00e7as entre o Camar\u00e3o Cinza e o Camar\u00e3o Rosa e saiba qual o melhor para a sua receita.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img-camarao-cinza-x-camarao-rosa-voce-sabe-qual-a-diferenca-villa-pescados.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img-camarao-cinza-x-camarao-rosa-voce-sabe-qual-a-diferenca-villa-pescados.jpg\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Camar\u00e3o cinza x camar\u00e3o rosa: voc\u00ea sabe qual \u00e9 a diferen\u00e7a?\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Camar\u00e3o cinza x Camar\u00e3o rosa: Entenda as principais diferen\u00e7as\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Camar\u00e3o cinza x Camar\u00e3o rosa: Entenda as principais diferen\u00e7as","description":"Conhe\u00e7a as caracter\u00edsticas e as principais diferen\u00e7as entre o Camar\u00e3o Cinza e o Camar\u00e3o Rosa e saiba qual o melhor para a sua receita.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Camar\u00e3o cinza x Camar\u00e3o rosa: Entenda as principais diferen\u00e7as","og_description":"Conhe\u00e7a as caracter\u00edsticas e as principais diferen\u00e7as entre o Camar\u00e3o Cinza e o Camar\u00e3o Rosa e saiba qual o melhor para a sua receita.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2019-12-31T19:48:32+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T15:25:23+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img-camarao-cinza-x-camarao-rosa-voce-sabe-qual-a-diferenca-villa-pescados.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/","name":"Camar\u00e3o cinza x Camar\u00e3o rosa: Entenda as principais diferen\u00e7as","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img-camarao-cinza-x-camarao-rosa-voce-sabe-qual-a-diferenca-villa-pescados.jpg","datePublished":"2019-12-31T19:48:32+00:00","dateModified":"2021-09-08T15:25:23+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Conhe\u00e7a as caracter\u00edsticas e as principais diferen\u00e7as entre o Camar\u00e3o Cinza e o Camar\u00e3o Rosa e saiba qual o melhor para a sua receita.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img-camarao-cinza-x-camarao-rosa-voce-sabe-qual-a-diferenca-villa-pescados.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img-camarao-cinza-x-camarao-rosa-voce-sabe-qual-a-diferenca-villa-pescados.jpg","width":650,"height":440,"caption":"Camar\u00e3o cinza x camar\u00e3o rosa: voc\u00ea sabe qual \u00e9 a diferen\u00e7a?"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-cinza-x-camarao-rosa-entenda-as-principais-diferencas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Camar\u00e3o cinza x Camar\u00e3o rosa: Entenda as principais diferen\u00e7as"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/382","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=382"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/382\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3556"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=382"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=382"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=382"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}