{"id":383,"date":"2019-12-31T16:56:37","date_gmt":"2019-12-31T19:56:37","guid":{"rendered":"http:\/\/salasadistancia.com.br\/villa\/?p=348"},"modified":"2021-09-08T12:17:30","modified_gmt":"2021-09-08T15:17:30","slug":"camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/","title":{"rendered":"Camar\u00e3o congelado: Saiba como evitar a perda da \u00e1gua no descongelamento"},"content":{"rendered":"<h3>Sum\u00e1rio:<\/h3>\n<ul>\n<li><a href=\"#um\">Como funciona o glaciamento do camar\u00e3o<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dois\">Como melhorar o aproveitamento do camar\u00e3o congelado<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#tres\">Camar\u00e3o congelado com perda exata<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h2>Entenda a influ\u00eancia que a perda de \u00e1gua possui sobre o camar\u00e3o que vai para a panela<\/h2>\n<p>Neste artigo, voc\u00ea vai entender a influ\u00eancia da <strong>perda da \u00e1gua<\/strong> sobre o <strong>camar\u00e3o<\/strong> no momento em que ele vai para a panela. Al\u00e9m disso, vamos te ajudar a melhorar o aproveitamento do camar\u00e3o congelado.<\/p>\n<p>Existem diversos relatos sobre pessoas que compram camar\u00e3o e, ao descongelar o produto, tiram a \u00e1gua da embalagem e percebem a surpresa desagrad\u00e1vel: o peso real n\u00e3o corresponde ao vendido.<\/p>\n<p>Voc\u00ea sabia que \u00e9 poss\u00edvel evitar esse tipo de situa\u00e7\u00e3o de grande ac\u00famulo de \u00e1gua ap\u00f3s o degelo conhecendo o processo de glaciamento e <strong>comprar camar\u00e3o<\/strong> com confian\u00e7a e rastreabilidade em seu processo?<\/p>\n<h3 id=\"um\">Como funciona o glaciamento do camar\u00e3o<\/h3>\n<p>Normalmente, existem duas condi\u00e7\u00f5es que podem mudar radicalmente a qualidade do camar\u00e3o que \u00e9 consumido atualmente: o contato ou n\u00e3o do produto direto com o gelo.<\/p>\n<p>O processo de glaciamento, tecnicamente falando, consiste na aplica\u00e7\u00e3o de \u00e1gua, adicionada ou n\u00e3o de aditivos, sobre a superf\u00edcie do produto congelado, formando uma camada de gelo que o protege de desidrata\u00e7\u00e3o e oxida\u00e7\u00e3o lip\u00eddica durante a estocagem.<\/p>\n<p>Essa camada de gelo que cobre o produto \u00e9 importante e protege a a\u00e7\u00e3o do congelamento. No entanto, esse peso precisa ser retirado pela ind\u00fastria quando for determinado o peso l\u00edquido.<\/p>\n<p>Tanto no camar\u00e3o que possui contato direto com o gelo quanto os que n\u00e3o passam existem a chance de altera\u00e7\u00e3o do volume por causa da perda de \u00e1gua, onde uma boa porcentagem do seu peso \u00e9 correspondida ao gelo que possui.<\/p>\n<p>Como consequ\u00eancia disso, donos e chefs de restaurantes acabam sendo lesados por falta de conhecimento do processo do <strong>camar\u00e3o congelado<\/strong> e porque tamb\u00e9m n\u00e3o podem repassar o valor proporcional \u00e0 perda financeira para o cliente final.<\/p>\n<p>Caso repassem, o valor dos pratos precisaria ser alterado, o que poderia acarretar tamb\u00e9m na baixa procura do consumidor \u00e0s casas.<\/p>\n<h3 id=\"dois\">Como melhorar o aproveitamento do camar\u00e3o congelado<\/h3>\n<p>A verdade \u00e9 que os pescados necessitam de congelamento sempre em temperatura igual ou inferior a 18 graus.<\/p>\n<p>Um descongelamento n\u00e3o adequado ocorrido em qualquer etapa ou um recongelamento do camar\u00e3o pode comprometer a qualidade do produto, inclusive, acarretando perda irrevers\u00edvel de \u00e1gua de composi\u00e7\u00e3o, inerente ao corpo do camar\u00e3o, que possui cerca de 70% de \u00e1gua em sua constitui\u00e7\u00e3o fisiol\u00f3gica.<\/p>\n<p>Dessa forma, \u00e9 importante observar o produto que voc\u00ea est\u00e1 levando para o seu estabelecimento. Quem compra camar\u00e3o com seguran\u00e7a e qualidade na entrega possui a certeza que ir\u00e1 ter uma taxa de perda exata, podendo ganhar em alguns aspectos ao descongelar o produto.<\/p>\n<p>Os principais benef\u00edcios s\u00e3o a manuten\u00e7\u00e3o da qualidade, o sabor e a textura apresentados nos produtos com menor perda de \u00e1gua.<\/p>\n<h3 id=\"tres\">Camar\u00e3o congelado com perda exata<\/h3>\n<p>Conte com a <strong>Villa Camar\u00e3o<\/strong>\u00a0para melhorar o aproveitamento do <strong>camar\u00e3o<\/strong> congelado e os resultados do seu neg\u00f3cio atrav\u00e9s de um produto<strong> certificado com SIF<\/strong> e toda a seguran\u00e7a e rastreabilidade necess\u00e1rias, da ind\u00fastria para o seu restaurante.<\/p>\n<p>Entre agora em contato com um de nossos consultores por meio dos canais de atendimento via chat ou WhatsApp e saiba como podemos te ajudar!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Camar\u00e3o Congelado: Entenda a influ\u00eancia que a perda de \u00e1gua possui sobre o camar\u00e3o que vai para a panela e como evitar isso<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2431,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[27,19,28,10],"class_list":["post-383","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-revista","tag-camarao-congelado","tag-camarao-fresco","tag-descongelamento-de-camaroes","tag-villa-pescados"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Camar\u00e3o congelado: Saiba como evitar a perda da \u00e1gua<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Camar\u00e3o Congelado: Entenda a influ\u00eancia que a perda de \u00e1gua possui sobre o camar\u00e3o que vai para a panela e como evitar isso\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Camar\u00e3o congelado: Saiba como evitar a perda da \u00e1gua\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Camar\u00e3o Congelado: Entenda a influ\u00eancia que a perda de \u00e1gua possui sobre o camar\u00e3o que vai para a panela e como evitar isso\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-12-31T19:56:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T15:17:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img_camarao-congelado-sua-perda-de-agua-quando-descongela.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/\",\"name\":\"Camar\u00e3o congelado: Saiba como evitar a perda da \u00e1gua\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img_camarao-congelado-sua-perda-de-agua-quando-descongela.jpg\",\"datePublished\":\"2019-12-31T19:56:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T15:17:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Camar\u00e3o Congelado: Entenda a influ\u00eancia que a perda de \u00e1gua possui sobre o camar\u00e3o que vai para a panela e como evitar isso\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img_camarao-congelado-sua-perda-de-agua-quando-descongela.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img_camarao-congelado-sua-perda-de-agua-quando-descongela.jpg\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Camar\u00e3o congelado: sua perda de \u00e1gua quando descongela - Villa Camar\u00e3o\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Camar\u00e3o congelado: Saiba como evitar a perda da \u00e1gua no descongelamento\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Camar\u00e3o congelado: Saiba como evitar a perda da \u00e1gua","description":"Camar\u00e3o Congelado: Entenda a influ\u00eancia que a perda de \u00e1gua possui sobre o camar\u00e3o que vai para a panela e como evitar isso","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Camar\u00e3o congelado: Saiba como evitar a perda da \u00e1gua","og_description":"Camar\u00e3o Congelado: Entenda a influ\u00eancia que a perda de \u00e1gua possui sobre o camar\u00e3o que vai para a panela e como evitar isso","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2019-12-31T19:56:37+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T15:17:30+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img_camarao-congelado-sua-perda-de-agua-quando-descongela.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/","name":"Camar\u00e3o congelado: Saiba como evitar a perda da \u00e1gua","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img_camarao-congelado-sua-perda-de-agua-quando-descongela.jpg","datePublished":"2019-12-31T19:56:37+00:00","dateModified":"2021-09-08T15:17:30+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Camar\u00e3o Congelado: Entenda a influ\u00eancia que a perda de \u00e1gua possui sobre o camar\u00e3o que vai para a panela e como evitar isso","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img_camarao-congelado-sua-perda-de-agua-quando-descongela.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/img_camarao-congelado-sua-perda-de-agua-quando-descongela.jpg","width":650,"height":440,"caption":"Camar\u00e3o congelado: sua perda de \u00e1gua quando descongela - Villa Camar\u00e3o"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/camarao-congelado-saiba-como-evitar-a-perda-da-agua\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Camar\u00e3o congelado: Saiba como evitar a perda da \u00e1gua no descongelamento"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/383","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=383"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/383\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2431"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=383"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=383"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=383"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}