{"id":384,"date":"2020-01-01T15:00:10","date_gmt":"2020-01-01T18:00:10","guid":{"rendered":"http:\/\/salasadistancia.com.br\/villa\/?p=379"},"modified":"2021-09-08T12:16:22","modified_gmt":"2021-09-08T15:16:22","slug":"aprenda-a-classificacao-do-camarao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/","title":{"rendered":"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o: Como diferenciar na hora da compra"},"content":{"rendered":"<h3>Sum\u00e1rio:<\/h3>\n<p><a href=\"#um\">Como o camar\u00e3o \u00e9 classificado?<\/a><br \/>\n<a href=\"#dois\">Como \u00e9 feita a classifica\u00e7\u00e3o internacional do camar\u00e3o?<\/a><br \/>\n<a href=\"#tres\">Como os camar\u00f5es s\u00e3o diferenciados em sua classifica\u00e7\u00e3o?<\/a><br \/>\n<a href=\"#quatro\">Como \u00e9 feita a classifica\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o inteiro?<\/a><br \/>\n<a href=\"#cinco\">Como \u00e9 feita a classifica\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o fil\u00e9?<\/a><br \/>\n<a href=\"#seis\">Como encontrar o camar\u00e3o certo para meu neg\u00f3cio?<\/a><\/p>\n<h2>Entenda de uma vez por todas como funcionam as classifica\u00e7\u00f5es do <strong>camar\u00e3o no atacado<\/strong><\/h2>\n<p>Voc\u00ea j\u00e1 se perguntou como identificar a classifica\u00e7\u00e3o correta do camar\u00e3o para utiliza\u00e7\u00e3o nos preparos da sua cozinha?<\/p>\n<p>J\u00e1 procurou saber qual o tipo de camar\u00e3o que atende \u00e0s necessidades do seu neg\u00f3cio diante de <a href=\"https:\/\/www.portalsaofrancisco.com.br\/curiosidades\/manual-do-camarao#:~:text=O%20mercado%20brasileiro%20usa%20tamb%C3%A9m,80%2F100%20na%20classifica%C3%A7%C3%A3o%20internacional.&amp;text=Assim%2C%20por%20exemplo%2C%20a%20classifica%C3%A7%C3%A3o,unit%C3%A1rio%20de%208%2C2%20g.\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">diferentes tamanhos<\/a> e classifica\u00e7\u00f5es de peso?<\/p>\n<p>Bom, estamos aqui para te ajudar a entender de uma vez por todas e facilitar ainda mais o seu conhecimento e pr\u00e1ticas de utiliza\u00e7\u00e3o do <strong>camar\u00e3o da Villa Camar\u00e3o<\/strong>.<\/p>\n<p>Acompanhe esse artigo e entenda como funciona a classifica\u00e7\u00e3o de <strong>compra de camar\u00e3o no atacado<\/strong> e como \u00e9 calculado o seu peso.<\/p>\n<h3 id=\"um\">Como o camar\u00e3o \u00e9 classificado?<\/h3>\n<p>O mercado costuma comercializar camar\u00f5es com base em seu tamanho. Dessa forma, quanto maior for o <strong>tamanho do camar\u00e3o<\/strong>, mais caro ele se torna.<\/p>\n<p>Da mesma l\u00f3gica, quanto maior o camar\u00e3o, menor \u00e9 a quantidade deles em 1kg e, quanto menor o camar\u00e3o, maior a quantidade deles por quilo.<\/p>\n<h3 id=\"dois\">Como \u00e9 feita a classifica\u00e7\u00e3o internacional do camar\u00e3o?<\/h3>\n<p>Por ser padronizado, o camar\u00e3o segue a tabela de classifica\u00e7\u00e3o internacional, que tamb\u00e9m \u00e9 obedecida no Brasil. Para tanto, \u00e9 utilizada a quantidade de camar\u00f5es como unidade de peso.<\/p>\n<p>No caso do <strong>camar\u00e3o inteiro<\/strong>, \u00e9 utilizada a medida referente ao quilo. Enquanto no caso de outros formatos, como o <strong>camar\u00e3o sem cabe\u00e7a<\/strong>, a unidade de medida utilizada \u00e9 libra (o que corresponde a aproximadamente 454 gramas).<\/p>\n<h3 id=\"tres\">Como os camar\u00f5es s\u00e3o diferenciados em sua classifica\u00e7\u00e3o?<\/h3>\n<p>O <strong>Camar\u00e3o cultivado em cativeiro<\/strong>, em locais como as fazendas de camar\u00e3o que encontramos na regi\u00e3o Nordeste do pa\u00eds, passa por um processo de classifica\u00e7\u00e3o que \u2013 no caso do camar\u00e3o inteiro \u2013 segue etapas como:<\/p>\n<ul>\n<li>Separa\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica por tamanho;<\/li>\n<li>Processo de embalagem;<\/li>\n<li>Pesagem e, por fim,<\/li>\n<li>Encaminhamento ao t\u00fanel para congelamento.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Enquanto isso, o<strong> camar\u00e3o fil\u00e9<\/strong> segue para uma nova etapa, onde s\u00e3o descabe\u00e7ados, descascados e, em determinados casos, eviscerados.<\/p>\n<h3 id=\"quatro\">Como \u00e9 feita a classifica\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o inteiro?<\/h3>\n<p>O Camar\u00e3o inteiro \u00e9 classificado somente pela quantidade de camar\u00f5es por Kg. Dessa forma, um camar\u00e3o inteiro do tipo 80\/100 significa que em 1kg v\u00e3o ser encontrados de 80 a 100 camar\u00f5es, sendo a m\u00e9dia encontrada de 90.<\/p>\n<p>Confira a tabela abaixo e entenda melhor as rela\u00e7\u00f5es de equival\u00eancia do camar\u00e3o inteiro por quilo, sua classifica\u00e7\u00e3o (m\u00e9dia de quantidade) e peso unit\u00e1rio:<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-3114 aligncenter lazyload\" data-src=\"https:\/\/villapescados.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-tabela-classificacao-camarao-inteiro-villa-pescados.jpg\" alt=\"Tabela de Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o Inteiro\" width=\"616\" height=\"76\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 616px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 616\/76;\" \/><\/p>\n<p><span style=\"color: #39586c; font-size: 1.7rem; letter-spacing: 0px;\">Como \u00e9 feita a classifica\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o sem cabe\u00e7a?<\/span><\/p>\n<p>No caso do camar\u00e3o sem cabe\u00e7a ou descascado, a classifica\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 feita utilizando a quantidade de camar\u00e3o, mas ao inv\u00e9s de seguir o padr\u00e3o do KG \u00e9 utilizada a medida de Libra, levando em considera\u00e7\u00e3o que 454g \u00e9 igual a 1 libra.<\/p>\n<p>Vamos analisar, por exemplo, o camar\u00e3o sem cabe\u00e7a de classifica\u00e7\u00e3o 51\/60.<\/p>\n<p>Essa classifica\u00e7\u00e3o significa que existem de 51 a 60 camar\u00f5es sem cabe\u00e7a com 454g, o que significa uma m\u00e9dia de 56 camar\u00f5es sem cabe\u00e7a com o peso unit\u00e1rio de 8,2 gramas (454g \/ 56), como mostra a tabela abaixo:<\/p>\n<p><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-3113 aligncenter\" src=\"https:\/\/villapescados.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-tabela-classificacao-camarao-sem-cabeca-villa-pescados.jpg\" alt=\"Tabela de Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o sem Cabe\u00e7a\" width=\"613\" height=\"142\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-tabela-classificacao-camarao-sem-cabeca-villa-pescados.jpg 900w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-tabela-classificacao-camarao-sem-cabeca-villa-pescados-650x150.jpg 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-tabela-classificacao-camarao-sem-cabeca-villa-pescados-600x139.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-tabela-classificacao-camarao-sem-cabeca-villa-pescados-250x58.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-tabela-classificacao-camarao-sem-cabeca-villa-pescados-300x69.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 613px) 100vw, 613px\" \/><\/p>\n<h3 id=\"cinco\">Como \u00e9 feita a classifica\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o fil\u00e9?<\/h3>\n<p>A<strong> classifica\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o fil\u00e9<\/strong> no Brasil leva em considera\u00e7\u00e3o a perda de 20% sobre o <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/camarao-produtos-villa\/camarao-cauda-produto\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">camar\u00e3o cauda<\/a> (ou camar\u00e3o sem-cabe\u00e7a, como demonstramos na classifica\u00e7\u00e3o acima).<\/p>\n<p>Dessa forma, com o exemplo dado anteriormente, o camar\u00e3o sem-cabe\u00e7a de classifica\u00e7\u00e3o 51\/60, com uma m\u00e9dia de 56 camar\u00f5es com peso unit\u00e1rio de 8,2 gramas (454\/56), ao ser descascado para composi\u00e7\u00e3o do fil\u00e9 tem uma perda de 20%.<\/p>\n<p>Diante desse exemplo, o <strong>camar\u00e3o fil\u00e9<\/strong> teria 8,2g &#8211; 20%, totalizando 6,6g por pe\u00e7a.<\/p>\n<p>Por isso, levando em considera\u00e7\u00e3o o c\u00e1lculo da libra-peso, com 454g \/ 6,6g, essa classifica\u00e7\u00e3o passaria a levar uma m\u00e9dia de 68 camar\u00f5es, sendo assim um 61\/70.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-3115 aligncenter lazyload\" data-src=\"https:\/\/villapescados.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-tabela-classificacao-camarao-file-villa-pescados.jpg\" alt=\"Tabela de Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o Fil\u00e9\" width=\"623\" height=\"144\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 623px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 623\/144;\" \/><\/p>\n<h3 id=\"seis\">Como encontrar o camar\u00e3o certo para meu neg\u00f3cio?<\/h3>\n<p>Agora que voc\u00ea j\u00e1 entende um pouco mais a respeito da<strong> classifica\u00e7\u00e3o dos camar\u00f5es<\/strong>, est\u00e1 pronto para investir no melhor tipo para a sua cozinha.<\/p>\n<p>Lembre-se sempre que a medi\u00e7\u00e3o de um camar\u00e3o nunca \u00e9 feita por cent\u00edmetro, mas por quantidade por Kg ou peso m\u00e9dio da unidade na amostra selecionada.<\/p>\n<p>Nesse caso, em 1kg (mil gramas) que cont\u00e9m entre 40 a 50 unidades de camar\u00e3o, a gramatura unit\u00e1ria ser\u00e1 de 22g em m\u00e9dia, por exemplo.<\/p>\n<p>Em outras palavras, quanto maior o camar\u00e3o, mais caro ele ser\u00e1, pois mais tempo ele passou sendo cultivado e gerou custos e investimentos por parte da cadeia de produ\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Conte com os conhecimentos e expertise da <strong>distribuidora de camar\u00e3o<\/strong> que \u00e9 parceira do seu neg\u00f3cio e otimiza os lucros da sua cozinha atrav\u00e9s do camar\u00e3o confi\u00e1vel, com rastreabilidade e Selo de Inspe\u00e7\u00e3o Federal.<\/p>\n<p>Entre em contato com os consultores da Villa Camar\u00e3o atrav\u00e9s dos nossos canais de atendimento e tenha uma consultoria personalizada para melhorar os seus resultados.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entenda de uma vez por todas como funciona a classifica\u00e7\u00e3o de compra de camar\u00e3o no atacado e como \u00e9 calculado o seu peso.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2420,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[25,9],"tags":[29,30,10],"class_list":["post-384","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-noticias","category-revista","tag-classificacao-do-camarao","tag-gramatura-do-camarao","tag-villa-pescados"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o: Como diferenciar na hora da compra<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Entenda de uma vez por todas como funciona a classifica\u00e7\u00e3o de compra de camar\u00e3o no atacado e como \u00e9 calculado o seu peso.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entenda de uma vez por todas como funciona a classifica\u00e7\u00e3o de compra de camar\u00e3o no atacado e como \u00e9 calculado o seu peso.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-01-01T18:00:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T15:16:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-escala-de-gramatura-do-camarao-villa-pescados.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Entenda de uma vez por todas como funciona a classifica\u00e7\u00e3o de compra de camar\u00e3o no atacado e como \u00e9 calculado o seu peso.\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-escala-de-gramatura-do-camarao-villa-pescados.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/\",\"name\":\"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o: Como diferenciar na hora da compra\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-escala-de-gramatura-do-camarao-villa-pescados.jpg\",\"datePublished\":\"2020-01-01T18:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T15:16:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Entenda de uma vez por todas como funciona a classifica\u00e7\u00e3o de compra de camar\u00e3o no atacado e como \u00e9 calculado o seu peso.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-escala-de-gramatura-do-camarao-villa-pescados.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-escala-de-gramatura-do-camarao-villa-pescados.jpg\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o: Como diferenciar na hora da compra\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o: Como diferenciar na hora da compra","description":"Entenda de uma vez por todas como funciona a classifica\u00e7\u00e3o de compra de camar\u00e3o no atacado e como \u00e9 calculado o seu peso.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o","og_description":"Entenda de uma vez por todas como funciona a classifica\u00e7\u00e3o de compra de camar\u00e3o no atacado e como \u00e9 calculado o seu peso.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2020-01-01T18:00:10+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T15:16:22+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-escala-de-gramatura-do-camarao-villa-pescados.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o","twitter_description":"Entenda de uma vez por todas como funciona a classifica\u00e7\u00e3o de compra de camar\u00e3o no atacado e como \u00e9 calculado o seu peso.","twitter_image":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-escala-de-gramatura-do-camarao-villa-pescados.jpg","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/","name":"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o: Como diferenciar na hora da compra","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-escala-de-gramatura-do-camarao-villa-pescados.jpg","datePublished":"2020-01-01T18:00:10+00:00","dateModified":"2021-09-08T15:16:22+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Entenda de uma vez por todas como funciona a classifica\u00e7\u00e3o de compra de camar\u00e3o no atacado e como \u00e9 calculado o seu peso.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-escala-de-gramatura-do-camarao-villa-pescados.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/img-escala-de-gramatura-do-camarao-villa-pescados.jpg","width":650,"height":440,"caption":"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o - Villa Camar\u00e3o"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/aprenda-a-classificacao-do-camarao\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Classifica\u00e7\u00e3o do Camar\u00e3o: Como diferenciar na hora da compra"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/384","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=384"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/384\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2420"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=384"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=384"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=384"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}