{"id":3920,"date":"2021-01-19T18:29:59","date_gmt":"2021-01-19T21:29:59","guid":{"rendered":"https:\/\/villapescados.com.br\/?p=3920"},"modified":"2021-09-06T15:37:49","modified_gmt":"2021-09-06T18:37:49","slug":"cultura-organizacional","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/","title":{"rendered":"Cultura Organizacional &#8211; Conhe\u00e7a a principal aliada de uma Gest\u00e3o Eficiente"},"content":{"rendered":"<h2>Voc\u00ea sabia que a valoriza\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de uma cultura organizacional pode ser uma grande aliada da sua gest\u00e3o?<\/h2>\n<p>Uma gest\u00e3o eficiente e centrada no sucesso dos clientes passa pela implementa\u00e7\u00e3o de uma cultura forte entre os colaboradores, que possuem o entendimento real e pr\u00e1tico dos valores incentivados pela empresa.<\/p>\n<p>Uma cultura forte \u00e9 respons\u00e1vel pela valoriza\u00e7\u00e3o dos valores da empresa, dos seus funcion\u00e1rios e reflete nas a\u00e7\u00f5es da organiza\u00e7\u00e3o frente aos clientes e colaboradores, o que s\u00f3 t\u00eam a colher bons resultados no m\u00e9dio e longo prazo.<\/p>\n<p>Por isso, no artigo de hoje n\u00f3s queremos te revelar como a valoriza\u00e7\u00e3o da cultura pode ser uma grande aliada na gest\u00e3o do seu neg\u00f3cio e quais as melhores pr\u00e1ticas que voc\u00ea j\u00e1 pode come\u00e7ar a aplicar.<\/p>\n<h3>O que \u00e9 cultura organizacional?<\/h3>\n<p>A cultura de uma empresa \u00e9 a reuni\u00e3o de sistemas de valores compartilhados e isso inclui o conjunto de h\u00e1bitos, comportamentos e valores que fazem parte do contexto organizacional e que s\u00e3o incentivados pela organiza\u00e7\u00e3o e suas pol\u00edticas internas e externas.<\/p>\n<p>No contexto de um restaurante, por exemplo, essa cultura organizacional \u00e9 toda a reuni\u00e3o de cren\u00e7as, valores \u00e9ticos e morais, comportamentos compartilhados pelos funcion\u00e1rios desde o chef, gar\u00e7om, seguran\u00e7a, <em>bartenders<\/em>, caixas e mais.<\/p>\n<p>Os funcion\u00e1rios, nesse contexto, s\u00e3o como os \u201cguardi\u00f5es da cultura\u201d e s\u00e3o eles os principais respons\u00e1veis por manter a cultura do estabelecimento viva e refletida em suas a\u00e7\u00f5es para com os clientes e fornecedores.<\/p>\n<h3>Quais as vantagens de implantar uma cultura?<\/h3>\n<p>Uma boa cultura pode motivar os funcion\u00e1rios e ajud\u00e1-los a crescer junto com o empreendimento, assim como uma cultura &#8220;desorganizacional\u201d pode empurrar a empresa e os funcion\u00e1rios para problemas de produtividade e no ambiente de trabalho.<\/p>\n<p>Por isso, algumas das vantagens de se implantar uma cultura organizacional no seu neg\u00f3cio \u00e9:<\/p>\n<ul>\n<li>Uma cultura organizacional forte ajuda a diminuir conflitos, problemas e desentendimentos internos;<\/li>\n<li>A empresa que possui uma cultura solidificada tamb\u00e9m passa a ter uma imagem positiva diante do mercado e parceiros;<\/li>\n<li>A cultura organizacional tamb\u00e9m ajuda a empresa a se diferenciar diante do seus concorrentes, definindo uma identidade pr\u00f3pria e marcante;<\/li>\n<li>A cultura organizacional proporciona uma gest\u00e3o objetiva e um controle melhor dos processos internos;<\/li>\n<li>Propicia uma adapta\u00e7\u00e3o r\u00e1pida dos colaboradores \u00e0 cultura empresarial;<\/li>\n<li>Quando se tem uma cultura organizacional que j\u00e1 solidificada nos valores da organiza\u00e7\u00e3o, os funcion\u00e1rios se sentem mais comprometidos e se adaptam mais facilmente.<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Como a Villa Camar\u00e3o lida com a cultura organizacional<\/h3>\n<p>No caso da <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos-distribuidora-de-camarao\/\">Villa Camar\u00e3o<\/a>, a cultura \u00e9 um propulsor da nossa miss\u00e3o e ajuda a tirar do papel todos os valores em que acreditamos, como: Paix\u00e3o pelas Pessoas, Empatia, Lealdade e Liberdade com Responsabilidade.<\/p>\n<p>Um dos principais movimentos em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 uma cultura consolidada na Villa foi a cria\u00e7\u00e3o do cargo de Head de Cultura, atualmente ocupado por Lilian Farias, coordenadora do projeto <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/multimaos\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">MultiM\u00e3os<\/a>.<\/p>\n<p>A Villa entende que uma cultura organizacional forte colabora no desenvolvimento das diretrizes de uma empresa de sucesso e por isso se importa em deixar os valores bem alinhados com todos e investe no cliente interno como um dos pilares da manuten\u00e7\u00e3o dessa cultura, o que acaba tamb\u00e9m refletindo na forma como os clientes e parceiros enxergam a empresa.<\/p>\n<h3>Investimento Constante no Cliente Interno<\/h3>\n<p>Na Villa Camar\u00e3o, acreditamos que \u00e9 muito importante internalizar em nosso cliente interno a miss\u00e3o, a vis\u00e3o e os valores que compartilhamos e que norteia as nossas a\u00e7\u00f5es tanto para o cliente interno, como para o cliente externo, o que mant\u00e9m o nosso pilar e retroalimenta os nossos objetivos como empresa.<\/p>\n<p>Quando uma cultura \u00e9 estabelecida e abra\u00e7ada pelo cliente interno, o modo de se portar, de conviver e de se relacionar entre os funcion\u00e1rios, a comunidade e a fam\u00edlia \u00e9 influenciado positivamente e todos cooperam com foco num sentimento compartilhado de miss\u00e3o.<\/p>\n<h3>Conte com a Villa Camar\u00e3o<\/h3>\n<p>Quer se tornar um parceiro da Villa Camar\u00e3o e levar a influ\u00eancia da nossa cultura para o seu neg\u00f3cio?<\/p>\n<p>Saiba como podemos influenciar positivamente a cultura do seu neg\u00f3cio atrav\u00e9s do camar\u00e3o como meio. Nossos produtos j\u00e1 ajudaram mais de 700 restaurantes a aumentar os lucros.<\/p>\n<p>Entre em contato hoje mesmo com um de nossos consultores e saiba como a Villa Camar\u00e3o pode ajudar a alavancar os resultados do seu neg\u00f3cio.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entenda a import\u00e2ncia da Cultura Organizacional e como isso pode gerar resultados positivos no seu neg\u00f3cio e para a sua equipe interna.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3944,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[92,9],"tags":[106,107,90,8,12,63,93,100,79,10],"class_list":["post-3920","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-gestao","category-revista","tag-cultura","tag-cultura-organizacional","tag-dicas-de-gestao","tag-distribuidora-de-camarao","tag-fornecedor-de-camarao","tag-gestao","tag-gestao-de-pessoas","tag-gestao-de-restaurantes","tag-gestao-em-food-service","tag-villa-pescados"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cultura Organizacional - Entenda a import\u00e2ncia da cultura no seu neg\u00f3cio<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Entenda a import\u00e2ncia da Cultura Organizacional e como isso pode gerar resultados positivos no seu neg\u00f3cio e para a sua equipe interna.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cultura Organizacional - Entenda a import\u00e2ncia da cultura no seu neg\u00f3cio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Entenda a import\u00e2ncia da Cultura Organizacional e como isso pode gerar resultados positivos no seu neg\u00f3cio e para a sua equipe interna.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-19T21:29:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-06T18:37:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-cultura-organizacional-villa-pescados.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Cultura Organizacional - Entenda a import\u00e2ncia da cultura no seu neg\u00f3cio\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Entenda a import\u00e2ncia da Cultura Organizacional e como isso pode gerar resultados positivos no seu neg\u00f3cio e para a sua equipe interna.\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/\",\"name\":\"Cultura Organizacional - Entenda a import\u00e2ncia da cultura no seu neg\u00f3cio\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-cultura-organizacional-villa-pescados.jpg\",\"datePublished\":\"2021-01-19T21:29:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-06T18:37:49+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Entenda a import\u00e2ncia da Cultura Organizacional e como isso pode gerar resultados positivos no seu neg\u00f3cio e para a sua equipe interna.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-cultura-organizacional-villa-pescados.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-cultura-organizacional-villa-pescados.jpg\",\"width\":650,\"height\":440,\"caption\":\"Pessoas Engajadas no Contexto Empresarial\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cultura Organizacional &#8211; Conhe\u00e7a a principal aliada de uma Gest\u00e3o Eficiente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cultura Organizacional - Entenda a import\u00e2ncia da cultura no seu neg\u00f3cio","description":"Entenda a import\u00e2ncia da Cultura Organizacional e como isso pode gerar resultados positivos no seu neg\u00f3cio e para a sua equipe interna.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Cultura Organizacional - Entenda a import\u00e2ncia da cultura no seu neg\u00f3cio","og_description":"Entenda a import\u00e2ncia da Cultura Organizacional e como isso pode gerar resultados positivos no seu neg\u00f3cio e para a sua equipe interna.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2021-01-19T21:29:59+00:00","article_modified_time":"2021-09-06T18:37:49+00:00","og_image":[{"width":650,"height":440,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-cultura-organizacional-villa-pescados.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Cultura Organizacional - Entenda a import\u00e2ncia da cultura no seu neg\u00f3cio","twitter_description":"Entenda a import\u00e2ncia da Cultura Organizacional e como isso pode gerar resultados positivos no seu neg\u00f3cio e para a sua equipe interna.","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/","name":"Cultura Organizacional - Entenda a import\u00e2ncia da cultura no seu neg\u00f3cio","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-cultura-organizacional-villa-pescados.jpg","datePublished":"2021-01-19T21:29:59+00:00","dateModified":"2021-09-06T18:37:49+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Entenda a import\u00e2ncia da Cultura Organizacional e como isso pode gerar resultados positivos no seu neg\u00f3cio e para a sua equipe interna.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-cultura-organizacional-villa-pescados.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-cultura-organizacional-villa-pescados.jpg","width":650,"height":440,"caption":"Pessoas Engajadas no Contexto Empresarial"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/cultura-organizacional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cultura Organizacional &#8211; Conhe\u00e7a a principal aliada de uma Gest\u00e3o Eficiente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3920","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3920"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3920\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3944"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3920"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3920"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3920"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}