{"id":4120,"date":"2021-01-28T12:47:38","date_gmt":"2021-01-28T15:47:38","guid":{"rendered":"https:\/\/villapescados.com.br\/?p=4120"},"modified":"2021-09-08T08:34:54","modified_gmt":"2021-09-08T11:34:54","slug":"podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/","title":{"rendered":"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP01] Foguete N\u00e3o D\u00e1 R\u00e9"},"content":{"rendered":"<h2>Caf\u00e9 com Camar\u00e3o est\u00e1 no ar. Um conte\u00fado de primeira na sua segunda-feira!<\/h2>\n<p>No primeiro epis\u00f3dio do <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o<\/a>, o Chef <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/chefandrecastro\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@chefandrecastro<\/a> e o CEO da Villa <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/terciofarias\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">@terciofarias<\/a> te convidam para uma conversa aberta sobre o segmento de alimentos e bebidas, principalmente sobre <strong>Gest\u00e3o de Neg\u00f3cios<\/strong> em\u00a0<em>Food Service<\/em>.<\/p>\n<p>Toda semana teremos um novo epis\u00f3dio, com novos temas e participa\u00e7\u00f5es especiais!<\/p>\n<p>Ent\u00e3o, ficou curioso pra ouvir o que eles tem pra contar? Passe um cafezinho e <strong>clique no play abaixo<\/strong> para acompanhar esse papo especial.<\/p>\n<p><iframe title=\"Spotify Embed: #01 | Foguete n\u00e3o d\u00e1 r\u00e9 \" style=\"border-radius: 12px\" width=\"100%\" height=\"152\" frameborder=\"0\" allowfullscreen allow=\"autoplay; clipboard-write; encrypted-media; fullscreen; picture-in-picture\" data-src=\"https:\/\/open.spotify.com\/embed\/episode\/0jT78ZmrFs71IV2iMckYsN?si=TTws2OO2Tx2TiiygxH6aVA&#038;utm_source=oembed\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" data-load-mode=\"1\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Na estreia do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, Andr\u00e9 Castro e T\u00e9rcio Farias te convidam para uma conversa aberta sobre o Segmento do Food Service.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":4174,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[116,9],"tags":[115,79,117,118,119,120],"class_list":["post-4120","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-podcast","category-revista","tag-cafe-com-camarao","tag-gestao-em-food-service","tag-podcast","tag-podcast-alimentos-e-bebidas","tag-podcast-cafe-com-camarao","tag-primeiro-episodio"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PODCAST Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Primeiro Epis\u00f3dio<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Na estreia do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, Andr\u00e9 Castro e T\u00e9rcio Farias te convidam para uma conversa aberta sobre o Segmento do Food Service.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PODCAST Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Primeiro Epis\u00f3dio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Na estreia do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, Andr\u00e9 Castro e T\u00e9rcio Farias te convidam para uma conversa aberta sobre o Segmento do Food Service.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-28T15:47:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T11:34:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-foguete-nao-da-re-podcast-cafe-com-camarao.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"441\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"PODCAST Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Primeiro Epis\u00f3dio\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Na estreia do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, Andr\u00e9 Castro e T\u00e9rcio Farias te convidam para uma conversa aberta sobre o Segmento do Food Service.\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/\",\"name\":\"PODCAST Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Primeiro Epis\u00f3dio\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-foguete-nao-da-re-podcast-cafe-com-camarao.jpg\",\"datePublished\":\"2021-01-28T15:47:38+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T11:34:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Na estreia do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, Andr\u00e9 Castro e T\u00e9rcio Farias te convidam para uma conversa aberta sobre o Segmento do Food Service.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-foguete-nao-da-re-podcast-cafe-com-camarao.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-foguete-nao-da-re-podcast-cafe-com-camarao.jpg\",\"width\":650,\"height\":441,\"caption\":\"Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP01] Foguete N\u00e3o D\u00e1 R\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PODCAST Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Primeiro Epis\u00f3dio","description":"Na estreia do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, Andr\u00e9 Castro e T\u00e9rcio Farias te convidam para uma conversa aberta sobre o Segmento do Food Service.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"PODCAST Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Primeiro Epis\u00f3dio","og_description":"Na estreia do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, Andr\u00e9 Castro e T\u00e9rcio Farias te convidam para uma conversa aberta sobre o Segmento do Food Service.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2021-01-28T15:47:38+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T11:34:54+00:00","og_image":[{"width":650,"height":441,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-foguete-nao-da-re-podcast-cafe-com-camarao.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"PODCAST Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Primeiro Epis\u00f3dio","twitter_description":"Na estreia do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, Andr\u00e9 Castro e T\u00e9rcio Farias te convidam para uma conversa aberta sobre o Segmento do Food Service.","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/","name":"PODCAST Caf\u00e9 com Camar\u00e3o - Primeiro Epis\u00f3dio","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-foguete-nao-da-re-podcast-cafe-com-camarao.jpg","datePublished":"2021-01-28T15:47:38+00:00","dateModified":"2021-09-08T11:34:54+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Na estreia do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o, Andr\u00e9 Castro e T\u00e9rcio Farias te convidam para uma conversa aberta sobre o Segmento do Food Service.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-foguete-nao-da-re-podcast-cafe-com-camarao.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/img-foguete-nao-da-re-podcast-cafe-com-camarao.jpg","width":650,"height":441,"caption":"Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep01-foguete-nao-da-re\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP01] Foguete N\u00e3o D\u00e1 R\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4120","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4120"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4120\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4174"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4120"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4120"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4120"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}