{"id":4332,"date":"2021-03-02T09:06:10","date_gmt":"2021-03-02T12:06:10","guid":{"rendered":"https:\/\/villapescados.com.br\/?p=4332"},"modified":"2021-09-08T08:31:53","modified_gmt":"2021-09-08T11:31:53","slug":"podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/","title":{"rendered":"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP05] Biotecnologia: Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica ou Realidade?"},"content":{"rendered":"<h2>Confira o nosso quinto epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o<\/h2>\n<p>Voc\u00ea sabe quais s\u00e3o os <strong>impactos da Biotecnologia<\/strong> no mundo? E o que est\u00e1 por tr\u00e1s dessa tecnologia quando se trata novos h\u00e1bitos de consumo? No epis\u00f3dio da semana, o <a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/podcast-cafe-com-camarao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o<\/a> recebe o <a href=\"https:\/\/www.escavador.com\/sobre\/978882\/amancio-jose-de-souza\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Engenheiro Agr\u00f4nomo Am\u00e2ncio Jos\u00e9 de Souza<\/a> para explicar como essa tecnologia pode influenciar o segmento de <strong>FoodService<\/strong>.<\/p>\n<p>Ent\u00e3o j\u00e1 sabe, n\u00e9? Passa o cafezinho e venha descobrir mais sobre a Biotecnologia em Food Service clicando no play abaixo.<\/p>\n<p><iframe title=\"Spotify Embed: #05 | Biotecnologia: fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica ou realidade? Participa\u00e7\u00e3o de Am\u00e2ncio Jos\u00e9 de Souza\" style=\"border-radius: 12px\" width=\"100%\" height=\"152\" frameborder=\"0\" allowfullscreen allow=\"autoplay; clipboard-write; encrypted-media; fullscreen; picture-in-picture\" data-src=\"https:\/\/open.spotify.com\/embed\/episode\/6FiyO9U8gNRac3CKmRzeLB?si=GzvAZCNJT-2uXfXx7QSSoA&#038;utm_source=oembed\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" class=\"lazyload\" data-load-mode=\"1\"><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea sabe quais s\u00e3o os impactos da Biotecnologia no mundo? E o que est\u00e1 por tr\u00e1s dessa tecnologia quando se trata novos h\u00e1bitos de consumo? No epis\u00f3dio da semana, o podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o recebe o Engenheiro Agr\u00f4nomo Am\u00e2ncio Jos\u00e9 de Souza para explicar como essa tecnologia pode influenciar o segmento de FoodService.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":4335,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[116,9],"tags":[135,115,16,136,85,117,137,119],"class_list":["post-4332","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-podcast","category-revista","tag-biotecnologia","tag-cafe-com-camarao","tag-camarao","tag-engenharia-de-alimentos","tag-food-service","tag-podcast","tag-podcast-biotecnologia","tag-podcast-cafe-com-camarao"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Biotecnologia - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o | Epis\u00f3dio #5<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Confira o quinto epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o e entenda o papel da Biotecnologia com o engenheiro agr\u00f4nomo Am\u00e2ncia Jos\u00e9 de Souza.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Biotecnologia - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o | Epis\u00f3dio #5\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Confira o quinto epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o e entenda o papel da Biotecnologia com o engenheiro agr\u00f4nomo Am\u00e2ncia Jos\u00e9 de Souza.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-02T12:06:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T11:31:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados-2.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"732\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Biotecnologia - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o | Epis\u00f3dio #5\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Confira o quinto epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o e entenda o papel da Biotecnologia com o engenheiro agr\u00f4nomo Am\u00e2ncia Jos\u00e9 de Souza.\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/\",\"name\":\"Biotecnologia - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o | Epis\u00f3dio #5\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados-2.png\",\"datePublished\":\"2021-03-02T12:06:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T11:31:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\"},\"description\":\"Confira o quinto epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o e entenda o papel da Biotecnologia com o engenheiro agr\u00f4nomo Am\u00e2ncia Jos\u00e9 de Souza.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados-2.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados-2.png\",\"width\":1080,\"height\":732,\"caption\":\"Flyer Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o Epis\u00f3dio 05\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP05] Biotecnologia: Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica ou Realidade?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g\",\"caption\":\"Villa Camar\u00e3o\"},\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Biotecnologia - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o | Epis\u00f3dio #5","description":"Confira o quinto epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o e entenda o papel da Biotecnologia com o engenheiro agr\u00f4nomo Am\u00e2ncia Jos\u00e9 de Souza.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Biotecnologia - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o | Epis\u00f3dio #5","og_description":"Confira o quinto epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o e entenda o papel da Biotecnologia com o engenheiro agr\u00f4nomo Am\u00e2ncia Jos\u00e9 de Souza.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_published_time":"2021-03-02T12:06:10+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T11:31:53+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":732,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados-2.png","type":"image\/png"}],"author":"Villa Camar\u00e3o","twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Biotecnologia - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o | Epis\u00f3dio #5","twitter_description":"Confira o quinto epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o e entenda o papel da Biotecnologia com o engenheiro agr\u00f4nomo Am\u00e2ncia Jos\u00e9 de Souza.","twitter_misc":{"Escrito por":"Villa Camar\u00e3o","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/","name":"Biotecnologia - Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o | Epis\u00f3dio #5","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados-2.png","datePublished":"2021-03-02T12:06:10+00:00","dateModified":"2021-09-08T11:31:53+00:00","author":{"@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2"},"description":"Confira o quinto epis\u00f3dio do Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o e entenda o papel da Biotecnologia com o engenheiro agr\u00f4nomo Am\u00e2ncia Jos\u00e9 de Souza.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados-2.png","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/img-podcast-cafe-com-camarao-episodio-05-villa-pescados-2.png","width":1080,"height":732,"caption":"Flyer Podcast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o Epis\u00f3dio 05"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/revista\/podcast-cafe-com-camarao-ep05-biotecnologia-ficcao-cientifica-ou-realidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PodCast Caf\u00e9 com Camar\u00e3o &#8211; [EP05] Biotecnologia: Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica ou Realidade?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"\/#\/schema\/person\/e71018377bb497dc8d8277f9e1256cd2","name":"Villa Camar\u00e3o","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/53831521cf1c1038640aa1a6f631c367?s=96&d=wp_user_avatar&r=g","caption":"Villa Camar\u00e3o"},"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/author\/webcamarao\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4332","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4332"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4332\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4335"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4332"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4332"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4332"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}