{"id":24,"date":"2021-05-18T11:30:09","date_gmt":"2021-05-18T14:30:09","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=24"},"modified":"2025-01-15T15:07:02","modified_gmt":"2025-01-15T18:07:02","slug":"camarao-cozido","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/","title":{"rendered":"Camar\u00e3o Cozido"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"24\" class=\"elementor elementor-24\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2617a9df elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2617a9df\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-83399de\" data-id=\"83399de\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-58292d56 elementor-icon-list--layout-inline elementor-tablet-align-center elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"58292d56\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items elementor-inline-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">In\u00edcio<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Produtos<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Camar\u00e3o Cozido<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-60860220 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"60860220\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Camar\u00e3o Cozido<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-25bdf61c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"25bdf61c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e77fb93\" data-id=\"e77fb93\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4669fe4a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4669fe4a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Imagine um camar\u00e3o que chega pronto para elevar suas receitas, sem complica\u00e7\u00f5es ou desperd\u00edcios. O camar\u00e3o cozido \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o que transforma sua opera\u00e7\u00e3o, simplifica o preparo e garante resultados perfeitos.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Por que escolher o camar\u00e3o cozido? Porque ele entrega mais do que sabor: entrega tempo, consist\u00eancia e economia. Com a coc\u00e7\u00e3o industrial reduz perdas que podem ultrapassar 20%, al\u00e9m de poupar at\u00e9 30% do tempo no preparo, eliminando a necessidade de pr\u00e9-cozimento. Com 100% de aproveitamento, voc\u00ea garante maior rendimento e mais qualidade em cada prato.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Cada unidade \u00e9 cozida na temperatura exata de 65\u00b0C no centro, garantindo textura, tamanho e sucul\u00eancia ideais. Pronto para usar, ele vai direto para a montagem dos pratos, deixando sua equipe livre para criar experi\u00eancias que encantam seus clientes.<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><br \/><\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Escolha o camar\u00e3o que trabalha por voc\u00ea.\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-33f5bd4 elementor-widget elementor-widget-jkit_button\" data-id=\"33f5bd4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-button  icon-position-before jeg_module___67b4ab77ea0b7\" ><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\" class=\"jkit-button-wrapper\">Solicitar cota\u00e7\u00e3o<\/a><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3644cb38\" data-id=\"3644cb38\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[{&quot;id&quot;:9594,&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.com.br\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2025\\\/01\\\/CAMARAO_EVISCERADO2.png&quot;},{&quot;id&quot;:9222,&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/villacamarao.com.br\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2024\\\/12\\\/CAMARAO-COZIDO-4.png&quot;}],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-566d54c4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"566d54c4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-60660d8d\" data-id=\"60660d8d\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2d945bcb elementor-widget__width-inherit jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"2d945bcb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position- elementor-animation-grow jeg_module__1_67b4ab77ec7ec\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"icon icon-checked1\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Processo de cozimento: controle total e sabor<\/h2><p class=\"icon-box-description\">Nosso camar\u00e3o passa por um processo rigoroso de pr\u00e9-cozimento na ind\u00fastria, utilizando tecnologia avan\u00e7ada para garantir que cada unidade atinja a temperatura de 65\u00baC no centro, o ponto exato de coc\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o processo de vapor, o camar\u00e3o \u00e9 rapidamente resfriado em \u00e1gua gelada, estancando a coc\u00e7\u00e3o e preservando sua textura e sabor.<\/p>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-24a1b0c1\" data-id=\"24a1b0c1\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-61d1710e elementor-widget__width-inherit jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"61d1710e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position- elementor-animation-grow jeg_module__2_67b4ab77ecfb5\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"icon icon-checked1\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Benef\u00edcios do camar\u00e3o cozido Villa Camar\u00e3o<\/h2><p class=\"icon-box-description\">Redu\u00e7\u00e3o de perdas: Menos de 20% de desperd\u00edcio no processo.<br \/>\nAgilidade e praticidade: Produto pronto para ser utilizado, sem a necessidade de pr\u00e9-cozimento.<br \/>\nCongelamento IQF: Mant\u00e9m a qualidade e facilita o porcionamento.<br \/>\n<\/p>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-38a174ac elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"38a174ac\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7939de11\" data-id=\"7939de11\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1e41710f elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1e41710f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Escolha a gramatura ideal para seu prato<\/b><\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17399cfe elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"17399cfe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Oferecemos diversas op\u00e7\u00f5es de gramatura, permitindo que voc\u00ea escolha a quantidade exata para o seu prato. Entre em contato com nossos consultores para receber orienta\u00e7\u00e3o personalizada sobre a melhor op\u00e7\u00e3o de gramatura para suas necessidades.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-66f93118 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"66f93118\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"187\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho-1024x239.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-5404\" alt=\"Escala de gramatura Camar\u00e3o cozido da Villa Camar\u00e3o\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho-1024x239.jpg 1024w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho-300x70.jpg 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho-650x152.jpg 650w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho-600x140.jpg 600w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho-1920x448.jpg 1920w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho-250x58.jpg 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho-500x117.jpg 500w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-218f1275 elementor-widget elementor-widget-jkit_button\" data-id=\"218f1275\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-button  icon-position-before jeg_module__3_67b4ab77ee722\" ><a href=\"\" class=\"jkit-button-wrapper\">Fale com um consultor<\/a><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1b30c84 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1b30c84\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-212cc7f0\" data-id=\"212cc7f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7c310c9d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7c310c9d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Conhe\u00e7a nosso portf\u00f3lio de produtos<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-57a97530 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"57a97530\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m do Camar\u00e3o Descascado, oferecemos outros produtos que atendem \u00e0s necessidades do seu neg\u00f3cio:<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7890ce7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7890ce7\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-32db1c2\" data-id=\"32db1c2\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-fee7d56 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fee7d56\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-72a32d7\" data-id=\"72a32d7\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b37f12 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1b37f12\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"501\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-INTEIRO-4.png\" class=\"elementor-animation-grow attachment-full size-full wp-image-9220 lazyload\" alt=\"\" data-srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-INTEIRO-4.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-INTEIRO-4-300x250.png 300w\" data-sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 601px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 601\/501;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-524cbc7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"524cbc7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Camar\u00e3o Inteiro<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8e57d98\" data-id=\"8e57d98\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1b44e18 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1b44e18\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2851d77\" data-id=\"2851d77\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bfed071 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"bfed071\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"501\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/VILLA_SEM-CABECA.png\" class=\"elementor-animation-grow attachment-full size-full wp-image-9234 lazyload\" alt=\"\" data-srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/VILLA_SEM-CABECA.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/VILLA_SEM-CABECA-300x250.png 300w\" data-sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 601px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 601\/501;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bb11525 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bb11525\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Camar\u00e3o sem Cabe\u00e7a<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5583528\" data-id=\"5583528\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-204b8d3 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"204b8d3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9c74f7d\" data-id=\"9c74f7d\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-14879f5 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"14879f5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"501\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-DESCASCADO-4.png\" class=\"elementor-animation-grow attachment-full size-full wp-image-9221 lazyload\" alt=\"\" data-srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-DESCASCADO-4.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-DESCASCADO-4-300x250.png 300w\" data-sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 601px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 601\/501;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5715c9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5715c9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Camar\u00e3o Descascado<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-25 elementor-top-column elementor-element elementor-element-72a098e\" data-id=\"72a098e\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-57a4273 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"57a4273\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4851bed\" data-id=\"4851bed\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-56a3389 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"56a3389\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"601\" height=\"501\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-EVISCERADO-4.png\" class=\"elementor-animation-grow attachment-full size-full wp-image-9223 lazyload\" alt=\"\" data-srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-EVISCERADO-4.png 601w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/CAMARAO-EVISCERADO-4-300x250.png 300w\" data-sizes=\"(max-width: 601px) 100vw, 601px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 601px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 601\/501;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eadb428 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"eadb428\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Camar\u00e3o Eviscerado<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-45f5d24a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"45f5d24a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-569387a5\" data-id=\"569387a5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54fb2e3d elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"54fb2e3d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Junte-se aos nossos parceiros<\/b>\n<\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a79e1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3a79e1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Confian\u00e7a e efici\u00eancia comprovadas:<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> conhe\u00e7a os parceiros e clientes que j\u00e1 utilizam nossos produtos.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-11b2e36 elementor-arrows-position-outside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"11b2e36\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;5&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;arrows&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" role=\"region\" aria-roledescription=\"carousel\" aria-label=\"Carrossel de imagens\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_TRIGO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_TRIGO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_TAUA.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_TAUA\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_SUSHILOKO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_SUSHILOKO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_PIZZARIASAMBA.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_PIZZARIASAMBA\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"5 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_PARMEGIANNO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_PARMEGIANNO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"6 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_PALLADIUM.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_PALLADIUM\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"7 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_OUTBACK.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_OUTBACK\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"8 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_OLIVE.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_OLIVE\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"9 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_OCAMARAO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_OCAMARAO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"10 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_MAHALO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_MAHALO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"11 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_LANLAN.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_LANLAN\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"12 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_IBEROSTAR.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_IBEROSTAR\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"13 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_GRUPORAO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_GRUPORAO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"14 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_DONANA.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_DONANA\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"15 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_CANTINAVOLPI.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_CANTINAVOLPI\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"16 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_CAMARAO.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_CAMARAO\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"17 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/LOGOS_VILLA_BEACHPARK.png\" alt=\"LOGOS_VILLA_BEACHPARK\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/151;\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-left\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1c029fb7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1c029fb7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Fa\u00e7a parte desse time de sucesso e transforme a qualidade de suas prepara\u00e7\u00f5es com a Villa Camar\u00e3o!<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>In\u00edcio Produtos Camar\u00e3o Cozido Camar\u00e3o Cozido Imagine um camar\u00e3o que chega pronto para elevar suas receitas, sem complica\u00e7\u00f5es ou desperd\u00edcios. O camar\u00e3o cozido \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o que transforma sua opera\u00e7\u00e3o, simplifica o preparo e garante resultados perfeitos. Por que escolher o camar\u00e3o cozido? Porque ele entrega mais do que sabor: entrega tempo, consist\u00eancia e economia. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":14,"menu_order":5,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-24","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Camar\u00e3o Cozido - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O nosso camar\u00e3o cozido \u00e9 ideal par o preparo de pizzas, salgados e pasteis. Conhe\u00e7a o camar\u00e3o cozido da Villa Camar\u00e3o e aproveite.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Camar\u00e3o Cozido - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O nosso camar\u00e3o cozido \u00e9 ideal par o preparo de pizzas, salgados e pasteis. Conhe\u00e7a o camar\u00e3o cozido da Villa Camar\u00e3o e aproveite.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-15T18:07:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2535\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"592\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"9 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/\",\"name\":\"Camar\u00e3o Cozido - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho-1024x239.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-18T14:30:09+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-15T18:07:02+00:00\",\"description\":\"O nosso camar\u00e3o cozido \u00e9 ideal par o preparo de pizzas, salgados e pasteis. Conhe\u00e7a o camar\u00e3o cozido da Villa Camar\u00e3o e aproveite.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho.jpg\",\"width\":2535,\"height\":592,\"caption\":\"Escala de gramatura Camar\u00e3o cozido da Villa Camar\u00e3o\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Produtos\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Camar\u00e3o Cozido\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Camar\u00e3o Cozido - Villa Camar\u00e3o","description":"O nosso camar\u00e3o cozido \u00e9 ideal par o preparo de pizzas, salgados e pasteis. Conhe\u00e7a o camar\u00e3o cozido da Villa Camar\u00e3o e aproveite.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Camar\u00e3o Cozido - Villa Camar\u00e3o","og_description":"O nosso camar\u00e3o cozido \u00e9 ideal par o preparo de pizzas, salgados e pasteis. Conhe\u00e7a o camar\u00e3o cozido da Villa Camar\u00e3o e aproveite.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_modified_time":"2025-01-15T18:07:02+00:00","og_image":[{"width":2535,"height":592,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"9 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/","name":"Camar\u00e3o Cozido - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho-1024x239.jpg","datePublished":"2021-05-18T14:30:09+00:00","dateModified":"2025-01-15T18:07:02+00:00","description":"O nosso camar\u00e3o cozido \u00e9 ideal par o preparo de pizzas, salgados e pasteis. Conhe\u00e7a o camar\u00e3o cozido da Villa Camar\u00e3o e aproveite.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/camarao-cozido-villa-camarao-escala-de-tamanho.jpg","width":2535,"height":592,"caption":"Escala de gramatura Camar\u00e3o cozido da Villa Camar\u00e3o"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/camarao-cozido\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Produtos","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/produtos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Camar\u00e3o Cozido"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24"}],"version-history":[{"count":48,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9613,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/24\/revisions\/9613"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}