{"id":36,"date":"2021-05-18T11:33:59","date_gmt":"2021-05-18T14:33:59","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=36"},"modified":"2024-12-18T18:20:27","modified_gmt":"2024-12-18T21:20:27","slug":"villa-de-sonhos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/","title":{"rendered":"Villa de Sonhos"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"36\" class=\"elementor elementor-36\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-66b78794 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"66b78794\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-73c57d20\" data-id=\"73c57d20\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6499f2c4 elementor-icon-list--layout-inline elementor-tablet-align-center elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"6499f2c4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items elementor-inline-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">In\u00edcio<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Produtos<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">ESG<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e285039 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e285039\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Compromisso com o futuro na Villa Camar\u00e3o<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a5b9ba4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6a5b9ba4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Conhe\u00e7a nossas iniciativas e como estamos promovendo sustentabilidade<\/strong>, inclus\u00e3o e responsabilidade social em todas as etapas do nosso processo.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fc2337a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fc2337a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3fa5278\" data-id=\"3fa5278\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;slideshow&quot;,&quot;background_slideshow_gallery&quot;:[],&quot;background_slideshow_loop&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_slideshow_slide_duration&quot;:5000,&quot;background_slideshow_slide_transition&quot;:&quot;fade&quot;,&quot;background_slideshow_transition_duration&quot;:500}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-895ef8e elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"895ef8e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/youtu.be\\\/JX7JWsLRyy0?list=TLGGF31LV2Wdt1wxNzEyMjAyNA&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-baecfab elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"baecfab\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;2&quot;,&quot;slides_to_show_mobile&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;image_spacing_custom&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:10,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;speed&quot;:500,&quot;image_spacing_custom_tablet&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" role=\"region\" aria-roledescription=\"carousel\" aria-label=\"Carrossel de imagens\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-2.jpg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-13.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-12.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-11.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 639px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 639\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"5 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-10.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 639px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 639\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"6 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-9.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 639px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 639\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"7 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-8.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"8 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-7.jpg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"9 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-7.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 639px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 639\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"10 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-6.jpg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"11 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-6.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"12 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-5.jpg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"13 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-5.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"14 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-4.jpg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"15 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-3.jpg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"16 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-3.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 641px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 641\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"17 de 17\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-1.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ea41f02\" data-id=\"ea41f02\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-35cea8f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"35cea8f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Villa de Sonhos<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0cf251 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a0cf251\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Acreditamos que o sucesso vai al\u00e9m dos neg\u00f3cios. <\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-39917db elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"39917db\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>O Villa de Sonhos \u00e9 uma iniciativa de voluntariado da Villa Camar\u00e3o, realizada em parceria com seus colaboradores, com o prop\u00f3sito de fortalecer o protagonismo de mulheres negras chefes de fam\u00edlia.<\/p><p>Nosso objetivo \u00e9 respeitar as realidades, habilidades e condi\u00e7\u00f5es locais dessas mulheres, promovendo gera\u00e7\u00e3o de renda e aprimorando a qualidade de sua produ\u00e7\u00e3o.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8c44bcb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8c44bcb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">As a\u00e7\u00f5es do projeto incluem:<\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2dd6626 jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"2dd6626\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position-left elementor-animation- jeg_module___67b4ab794b382\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-grow\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"jki jki-check-circle\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Melhoria nos postos de trabalho e pontos de venda;<\/h2>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c663cfe jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"c663cfe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position-left elementor-animation- jeg_module__1_67b4ab794b8f0\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-grow\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"jki jki-check-circle\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Capacita\u00e7\u00f5es e oficinas;<\/h2>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-445ff5f jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"445ff5f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position-left elementor-animation- jeg_module__2_67b4ab794bda1\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-grow\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"jki jki-check-circle\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Interc\u00e2mbio de saberes com chefs de cozinha.<\/h2>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2e18157 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2e18157\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tEssa abordagem transforma a vida das mulheres participantes, gerando um impacto positivo em suas fam\u00edlias e comunidades.\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4a096d1c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4a096d1c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4112d6e2\" data-id=\"4112d6e2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3180e4f5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3180e4f5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Metas do Projeto Villa de Sonhos<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-22e2ff9 jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"22e2ff9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position-top elementor-animation- jeg_module__3_67b4ab794ca1c\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">O Projeto Villa de Sonhos visa:<\/h2><p class=\"icon-box-description\">Potencializar o protagonismo de mulheres negras empreendedoras;<br \/>\nImpactar diretamente a vida das participantes e indiretamente a realidade de suas comunidades.<br \/>\n<\/p>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-61ec64a jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"61ec64a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position-top elementor-animation- jeg_module__4_67b4ab794ce73\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Fase 1 do Projeto:<\/h2><p class=\"icon-box-description\">Transformar as condi\u00e7\u00f5es de 6 fam\u00edlias de beijuzeiras da comunidade quilombola da Cordoaria, em Cama\u00e7ari, BA.<br \/>\n<\/p>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-edf7b9c jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"edf7b9c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position-top elementor-animation- jeg_module__5_67b4ab794d2cd\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Pr\u00f3ximos passos:<\/h2><p class=\"icon-box-description\">Expandir o impacto, capacitando mais mulheres e promovendo gera\u00e7\u00e3o de renda e melhorias na qualidade de vida de outras comunidades atendidas.<br \/>\n<\/p>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-28983ead elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"28983ead\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5e7e6b29\" data-id=\"5e7e6b29\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-678fd147 elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"678fd147\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Parceiros do projeto<\/b>\n<\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-73ce024 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"73ce024\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Empresas comprometidas apoiam o Villa de Sonhos, <strong>fortalecendo o empoderamento de mulheres negras empreendedoras e ajudando a transformar vidas<\/strong>.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-187ab3d3 elementor-arrows-position-outside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"187ab3d3\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;5&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;arrows&quot;,&quot;slides_to_show_mobile&quot;:&quot;2&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" role=\"region\" aria-roledescription=\"carousel\" aria-label=\"Carrossel de imagens\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 8\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/taglio-pizza.png\" alt=\"Taglio Pizza - Agile Food\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/300;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 8\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/only-burger.png\" alt=\"Only Burger - Agile Food\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/300;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 8\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/italiotto.png\" alt=\"Italiotto - Agile Food\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/301;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 de 8\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/fresko.png\" alt=\"Fresko - Agile Food\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 300px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 300\/301;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"5 de 8\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/cozinha-authoral.png\" alt=\"Cozinha Authoral\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/301;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"6 de 8\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/camaron.png\" alt=\"Camaron\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/300;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"7 de 8\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/agile-food.png\" alt=\"Agile Food\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/301;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"8 de 8\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/101-cozinha-oriental.png\" alt=\"101 Cozinha Asiatica - Agile Food\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 301px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 301\/300;\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-left\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-749196cb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"749196cb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Junte-se a essa rede de transforma\u00e7\u00e3o social e fa\u00e7a parte desse impacto positivo.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>In\u00edcio Produtos ESG Compromisso com o futuro na Villa Camar\u00e3o Conhe\u00e7a nossas iniciativas e como estamos promovendo sustentabilidade, inclus\u00e3o e responsabilidade social em todas as etapas do nosso processo. https:\/\/youtu.be\/JX7JWsLRyy0?list=TLGGF31LV2Wdt1wxNzEyMjAyNA Villa de Sonhos Acreditamos que o sucesso vai al\u00e9m dos neg\u00f3cios. O Villa de Sonhos \u00e9 uma iniciativa de voluntariado da Villa Camar\u00e3o, realizada em [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":4,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-36","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Villa de Sonhos - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Conhe\u00e7a o projeto Villa de Sonhos e saiba como voc\u00ea tamb\u00e9m pode promover experi\u00eancias incr\u00edveis para as pessoas e transformar vidas.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Villa de Sonhos - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Conhe\u00e7a o projeto Villa de Sonhos e saiba como voc\u00ea tamb\u00e9m pode promover experi\u00eancias incr\u00edveis para as pessoas e transformar vidas.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-12-18T21:20:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-2.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"10 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/\",\"name\":\"Villa de Sonhos - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-2.jpg\",\"datePublished\":\"2021-05-18T14:33:59+00:00\",\"dateModified\":\"2024-12-18T21:20:27+00:00\",\"description\":\"Conhe\u00e7a o projeto Villa de Sonhos e saiba como voc\u00ea tamb\u00e9m pode promover experi\u00eancias incr\u00edveis para as pessoas e transformar vidas.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-2.jpg\",\"width\":640,\"height\":480,\"caption\":\"Villa dos Sonhos\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Villa de Sonhos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Villa de Sonhos - Villa Camar\u00e3o","description":"Conhe\u00e7a o projeto Villa de Sonhos e saiba como voc\u00ea tamb\u00e9m pode promover experi\u00eancias incr\u00edveis para as pessoas e transformar vidas.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Villa de Sonhos - Villa Camar\u00e3o","og_description":"Conhe\u00e7a o projeto Villa de Sonhos e saiba como voc\u00ea tamb\u00e9m pode promover experi\u00eancias incr\u00edveis para as pessoas e transformar vidas.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_modified_time":"2024-12-18T21:20:27+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-2.jpg","type":"","width":"","height":""}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"10 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/","name":"Villa de Sonhos - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-2.jpg","datePublished":"2021-05-18T14:33:59+00:00","dateModified":"2024-12-18T21:20:27+00:00","description":"Conhe\u00e7a o projeto Villa de Sonhos e saiba como voc\u00ea tamb\u00e9m pode promover experi\u00eancias incr\u00edveis para as pessoas e transformar vidas.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-2.jpg","width":640,"height":480,"caption":"Villa dos Sonhos"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/villa-de-sonhos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Villa de Sonhos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/36","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36"}],"version-history":[{"count":69,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/36\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9121,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/36\/revisions\/9121"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}