{"id":9,"date":"2021-05-18T11:28:00","date_gmt":"2021-05-18T14:28:00","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/camaron\/?page_id=9"},"modified":"2024-12-19T15:02:38","modified_gmt":"2024-12-19T18:02:38","slug":"quem-somos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/","title":{"rendered":"Quem somos"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"9\" class=\"elementor elementor-9\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-671d71ba elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"671d71ba\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-63a85712\" data-id=\"63a85712\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a1c29ba elementor-icon-list--layout-inline elementor-tablet-align-center elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"3a1c29ba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items elementor-inline-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">In\u00edcio<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Quem somos<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3c180924 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3c180924\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Quem somos<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f74a92f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f74a92f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>Da origem ao seu neg\u00f3cio:<\/strong> qualidade, confian\u00e7a e transforma\u00e7\u00e3o.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Na Villa Camar\u00e3o, vamos al\u00e9m do ingrediente.<strong> Transformamos o camar\u00e3o em experi\u00eancias que elevam a performance da sua cozinha e criam mem\u00f3rias que marcam vidas.<\/strong><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-51b6aaa elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"51b6aaa\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fbc5cfa\" data-id=\"fbc5cfa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cdaf39b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"cdaf39b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Nossa hist\u00f3ria<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bd22911 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bd22911\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Desde 2016, a Villa Camar\u00e3o nasceu com um prop\u00f3sito que vai al\u00e9m do alimento: democratizar o consumo de camar\u00e3o no Brasil e transformar realidades. Para n\u00f3s, cada camar\u00e3o conta uma hist\u00f3ria de cuidado, excel\u00eancia e impacto social.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Do cultivo em viveiros sustent\u00e1veis ao congelamento e entrega, estamos presentes em cada etapa da jornada, garantindo um produto que \u00e9 muito mais do que um ingrediente \u2013 \u00e9 uma oportunidade de levar efici\u00eancia \u00e0s cozinhas, sabor \u00e0s mesas e desenvolvimento \u00e0s comunidades produtoras do Nordeste.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Fundada por T\u00e9rcio Farias, a Villa Camar\u00e3o carrega a miss\u00e3o de gerar empregos, realizar sonhos e levar o camar\u00e3o certo para cada prato, cada opera\u00e7\u00e3o e cada cliente. Hoje, somos refer\u00eancia no mercado, atendendo estados como Bahia, Pernambuco, Para\u00edba, Cear\u00e1, Rio Grande do Norte, Sergipe, S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Distrito Federal, Minas Gerais e Goi\u00e1s, e seguimos em expans\u00e3o.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Estamos aqui para fazer todos descobrirem o potencial de transforma\u00e7\u00e3o do camar\u00e3o: no prato, na mem\u00f3ria e na vida das pessoas.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c88cac elementor-widget elementor-widget-jkit_button\" data-id=\"6c88cac\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-button  icon-position-before jeg_module___67b4ab70d7fcf\" ><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\" class=\"jkit-button-wrapper\">Fale conosco<\/a><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f4fa86b\" data-id=\"f4fa86b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c71aa2b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c71aa2b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"450\" src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Mesa-Tendencias.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-9382\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Mesa-Tendencias.png 800w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Mesa-Tendencias-300x169.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Mesa-Tendencias-768x432.png 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d37702f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d37702f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f7903e8\" data-id=\"f7903e8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d5947c3 elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d5947c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Nosso compromisso<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fee26a2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fee26a2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Compromisso com qualidade, seguran\u00e7a e o sucesso do seu neg\u00f3cio. Na Villa Camar\u00e3o, seguimos rigorosos padr\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o, garantindo camar\u00f5es padronizados e prontos para uso. Elevamos a efici\u00eancia da sua cozinha, otimizamos seus processos e ajudamos voc\u00ea a entregar experi\u00eancias memor\u00e1veis aos seus clientes.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-284c6f22 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"284c6f22\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-20 elementor-top-column elementor-element elementor-element-307f0362\" data-id=\"307f0362\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9a621dd elementor-widget__width-inherit jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"9a621dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position- elementor-animation-grow jeg_module__1_67b4ab70db88f\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"icon icon-price-menu\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Regularidade de fornecimento e pre\u00e7os<\/h2>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-20 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6ddb3c1\" data-id=\"6ddb3c1\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-455b83f jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"455b83f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position- elementor-animation-grow jeg_module__2_67b4ab70dbf89\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"jki jki-target-light\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Produtos customizados para atender \u00e0s suas necessidades<\/h2>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-20 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2a9dfa8\" data-id=\"2a9dfa8\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-63e56be jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"63e56be\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position- elementor-animation-grow jeg_module__3_67b4ab70dc5d6\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"icon icon-watch\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Pontualidade e efici\u00eancia na entrega<\/h2>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-20 elementor-top-column elementor-element elementor-element-78b7440\" data-id=\"78b7440\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ec7fa51 jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"ec7fa51\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position- elementor-animation-grow jeg_module__4_67b4ab70dcc05\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"jki jki-smart-light\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Tecnologia e gest\u00e3o para resultados consistentes<\/h2>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-20 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ed10281\" data-id=\"ed10281\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;gradient&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fcd7d0e jkit-equal-height-disable elementor-widget elementor-widget-jkit_icon_box\" data-id=\"fcd7d0e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_icon_box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-icon-box icon-position- elementor-animation-grow jeg_module__5_67b4ab70dd20a\" ><div class=\"jkit-icon-box-wrapper hover-from-left\"><div class=\"icon-box icon-box-header elementor-animation-\"><div class=\"icon style-color\"><i aria-hidden=\"true\" class=\"jki jki-handshake-light\"><\/i><\/div><\/div><div class=\"icon-box icon-box-body\">\n                <h2 class=\"title\">Compromisso com o sucesso do seu neg\u00f3cio<\/h2>\n            <\/div>\n            \n            <\/div><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d9805bb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d9805bb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f3eb0bd\" data-id=\"f3eb0bd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f4acb74 elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f4acb74\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Excel\u00eancia reconhecida<\/b>\n<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fbfbc78 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fbfbc78\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Qualidade que impulsiona o seu neg\u00f3cio, inova\u00e7\u00e3o que transforma o mercado.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Na Villa Camar\u00e3o, seguimos rigorosos padr\u00f5es de produ\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o, garantindo camar\u00f5es padronizados, seguros e prontos para elevar a performance da sua cozinha. Nossa participa\u00e7\u00e3o no Scale-Up Endeavor, programa que acelera empresas com alto potencial de crescimento, refor\u00e7a nosso compromisso com inova\u00e7\u00e3o, efici\u00eancia e expans\u00e3o sustent\u00e1vel, levando o melhor do camar\u00e3o ao seu neg\u00f3cio<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-25719ff\" data-id=\"25719ff\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8043f39 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8043f39\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"500\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/selo-branco-1024x640.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-7303 lazyload\" alt=\"\" data-srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/selo-branco-1024x640.png 1024w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/selo-branco-300x188.png 300w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/selo-branco-768x480.png 768w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/selo-branco.png 1280w\" data-sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 800px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 800\/500;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d51aae5 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d51aae5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"250\" height=\"250\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/gptw_site.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-7302 lazyload\" alt=\"\" data-srcset=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/gptw_site.png 250w, https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/gptw_site-150x150.png 150w\" data-sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 250px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 250\/250;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-32569f9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"32569f9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2f3cd09b\" data-id=\"2f3cd09b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7453c1c7 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7453c1c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"640\" height=\"480\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-12.jpeg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-4368 lazyload\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54091f7f elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"54091f7f\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;3&quot;,&quot;slides_to_scroll&quot;:&quot;1&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;none&quot;,&quot;image_spacing_custom&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:9,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;speed&quot;:500,&quot;image_spacing_custom_tablet&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;image_spacing_custom_mobile&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:[]}}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" role=\"region\" aria-roledescription=\"carousel\" aria-label=\"Carrossel de imagens\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 de 9\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-7.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 639px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 639\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 de 9\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-6.jpg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 de 9\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-6.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 de 9\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-7.jpg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"5 de 9\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-8.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"6 de 9\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-9.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 639px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 639\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"7 de 9\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-10.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 639px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 639\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"8 de 9\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-11.jpeg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 639px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 639\/480;\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"9 de 9\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image lazyload\" data-src=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/villa-dos-sonhos-galeria-5.jpg\" alt=\"Villa dos Sonhos\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 640px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 640\/480;\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-158df65\" data-id=\"158df65\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d52fac8 elementor-widget__width-inherit elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d52fac8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\"><b>Sustentabilidade e impacto social<\/b><\/h5>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0f5f52a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0f5f52a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nosso projeto <\/span><b>Villa de Sonhos<\/b><span style=\"font-weight: 400;\"> empodera mulheres negras chefes de fam\u00edlia, promovendo capacita\u00e7\u00f5es e melhorias em postos de trabalho. Al\u00e9m disso, adotamos pr\u00e1ticas sustent\u00e1veis em nossa cadeia produtiva para reduzir impactos ambientais e gerar valor para a sociedade.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-580e4df elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"580e4df\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-95c941e\" data-id=\"95c941e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-01b1359 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"01b1359\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Transforme a qualidade da sua cozinha com a Villa Camar\u00e3o. <b>Fale com nossos consultores e descubra como potencializar o seu neg\u00f3cio!<\/b><\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2e1ce97 elementor-widget elementor-widget-jkit_button\" data-id=\"2e1ce97\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jkit_button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div  class=\"jeg-elementor-kit jkit-button  icon-position-before jeg_module__6_67b4ab70e140c\" ><a href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/solicitar-cotacao\/\" class=\"jkit-button-wrapper\">Solicite sua cota\u00e7\u00e3o<\/a><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>In\u00edcio Quem somos Quem somos Da origem ao seu neg\u00f3cio: qualidade, confian\u00e7a e transforma\u00e7\u00e3o. Na Villa Camar\u00e3o, vamos al\u00e9m do ingrediente. Transformamos o camar\u00e3o em experi\u00eancias que elevam a performance da sua cozinha e criam mem\u00f3rias que marcam vidas. Nossa hist\u00f3ria Desde 2016, a Villa Camar\u00e3o nasceu com um prop\u00f3sito que vai al\u00e9m do alimento: [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-9","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Quem somos - Villa Camar\u00e3o<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A Villa Camar\u00e3o \u00e9 a maior distribuidora de camar\u00e3o do Brasil. Desde 2016, entregamos valor para as pessoas atrav\u00e9s do nossos produtos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quem somos - Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Villa Camar\u00e3o \u00e9 a maior distribuidora de camar\u00e3o do Brasil. Desde 2016, entregamos valor para as pessoas atrav\u00e9s do nossos produtos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Villa Camar\u00e3o\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-12-19T18:02:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Mesa-Tendencias.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"450\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"7 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\",\"name\":\"Quem somos - Villa Camar\u00e3o\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Mesa-Tendencias.png\",\"datePublished\":\"2021-05-18T14:28:00+00:00\",\"dateModified\":\"2024-12-19T18:02:38+00:00\",\"description\":\"A Villa Camar\u00e3o \u00e9 a maior distribuidora de camar\u00e3o do Brasil. Desde 2016, entregamos valor para as pessoas atrav\u00e9s do nossos produtos.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Mesa-Tendencias.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Mesa-Tendencias.png\",\"width\":800,\"height\":450},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/villacamarao.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Quem somos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"\/#website\",\"url\":\"\/\",\"name\":\"Villa Camar\u00e3o\",\"description\":\"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Quem somos - Villa Camar\u00e3o","description":"A Villa Camar\u00e3o \u00e9 a maior distribuidora de camar\u00e3o do Brasil. Desde 2016, entregamos valor para as pessoas atrav\u00e9s do nossos produtos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Quem somos - Villa Camar\u00e3o","og_description":"A Villa Camar\u00e3o \u00e9 a maior distribuidora de camar\u00e3o do Brasil. Desde 2016, entregamos valor para as pessoas atrav\u00e9s do nossos produtos.","og_url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/","og_site_name":"Villa Camar\u00e3o","article_modified_time":"2024-12-19T18:02:38+00:00","og_image":[{"width":800,"height":450,"url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Mesa-Tendencias.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"7 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/","name":"Quem somos - Villa Camar\u00e3o","isPartOf":{"@id":"\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Mesa-Tendencias.png","datePublished":"2021-05-18T14:28:00+00:00","dateModified":"2024-12-19T18:02:38+00:00","description":"A Villa Camar\u00e3o \u00e9 a maior distribuidora de camar\u00e3o do Brasil. Desde 2016, entregamos valor para as pessoas atrav\u00e9s do nossos produtos.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#primaryimage","url":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Mesa-Tendencias.png","contentUrl":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/Mesa-Tendencias.png","width":800,"height":450},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/villacamarao.com.br\/quem-somos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/villacamarao.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Quem somos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"\/#website","url":"\/","name":"Villa Camar\u00e3o","description":"Distribuindo camar\u00e3o de qualidade em todo Brasil","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9"}],"version-history":[{"count":319,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9424,"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9\/revisions\/9424"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/villacamarao.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}